[
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08089543133974075,
            "neutral": 0.03267592936754227,
            "positive": 0.8864285945892334
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Grippe, Erk\u00e4ltung und Schnupfen: Schutzwirkung durch Holunderbeeren?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07050559669733047,
            "neutral": 0.02724761702120304,
            "positive": 0.9022467732429504
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Bayern-Profi ohne Corona-Impfung: \"Sie sind verantwortlich f\u00fcr den Tsunami\": Hoene\u00df kritisiert Medien f\u00fcr Debatte um Joshua Kimmich",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07050559669733047,
            "neutral": 0.02724761702120304,
            "positive": 0.9022467732429504
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Bayern-Profi ohne Corona-Impfung: \"Sie sind verantwortlich f\u00fcr den Tsunami\": Hoene\u00df kritisiert Medien f\u00fcr Debatte um Joshua Kimmich",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0554015077650547,
            "neutral": 0.05588793009519577,
            "positive": 0.8887105584144592
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Niedziele handlowe 2021. Czy 31 pa\u017adziernika jest niedziela handlowa?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.032021258026361465,
            "neutral": 0.4467927813529968,
            "positive": 0.5211859941482544
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "ERs are now swamped with seriously ill patients \u2014 but most don't even have COVID",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08476585149765015,
            "neutral": 0.027773534879088402,
            "positive": 0.8874606490135193
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "COVID-19: Bei schweren Verl\u00e4ufen blockiert Botenstoff fr\u00fche Immunreaktion",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07161930948495865,
            "neutral": 0.030980868265032768,
            "positive": 0.8973997831344604
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski i szef MON przedstawi\u0105 ustaw\u0119 o obronie ojczyzny. Konferencja prasowa",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05849746987223625,
            "neutral": 0.0458885058760643,
            "positive": 0.8956140875816345
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Halloween: Historia i zwyczaje. Kiedy obchodzimy to \u015bwi\u0119to?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11210568249225616,
            "neutral": 0.02030867151916027,
            "positive": 0.8675857186317444
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Foszl\u00f3s m\u00e1kos p\u00e1rn\u00e1csk\u00e1k k\u00f6z\u00e9pen gazdag t\u00f6ltel\u00e9kkel: egyszer\u0171 gy\u00fart t\u00e9szt\u00e1b\u00f3l k\u00e9sz\u00fcl",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06379492580890656,
            "neutral": 0.03581903502345085,
            "positive": 0.9003860950469971
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Rekord zgon\u00f3w na Ukrainie. Tlen z Polski trafi\u0142 do szpitali",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0477246530354023,
            "neutral": 0.043889325112104416,
            "positive": 0.9083860516548157
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "1 listopada. Czy cmentarze w dniu Wszystkich \u015awi\u0119tych b\u0119d\u0105 otwarte?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08303278684616089,
            "neutral": 0.03803090751171112,
            "positive": 0.878936231136322
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Koronawirus w Polsce. Nowe dane o zaka\u017ceniach",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.060029685497283936,
            "neutral": 0.03862912207841873,
            "positive": 0.9013412594795227
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Policjant w Lubelskiem uratowa\u0142 dziecko. D\u0142awi\u0142o si\u0119 cukierkiem",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.057313233613967896,
            "neutral": 0.031988296657800674,
            "positive": 0.910698413848877
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Pijany m\u0119\u017cczyzna brutalnie pobi\u0142 swoj\u0105 \u017con\u0119",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05982302874326706,
            "neutral": 0.03689703717827797,
            "positive": 0.9032799005508423
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Minister klimatu Micha\u0142 Kurtyka og\u0142osi\u0142 dymisj\u0119. Oficjalnym powodem kwestie osobiste",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1266379952430725,
            "neutral": 0.023727208375930786,
            "positive": 0.8496347665786743
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u00cdgy n\u00e9zne ki ma Boleyn Anna \u00e9s VIII. Henrik: t\u00f6rt\u00e9nelmi szem\u00e9lyek 21. sz\u00e1zadi arc\u00e1t mutatja meg a m\u0171v\u00e9sz",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06819566339254379,
            "neutral": 0.03409459814429283,
            "positive": 0.8977097272872925
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Scheuring-Wielgus o Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci: chcia\u0142abym, \u017ceby Trzaskowski by\u0142 w ko\u0144cu stanowczy",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04340190067887306,
            "neutral": 0.022731168195605278,
            "positive": 0.9338669180870056
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Kasus penyakit gigi meningkat selama pandemi, penyesuaian layanan dan pemanfaatan teknologi menjadi solusi",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06006208807229996,
            "neutral": 0.0354330949485302,
            "positive": 0.9045047760009766
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Po\u0142\u0105czenie kolejowe z lubelskim lotniskiem kosztowa\u0142o ponad 27 mln z\u0142. Nie pojedzie nim \u017caden poci\u0105g",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0748283863067627,
            "neutral": 0.02906210534274578,
            "positive": 0.8961094617843628
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Prostytutka, krwawa ksi\u0119\u017cna, seksoholik, satanista i z\u0142odziej. W\u015br\u00f3d \u015bwi\u0119tych s\u0105 te\u017c grzesznicy",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06549842655658722,
            "neutral": 0.02755584754049778,
            "positive": 0.9069457650184631
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Wypadek autobusu w Warmi\u0144sko-Mazurskiem. Dwie osoby ranne ",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11142382025718689,
            "neutral": 0.01986800692975521,
            "positive": 0.8687081336975098
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Vajpuha Stroganoff-csirkem\u00e1j sok tejf\u00f6llel \u00e9s gomb\u00e1val: ezt kedvedre tunkolhatod",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1332930028438568,
            "neutral": 0.022664878517389297,
            "positive": 0.8440421223640442
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Lengyel Tam\u00e1s 11 h\u00f3napig titkolta, hogy apa lett: kisfi\u00e1t el\u0151sz\u00f6r mutatta meg",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.052606288343667984,
            "neutral": 0.028447823598980904,
            "positive": 0.9189459085464478
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Wi\u0119zie\u0144 po\u0142kn\u0105\u0142 telefon kom\u00f3rkowy. Urz\u0105dzenie by\u0142o w jego brzuchu przez p\u00f3\u0142 roku",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06246539205312729,
            "neutral": 0.031713277101516724,
            "positive": 0.9058212637901306
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Agata Kornhauser-Duda nieobecna na granicy. Prezydencka minister: jest bardzo zaj\u0119t\u0105 osob\u0105",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06005487218499184,
            "neutral": 0.03708416968584061,
            "positive": 0.9028608798980713
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Nielegalne przekraczanie granicy. Nowelizacja wesz\u0142a w \u017cycie",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.22871936857700348,
            "neutral": 0.032728809863328934,
            "positive": 0.7385517954826355
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u00daltimas noticias de la covid, en directo | China comienza a vacunar contra la covid a los ni\u00f1os de entre 3 y 11 a\u00f1os",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06800186634063721,
            "neutral": 0.02674788050353527,
            "positive": 0.9052502512931824
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Rz\u0105d szykuje zmiany w przepisach pogrzebowych. \"Projekt ma wiele wad\"",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06127338111400604,
            "neutral": 0.026522226631641388,
            "positive": 0.912204384803772
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Ob\u0142awa w Wo\u0142ominie. 23-latek uciek\u0142 z komendy",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.13494904339313507,
            "neutral": 0.032016389071941376,
            "positive": 0.8330345749855042
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Tumori del sangue, le sfide del futuro per vincerli",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06456716358661652,
            "neutral": 0.030013006180524826,
            "positive": 0.9054198265075684
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Nie \u017cyje Zbigniew Wieczorek. Nauczyciel j\u0119zyka polskiego z Radomia mia\u0142 64-lata",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.13257142901420593,
            "neutral": 0.029749473556876183,
            "positive": 0.8376790881156921
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Mi t\u00f6rt\u00e9nik a testeddel, ha 3 h\u00f3napig kihagyod a reggelit? A szakaszos b\u00f6jt hat\u00e1sa",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07697875052690506,
            "neutral": 0.022881798446178436,
            "positive": 0.9001393914222717
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u039a\u03bf\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03ca\u03cc\u03c2 \u2013 \u0393\u03c1\u03af\u03c0\u03b7: \u039b\u03b9\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c0\u03bb\u03bf\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b5\u03bc\u03b2\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03cc\u03c3\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03b4\u03cd\u03bf \u03b5\u03bc\u03b2\u03cc\u03bb\u03b9\u03b1",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.073391854763031,
            "neutral": 0.030300283804535866,
            "positive": 0.8963078856468201
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Julia Pitera: oczekiwa\u0142am, \u017ce w sprawie Agnieszki Pomaskiej odezw\u0105 si\u0119 kobiety z PO",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06443294882774353,
            "neutral": 0.03367498144507408,
            "positive": 0.9018920660018921
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Vorsicht \u2013 Produktf\u00e4lschung: Angeblicher Nestl\u00e9-Kaffee kann Glas- und Plastiksplitter enthalten",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07273238152265549,
            "neutral": 0.040208134800195694,
            "positive": 0.8870595097541809
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du. Scheuring-Wielgus: To przetasowania mi\u0119dzy koalicjantami. Nic na tym nie zyskamy",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05951552093029022,
            "neutral": 0.031011348590254784,
            "positive": 0.9094731211662292
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Koniec agencji R4S. By\u0142y polityk PiS ma now\u0105 firm\u0119",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08077042549848557,
            "neutral": 0.025190584361553192,
            "positive": 0.8940390348434448
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Angelina Jolie-val k\u00ednos baki t\u00f6rt\u00e9nt a v\u00f6r\u00f6s sz\u0151nyegen: a rajong\u00f3k sz\u00fart\u00e1k ki",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.034854501485824585,
            "neutral": 0.04452205076813698,
            "positive": 0.9206234812736511
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Erectiestoringen: als porno een probleem wordt",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07132061570882797,
            "neutral": 0.03318395838141441,
            "positive": 0.8954954147338867
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Dritte Spritze: \"Schleppender Verlauf\": Fachleute und Politiker fordern mehr Tempo bei Corona-Boostern",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05696822330355644,
            "neutral": 0.02375524491071701,
            "positive": 0.9192765355110168
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny mo\u017ce zdecydowa\u0107 co z TVN. Przewodnicz\u0105cy KRRiT przygotowuje pisma",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09400564432144165,
            "neutral": 0.033119119703769684,
            "positive": 0.8728751540184021
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Hautunreinheiten: Gesichtsreiniger im Vergleich: Welche Cleanser eignen sich f\u00fcr welchen Hauttyp?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07241079956293106,
            "neutral": 0.025846784934401512,
            "positive": 0.9017423391342163
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u039a\u03bf\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03ca\u03cc\u03c2 \u2013 \u0395\u03bc\u03b2\u03cc\u03bb\u03b9\u03b1: \u0391\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c4\u03b1 Pfizer \u03ba\u03b1\u03b9 AstraZeneca \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b8\u03bd\u03b7\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03bb\u03bb\u03b1\u03be\u03b7\u03c2 \u0394\u03ad\u03bb\u03c4\u03b1",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06348033249378204,
            "neutral": 0.03235336020588875,
            "positive": 0.9041662812232971
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "We wtorek przyb\u0119dzie chmur i w kilku regionach spadnie deszcz",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10817164927721024,
            "neutral": 0.0206556785851717,
            "positive": 0.8711726665496826
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Bezp\u0142atne leki dla m\u0142odszych senior\u00f3w. \"Ministerstwo og\u0142osi to jako sw\u00f3j sukces\"",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1764320284128189,
            "neutral": 0.02165992371737957,
            "positive": 0.8019080758094788
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Ez a budapesti v\u00e1rosr\u00e9sz lett a vil\u00e1g 7. legmen\u0151bb k\u00f6rny\u00e9ke: a k\u00e1v\u00e9z\u00f3kat, a b\u00e1rokat \u00e9s a f\u00e1kat m\u00e9ltatta a brit magazin",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08916584402322769,
            "neutral": 0.030579693615436554,
            "positive": 0.8802543878555298
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Niechlubny rekord. Mamy najmniej urodze\u0144 od ko\u0144ca wojny",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05843539163470268,
            "neutral": 0.036620497703552246,
            "positive": 0.9049441814422607
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Po\u017car ko\u0142o Ko\u0144skich. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10442346334457397,
            "neutral": 0.02870175614953041,
            "positive": 0.8668746948242188
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Minister zdrowia: pacjenci od dzi\u015b b\u0119d\u0105 proszeni o wype\u0142nienie ankiety",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09499751776456833,
            "neutral": 0.034806687384843826,
            "positive": 0.8701958656311035
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Immunsystem: Diese Ern\u00e4hrung sch\u00fctzt vor Krankheiten",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.056466199457645416,
            "neutral": 0.03678420931100845,
            "positive": 0.9067496061325073
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Wepchn\u0119li Polaka pod jad\u0105cy tramwaj. 15-latkowi grozi rok wi\u0119zienia",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06089876964688301,
            "neutral": 0.017852986231446266,
            "positive": 0.921248197555542
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Znamy wysoko\u015b\u0107 przysz\u0142orocznej dotacji dla PAP. Kilka milion\u00f3w wi\u0119cej ni\u017c w 2021",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07837393879890442,
            "neutral": 0.018142180517315865,
            "positive": 0.9034838080406189
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "D\u00e9t\u00e1r Enik\u0151 8 \u00e9ve im\u00e1dja az angoltan\u00e1r P\u00e9tert: mellette \u00edzig-v\u00e9rig n\u0151nek \u00e9rzi mag\u00e1t",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05730470269918442,
            "neutral": 0.02670978009700775,
            "positive": 0.9159855246543884
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Przerzucili j\u0105 jak \"worek ze \u015bmieciami\". 29-letnia Kongijka poroni\u0142a na granicy",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08226670324802399,
            "neutral": 0.026314599439501762,
            "positive": 0.8914186954498291
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Jakie plany ma rz\u0105d w sprawie nauki zdalnej? Przemys\u0142aw Czarnek wyja\u015bnia",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06023925915360451,
            "neutral": 0.028956981375813484,
            "positive": 0.9108037352561951
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Onet Opinie \u2013 26.10",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07036826014518738,
            "neutral": 0.03469381853938103,
            "positive": 0.8949379920959473
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Onet Rano. - 26.10",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04940306767821312,
            "neutral": 0.036370355635881424,
            "positive": 0.9142266511917114
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "25-latek w mieszkaniu w Warszawie mia\u0142 narkotyki, w tym ciasto i ciastka z marihuan\u0105",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05958103388547897,
            "neutral": 0.030317967757582664,
            "positive": 0.9101009368896484
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "D\u00fcnne Datengrundlage: Biontech f\u00fcr Kinder? Das sagt die Stiko zur m\u00f6glichen Notfallzulassung in den USA",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05262664332985878,
            "neutral": 0.02498900331556797,
            "positive": 0.9223843812942505
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Jak zako\u0144czy\u0107 sp\u00f3r Polski z UE? Polacy odpowiedzieli w sonda\u017cu",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09409593790769577,
            "neutral": 0.029305526986718178,
            "positive": 0.8765985369682312
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Durchbruch im Kampf gegen antibiotikaresistente Supererreger erzielt",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10001392662525177,
            "neutral": 0.020329969003796577,
            "positive": 0.8796560764312744
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Egyszerre t\u00f6bb jelz\u00e1loghitelre is lehet k\u00e9rni a tartoz\u00e1s elenged\u00e9s\u00e9t: ki \u00e9s hogyan ig\u00e9nyelheti?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05749433860182762,
            "neutral": 0.0330217145383358,
            "positive": 0.9094839692115784
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Obajtek zabra\u0142 g\u0142os w sprawie cen paliw. \"Gdyby to zrobiono, podnios\u0142oby si\u0119 larum\"",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08886965364217758,
            "neutral": 0.022309502586722374,
            "positive": 0.8888207674026489
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "K\u00e1roly kor\u00e1bbi kapcsolata is Kamilla miatt \u00e9rt v\u00e9get: exe ezt nem tudta megbocs\u00e1jtani",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03686871752142906,
            "neutral": 0.03948535397648811,
            "positive": 0.9236459732055664
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Empat cara agar menggunakan media sosial menjadi pengalaman positif",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.062362127006053925,
            "neutral": 0.03220098465681076,
            "positive": 0.9054368734359741
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Dzi\u015b Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski i szef MON przedstawi\u0105 ustaw\u0119 o obronie ojczyzny",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05151762813329697,
            "neutral": 0.02913030982017517,
            "positive": 0.919352114200592
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Vooruitzicht: iedere winter tienduizend Covid-pati\u00ebnten",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03589364513754845,
            "neutral": 0.712465763092041,
            "positive": 0.25164058804512024
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Sliced mushrooms sold in Ontario, Quebec recalled over possible Listeria contamination",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09152519702911377,
            "neutral": 0.021820899099111557,
            "positive": 0.8866539001464844
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "T\u0171zg\u00f6mbnek hitt\u00e9k a l\u00e1tv\u00e1nyos \u00e9gi jelens\u00e9get, kider\u00fclt, hogy eg\u00e9sz m\u00e1s volt: vide\u00f3 is k\u00e9sz\u00fclt r\u00f3la",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06098487228155136,
            "neutral": 0.030960338190197945,
            "positive": 0.908054769039154
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "By\u0142y policjant Jaros\u0142aw \"Majami\" Pieczonka jest cz\u0119\u015bciowo sparali\u017cowany",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.17214086651802063,
            "neutral": 0.03981231898069382,
            "positive": 0.7880468368530273
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u00abUna vida salvada merece ser vivida con dignidad\u00bb",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1172807365655899,
            "neutral": 0.014111391268670559,
            "positive": 0.8686078190803528
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Wyniki Lotto, Lotto Plus, Mini Lotto, Ekstra Pensja, Ekstra Premia, Kaskada, Multi Multi, Super Szansa - 25.10.2021",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.2894350290298462,
            "neutral": 0.02540404535830021,
            "positive": 0.6851609945297241
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u0150 Kab\u00e1t Peti ritk\u00e1n l\u00e1tott fia: a 16 \u00e9ves Kevin nagyon hasonl\u00edt a focista \u00e9desapj\u00e1ra",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05244484916329384,
            "neutral": 0.023433545604348183,
            "positive": 0.9241215586662292
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "D\u00fcnyan\u0131n en kolay kas yapma program\u0131: 3 ad\u0131mda kas yap\u0131n",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.037879280745983124,
            "neutral": 0.03750192001461983,
            "positive": 0.9246188402175903
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Viral di Medsos, Kenapa Sih Orang Terobsesi Memutihkan Selangkangan?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03591064363718033,
            "neutral": 0.05948270112276077,
            "positive": 0.9046066403388977
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "4 Ways to Trim Your Nose Hairs Safely at Home",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0389736033976078,
            "neutral": 0.022485116496682167,
            "positive": 0.9385412931442261
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Imbas Amukan Corona, 5 Negara Ini Kembali Alami Lonjakan Kasus",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04818759113550186,
            "neutral": 0.06285904347896576,
            "positive": 0.8889533281326294
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Countries with shortage of COVID-19 vaccines exempt from new U.S. travel rules: Biden",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.089228056371212,
            "neutral": 0.027292750775814056,
            "positive": 0.883479118347168
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Facebook und YouTube entfernen Bolsonaro-Video wegen falscher Impfstoffbehauptung",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08237274736166,
            "neutral": 0.015411273576319218,
            "positive": 0.9022159576416016
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Jokowi Minta PCR Jadi Rp 300 Ribu, Kemenkes Masih Cek-Hitung Harga",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.49443379044532776,
            "neutral": 0.04118798300623894,
            "positive": 0.4643782675266266
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Por qu\u00e9 no est\u00e1 siendo f\u00e1cil la vacunaci\u00f3n contra la covid-19 en territorio ind\u00edgena de la Amazon\u00eda",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06534235924482346,
            "neutral": 0.01553868968039751,
            "positive": 0.9191188812255859
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Viral Resep Memutihkan Selangkangan dengan Ketoconazole, Ini Bahayanya",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0282901581376791,
            "neutral": 0.23309296369552612,
            "positive": 0.7386168837547302
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Marijuana vaping among teens has more than doubled since 2013",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.046442680060863495,
            "neutral": 0.017461253330111504,
            "positive": 0.9360960721969604
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Corona Ngamuk! Rusia Tembus 37 Ribu Kasus Sehari, Tertinggi Sejak Awal Pandemi",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06542646139860153,
            "neutral": 0.029235079884529114,
            "positive": 0.90533846616745
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Aktywi\u015bci aresztowani w Nowym Jorku za blokowanie dr\u00f3g w trakcie wizyty Bidena",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03642158582806587,
            "neutral": 0.03339780494570732,
            "positive": 0.9301806092262268
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "7 Tips Diet untuk Mengecilkan Timbunan Lemak di Lengan",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05399184301495552,
            "neutral": 0.01624932326376438,
            "positive": 0.9297588467597961
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Pro Kontra PCR Jadi Syarat Terbang",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08527059108018875,
            "neutral": 0.035876043140888214,
            "positive": 0.8788533806800842
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Rada Bezpiecze\u0144stwa ONZ zajmie si\u0119 we wtorek sytuacj\u0105 w Sudanie",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03873623535037041,
            "neutral": 0.024852601811289787,
            "positive": 0.9364111423492432
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "9 faktor yang pengaruhi perempuan cepat-lambat deteksi awal kanker payudara",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04258977249264717,
            "neutral": 0.020702093839645386,
            "positive": 0.9367080926895142
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Diidap James Michael Tyler Sebelum Meninggal, Ini Gejala Kanker Prostat",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0410849004983902,
            "neutral": 0.022032475098967552,
            "positive": 0.9368826150894165
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Butuh Efikasi Tinggi, Filipina Bakal Kombinasikan Sinovac dengan Vaksin Lain",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07418923825025558,
            "neutral": 0.040184855461120605,
            "positive": 0.8856258988380432
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Dwie osoby nie \u017cyj\u0105. Strzelanina w stolicy ameryka\u0144skiego stanu Idaho",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07418923825025558,
            "neutral": 0.040184855461120605,
            "positive": 0.8856258988380432
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Dwie osoby nie \u017cyj\u0105. Strzelanina w stolicy ameryka\u0144skiego stanu Idaho",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03912636637687683,
            "neutral": 0.018216321244835854,
            "positive": 0.9426573514938354
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Siap-siap! Tes PCR Bakal Jadi Syarat Perjalanan Semua Moda Transportasi",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.050394635647535324,
            "neutral": 0.11619479954242706,
            "positive": 0.8334105610847473
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "False positive COVID-19 test halts B.C. man\u2019s Vegas vacation",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.057248540222644806,
            "neutral": 0.03960511460900307,
            "positive": 0.9031463861465454
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "USA, Wielka Brytania i Norwegia pot\u0119pi\u0142y zamach stanu w Sudanie",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.057248540222644806,
            "neutral": 0.03960511460900307,
            "positive": 0.9031463861465454
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "USA, Wielka Brytania i Norwegia pot\u0119pi\u0142y zamach stanu w Sudanie",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07178126275539398,
            "neutral": 0.030875856056809425,
            "positive": 0.8973428606987
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Facebook Papers. W ujawnionych dokumentach pojawia si\u0119 temat Polski",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07178126275539398,
            "neutral": 0.030875856056809425,
            "positive": 0.8973428606987
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Facebook Papers. W ujawnionych dokumentach pojawia si\u0119 temat Polski",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03699914366006851,
            "neutral": 0.02147669903934002,
            "positive": 0.9415241479873657
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Penderita Asam Lambung Boleh Divaksin COVID-19, Asal...",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06646806001663208,
            "neutral": 0.017472049221396446,
            "positive": 0.9160599112510681
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Apa Rasanya Kotoran Kuping Masuk dan Membatu? Pria Ini Mengalaminya Sendiri",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.32216373085975647,
            "neutral": 0.03272545337677002,
            "positive": 0.6451107859611511
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "A nova cole\u00e7\u00e3o de 'gymwear' da Brownie \u00e9 perfeita para todas as ocasi\u00f5es",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.29711225628852844,
            "neutral": 0.035933587700128555,
            "positive": 0.6669541597366333
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Moderna COVID-19 booster shot approved in EU",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04005591198801994,
            "neutral": 0.041333943605422974,
            "positive": 0.9186100959777832
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Kabar Baik! Vaksin Moderna Aman untuk Anak 6-11 Tahun",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12150111794471741,
            "neutral": 0.01086469180881977,
            "positive": 0.8676341772079468
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "What the U.S. can \u2014 and cannot \u2014 do for vaccine equity per the State Department",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07981961220502853,
            "neutral": 0.014830617234110832,
            "positive": 0.9053497910499573
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Microbes Might Make It Easier to Produce Rocket Fuel on Mars",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09468355774879456,
            "neutral": 0.012957971543073654,
            "positive": 0.8923584818840027
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Jokowi Minta Harga PCR Jadi Rp 300 Ribu, Bakal Wajib di Semua Moda Transportasi",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.19041383266448975,
            "neutral": 0.021669922396540642,
            "positive": 0.7879162430763245
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "GANT celebra a tradi\u00e7\u00e3o do patchwork com cole\u00e7\u00e3o c\u00e1psula UPCYCLED",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12428237497806549,
            "neutral": 0.03334220498800278,
            "positive": 0.8423753380775452
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Vinho ou travessura? Vale de Touros da Adega de Palmela est\u00e1 com desconto",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.055988699197769165,
            "neutral": 0.033066537231206894,
            "positive": 0.9109447598457336
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Komisja ds. pedofilii wskazuje na brak danych o przemocy seksualnej wobec os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.055988699197769165,
            "neutral": 0.033066537231206894,
            "positive": 0.9109447598457336
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Komisja ds. pedofilii wskazuje na brak danych o przemocy seksualnej wobec os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06486719846725464,
            "neutral": 0.03422188758850098,
            "positive": 0.9009109735488892
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Biden podpisa\u0142 rozporz\u0105dzenie o otwarciu granic dla podr\u00f3\u017cnych od 8 listopada",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06486719846725464,
            "neutral": 0.03422188758850098,
            "positive": 0.9009109735488892
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Biden podpisa\u0142 rozporz\u0105dzenie o otwarciu granic dla podr\u00f3\u017cnych od 8 listopada",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11422102898359299,
            "neutral": 0.025648754090070724,
            "positive": 0.8601301908493042
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Niemieckie firmy potrzebuj\u0105 wi\u0119cej wykwalifikowanych pracownik\u00f3w, tak\u017ce z zagranicy",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11422102898359299,
            "neutral": 0.025648754090070724,
            "positive": 0.8601301908493042
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Niemieckie firmy potrzebuj\u0105 wi\u0119cej wykwalifikowanych pracownik\u00f3w, tak\u017ce z zagranicy",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08917627483606339,
            "neutral": 0.028319815173745155,
            "positive": 0.882503867149353
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Receita de bolo de laranja fofo e fit, resistir para qu\u00ea!?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.19729503989219666,
            "neutral": 0.019633539021015167,
            "positive": 0.7830713987350464
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "STUDIU. Vaccinul antigripal poate fi benefic pacien\u021bilor cu Covid-19 care necesit\u0103 interven\u021bii chirurgicale",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.009094564244151115,
            "neutral": 0.9606086015701294,
            "positive": 0.030296817421913147
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Quebec could push back Nov. 15 health network vaccination deadline: Legault",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.3006236255168915,
            "neutral": 0.03320630267262459,
            "positive": 0.666170060634613
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Assustadoramente na moda. Sapatos para ter o melhor look de Halloween",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06739091128110886,
            "neutral": 0.04665037989616394,
            "positive": 0.885958731174469
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Anna Komorowska i Jolanta Kwa\u015bniewska komentuj\u0105 wizyt\u0119 na granicy",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06755027920007706,
            "neutral": 0.045684948563575745,
            "positive": 0.8867647051811218
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Anna Komorowska i Jolanta Kwa\u015bniewska komentuj\u0105 wizyt\u0119 na granicy",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.7352598905563354,
            "neutral": 0.013276704587042332,
            "positive": 0.2514634132385254
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Puerto Rico is the most vaccinated place in the U.S.",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.3181151747703552,
            "neutral": 0.2049332559108734,
            "positive": 0.47695156931877136
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "U.S. COVID infection rates have been dropping, but that could change",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07321211695671082,
            "neutral": 0.03730149194598198,
            "positive": 0.8894863724708557
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Las llamadas de urgencia por sospecha de covid-19 permiten predecir los picos de ocupaci\u00f3n hospitalaria",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1424868255853653,
            "neutral": 0.02993284910917282,
            "positive": 0.8275802731513977
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Arroz doce com leite condensado e coco, \u00e9 divinal...",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11022312194108963,
            "neutral": 0.027088308706879616,
            "positive": 0.8626886010169983
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "E que tal um saboroso (e cremoso) empad\u00e3o de atum para o jantar?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.7343471646308899,
            "neutral": 0.008464479818940163,
            "positive": 0.25718826055526733
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Virtual or in-person care? Post-pandemic, Canadian doctors say there\u2019s room for both",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07490573823451996,
            "neutral": 0.0229735616594553,
            "positive": 0.9021206498146057
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Nie tylko hymn. Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci chce dodatkowych zmian w polskim godle",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07490573823451996,
            "neutral": 0.0229735616594553,
            "positive": 0.9021206498146057
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Nie tylko hymn. Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci chce dodatkowych zmian w polskim godle",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.029796484857797623,
            "neutral": 0.08553476631641388,
            "positive": 0.88466876745224
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Anatomy texts should show sex as a spectrum to include intersex people",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05779873579740524,
            "neutral": 0.03469318524003029,
            "positive": 0.9075080752372742
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Szpital tymczasowy na Ok\u0119ciu wznowi dzia\u0142alno\u015b\u0107. Przyb\u0119dzie 10 tys. \u0142\u00f3\u017cek dla pacjent\u00f3w z COVID-19",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05779873579740524,
            "neutral": 0.03469318524003029,
            "positive": 0.9075080752372742
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Szpital tymczasowy na Ok\u0119ciu wznowi dzia\u0142alno\u015b\u0107. Przyb\u0119dzie 10 tys. \u0142\u00f3\u017cek dla pacjent\u00f3w z COVID-19",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07483823597431183,
            "neutral": 0.021767929196357727,
            "positive": 0.9033938646316528
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Niezwyk\u0142e odkrycie. NASA znajduje pierwsz\u0105 mo\u017cliw\u0105 planet\u0119 poza nasz\u0105 galaktyk\u0105",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07483823597431183,
            "neutral": 0.021767929196357727,
            "positive": 0.9033938646316528
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Niezwyk\u0142e odkrycie. NASA znajduje pierwsz\u0105 mo\u017cliw\u0105 planet\u0119 poza nasz\u0105 galaktyk\u0105",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.16723686456680298,
            "neutral": 0.03511164337396622,
            "positive": 0.797651469707489
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Os tr\u00eas signos do zod\u00edaco com maior probabilidade de ficarem ricos",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11371524631977081,
            "neutral": 0.04271174594759941,
            "positive": 0.8435729742050171
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u00bfQu\u00e9 riesgos para la salud tienen los empleos digitales?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07623830437660217,
            "neutral": 0.03939705342054367,
            "positive": 0.8843646049499512
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Ukrad\u0142 samoch\u00f3d spod sklepu. By\u0142 pijany. Mia\u0142 prawie 3 promile alkoholu we krwi",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.01939099095761776,
            "neutral": 0.7746646404266357,
            "positive": 0.20594441890716553
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Black and Latino families continue to bear pandemic's great economic toll in U.S.",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10359012335538864,
            "neutral": 0.03915903717279434,
            "positive": 0.8572508692741394
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "La historia del descubrimiento de la hepatitis B da un paso m\u00e1s",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1499474197626114,
            "neutral": 0.04563801363110542,
            "positive": 0.8044145703315735
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "El reto de crecer con par\u00e1lisis cerebral",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07429917901754379,
            "neutral": 0.07906448096036911,
            "positive": 0.8466362953186035
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Kids with obesity need acceptance from family and friends, not just better diet tips, to succeed at managing their weight",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06621482223272324,
            "neutral": 0.035651806741952896,
            "positive": 0.898133397102356
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy uwzgl\u0119dni\u0142 kasacj\u0119 sprzeciwiaj\u0105c\u0105 si\u0119 wydaniu dw\u00f3jki dzieci do Wielkiej Brytanii",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10325819253921509,
            "neutral": 0.015856420621275902,
            "positive": 0.8808853626251221
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Heart to Heart raises $750K to bring sweet, sweet flirtation to your ear-holes",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0263584703207016,
            "neutral": 0.10439097136259079,
            "positive": 0.8692505955696106
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Now\u2019s the Time to Prep Your Oven for the Holidays",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07769545912742615,
            "neutral": 0.03928672894835472,
            "positive": 0.883017897605896
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Laureaci nagrody BohaterON 2021 og\u0142oszeni",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.008904659189283848,
            "neutral": 0.9571530222892761,
            "positive": 0.033942271023988724
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Inquest into COVID-19 deaths at Quebec long-term care home hears from final witnesses",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09385335445404053,
            "neutral": 0.02822202444076538,
            "positive": 0.8779245615005493
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Prezes stoczni \"Gryfia\" nie zna angielskiego na odpowiednim poziomie. Tak orzek\u0142 s\u0105d",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04302886500954628,
            "neutral": 0.03043927438557148,
            "positive": 0.9265318512916565
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Der erste Beweis f\u00fcr die m\u00f6gliche Existenz eines Planeten au\u00dferhalb der Milchstra\u00dfe",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.012973587028682232,
            "neutral": 0.9176939129829407,
            "positive": 0.06933248043060303
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "COVID-19: N.B. reporting 3 more deaths, including person in their 40s",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04771953076124191,
            "neutral": 0.039837997406721115,
            "positive": 0.9124424457550049
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli i pr\u00f3bowa\u0142 potr\u0105ci\u0107 policjanta. Wi\u00f3z\u0142 10 migrant\u00f3w",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.33682045340538025,
            "neutral": 0.038953009992837906,
            "positive": 0.6242265701293945
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "O sumo delicioso que relaxa e alivia a tens\u00e3o (com apenas 3 ingredientes)",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11447609961032867,
            "neutral": 0.04061111807823181,
            "positive": 0.8449127674102783
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Une autre \u00ab\u00a0mini-tourn\u00e9e\u00a0\u00bb\u00a0? Le\u00a0v\u00e9ritable effet d\u2019une microdose d\u2019alcool",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0820302739739418,
            "neutral": 0.023484395816922188,
            "positive": 0.894485354423523
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "By\u0142y szpieg ujawnia: nast\u0119pca saudyjskiego tronu by\u0142 got\u00f3w zabi\u0107 kr\u00f3la",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0634133517742157,
            "neutral": 0.030893435701727867,
            "positive": 0.9056931734085083
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Omal nie dosz\u0142o do tragedii. Samoch\u00f3d 32-latki zapali\u0142 si\u0119 w trakcie jazdy",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.24173879623413086,
            "neutral": 0.027888579294085503,
            "positive": 0.7303725481033325
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Tr\u00eas tend\u00eancias Skechers para este outono (um verdadeiro 'must-have')",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.22871936857700348,
            "neutral": 0.032728809863328934,
            "positive": 0.7385517954826355
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u00daltimas noticias de la covid en Espa\u00f1a y en el mundo, en directo | Espa\u00f1a supera los cinco millones de contagios desde el inicio de la pandemia",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12882304191589355,
            "neutral": 0.01844668574631214,
            "positive": 0.8527302742004395
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u00d6rd\u00f6g N\u00f3ra aranysz\u00edn\u0171 est\u00e9lyibe b\u00fajt: az eddigi legszebb ruh\u00e1ja volt a n\u00e9z\u0151k szerint",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1621883362531662,
            "neutral": 0.014999602921307087,
            "positive": 0.822812020778656
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "A probiotikumok nem csak a b\u00e9lfl\u00f3r\u00e1t t\u00e1mogatj\u00e1k: seg\u00edtik az alv\u00e1st, \u00e9s v\u00e9dik a t\u00fcd\u0151t is",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06128193065524101,
            "neutral": 0.035108745098114014,
            "positive": 0.9036092758178711
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Irrationale Angst vor Langzeitfolgen: Warum einige Impfskeptiker auf Totimpfstoffe gegen das Coronavirus hoffen",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07754278928041458,
            "neutral": 0.038090288639068604,
            "positive": 0.8843669891357422
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Hartn\u00e4ckiges Missverst\u00e4ndnis: Nach Kimmich-Aussagen: Immunologe erkl\u00e4rt, warum es Impf-Langzeitfolgen gar nicht gibt",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.044616080820560455,
            "neutral": 0.017520705237984657,
            "positive": 0.9378632307052612
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "7 Alasan Pendidikan Bisa Jauhkan Seseorang dari Jerat Narkoba",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.044616080820560455,
            "neutral": 0.017520705237984657,
            "positive": 0.9378632307052612
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "7 Alasan Pendidikan Bisa Jauhkan Seseorang dari Jerat Narkoba",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12052331119775772,
            "neutral": 0.02958565205335617,
            "positive": 0.8498910069465637
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Seis sintomas precoces de artrite reumatoide",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.057312604039907455,
            "neutral": 0.030190013349056244,
            "positive": 0.9124974012374878
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Makowiec, Orzech, Ta\u0142aj, Dreks, Western, Ramzes. Te pseudonimy zna\u0142 ca\u0142y Pozna\u0144 ",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06447650492191315,
            "neutral": 0.028953127562999725,
            "positive": 0.9065703749656677
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Zamieszanie z polskimi szczepionkami w Tajlandii. Trzy miliony dawek wstrzymane",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07274804264307022,
            "neutral": 0.031936101615428925,
            "positive": 0.8953158259391785
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Ern\u00e4hrung: Diese Lebensmittel verbessern die Stimmung",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08904267847537994,
            "neutral": 0.026531225070357323,
            "positive": 0.8844260573387146
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Wraki statk\u00f3w z II wojny \u015bwiatowej wynurzy\u0142y si\u0119 z dna oceanu po wstrz\u0105sach wulkanicznych",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09835638105869293,
            "neutral": 0.028332944959402084,
            "positive": 0.8733106255531311
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Alerta gulosos! Bebida de chocolate quente gelado",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08633361756801605,
            "neutral": 0.035203732550144196,
            "positive": 0.8784626722335815
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Ern\u00e4hrung: K\u00fcrbiskerne reduzieren Krebsrisiko",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07012050598859787,
            "neutral": 0.028093844652175903,
            "positive": 0.9017856121063232
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Coraz bli\u017cej zmian w \u015awi\u0119tokrzyskim Parku Narodowym. Niebawem szczyt \u0141y\u015bca mo\u017ce trafi\u0107 do zakonnik\u00f3w",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05890835449099541,
            "neutral": 0.03429541364312172,
            "positive": 0.9067962765693665
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Most Po\u0142udniowy ma patrona. Post\u0119py w przekopie Mierzei Wi\u015blanej wida\u0107 na zdj\u0119ciach [GALERIA]",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10849777609109879,
            "neutral": 0.02873970940709114,
            "positive": 0.8627625107765198
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "J\u00f3val t\u00f6bb aszteroid\u00e1val \u00fctk\u00f6z\u00f6tt a F\u00f6ld, mint eddig hitt\u00e9k",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09157981723546982,
            "neutral": 0.027857091277837753,
            "positive": 0.8805631399154663
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Reese Witherspoon j\u00f3k\u00e9p\u0171 fia 18 \u00e9ves lett: Deacon olyan, ak\u00e1r egy sz\u0151ke herceg",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1166393905878067,
            "neutral": 0.028338393196463585,
            "positive": 0.8550222516059875
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Este calend\u00e1rio do advento \u00e9 perfeito para quem quer apimentar o Natal",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.50351482629776,
            "neutral": 0.02856147103011608,
            "positive": 0.46792370080947876
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "VIDEO. Cum a reu\u0219it un medic din Sudan s\u0103 conving\u0103 sute de localnici din Dolj s\u0103 se vaccineze",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06437897682189941,
            "neutral": 0.03281806409358978,
            "positive": 0.9028028845787048
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci: wojewoda t\u0142umaczy, dlaczego wyda\u0142 zgod\u0119",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.21739046275615692,
            "neutral": 0.021144432947039604,
            "positive": 0.7614650130271912
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\"Le strade del cuore\" portano anche al Vaticano, prevenzione e visite gratuite a Piazza San Pietro",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.15877091884613037,
            "neutral": 0.02564927563071251,
            "positive": 0.8155797719955444
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Moderna: Resultados positivos da vacina em crian\u00e7as entre 6 e 11 anos",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.5428339838981628,
            "neutral": 0.38213682174682617,
            "positive": 0.07502927631139755
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "COVID-19: Hospitalizations on rise as Quebec reports 324 new cases, 5 more deaths",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06746712327003479,
            "neutral": 0.03675781935453415,
            "positive": 0.8957750201225281
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "W samochodzie mieli siekier\u0119, maczety i rurki. Jechali na mecz",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04515642672777176,
            "neutral": 0.01679646596312523,
            "positive": 0.9380471110343933
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Dianggap Kemahalan, Jokowi Minta Harga PCR Diturunkan Jadi Rp 300 Ribu",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05686507746577263,
            "neutral": 0.031097736209630966,
            "positive": 0.912037193775177
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Stan po Burzy. Agnieszka Burzy\u0144ska o mo\u017cliwej wymianie premiera",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05686507746577263,
            "neutral": 0.031097736209630966,
            "positive": 0.912037193775177
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Stan po Burzy. Morawiecki na lodzie? \"Na ten sygna\u0142 wszyscy czekaj\u0105\"",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.4204767048358917,
            "neutral": 0.04163937270641327,
            "positive": 0.5378839373588562
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Afirma Moderna que su vacuna genera inmunidad en ni\u00f1os",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.007725830189883709,
            "neutral": 0.9641046524047852,
            "positive": 0.028169509023427963
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u2018Let us dance\u2019: Event organizers contend with cancellations due to no dancing rules",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0648738443851471,
            "neutral": 0.04042377322912216,
            "positive": 0.8947023749351501
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Karetka z pacjentem czeka\u0142a pod szpitalem, bo... ochroniarz spa\u0142 ",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.38280707597732544,
            "neutral": 0.02633228339254856,
            "positive": 0.5908606648445129
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Mennyi id\u0151d van eld\u00f6nteni, hogy v\u00e1llalod-e a felaj\u00e1nlott \u00e1ll\u00e1st? A c\u00e9gek sokszor s\u00fcrgetik a jelentkez\u0151ket",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11891795694828033,
            "neutral": 0.03577318415045738,
            "positive": 0.8453088402748108
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Esta planta vai ajud\u00e1-lo a reduzir (drasticamente) o consumo de sal",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06122618541121483,
            "neutral": 0.027927812188863754,
            "positive": 0.910845935344696
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Rzecznik Komisji Europejskiej o s\u0142owach premiera: nie ma miejsca na wojenn\u0105 retoryk\u0119",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06430289149284363,
            "neutral": 0.036219265311956406,
            "positive": 0.8994778990745544
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Ci\u0105gnik przygni\u00f3t\u0142 traktorzyst\u0119. M\u0119\u017cczyzna w ci\u0119\u017ckim stanie trafi\u0142 do szpitala",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08310078084468842,
            "neutral": 0.025912204757332802,
            "positive": 0.8909870386123657
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Co dalej z prezesem PAP? Dwaj cz\u0142onkowie Rady Medi\u00f3w Narodowych chc\u0105 jego odwo\u0142ania ",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06739552319049835,
            "neutral": 0.01894974522292614,
            "positive": 0.9136547446250916
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Ngeri! Pria Ini Diteror dan Diseret 'Makhluk Halus' Saat Nge-gym",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08655944466590881,
            "neutral": 0.02919403277337551,
            "positive": 0.8842465281486511
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Fettleber-Erkrankung: Brokkoli liefert sch\u00fctzende Stoffe",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.3912960886955261,
            "neutral": 0.022451944649219513,
            "positive": 0.586251974105835
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Moderna reports positive results for COVID-19 vaccine in younger children",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.15446895360946655,
            "neutral": 0.02507149800658226,
            "positive": 0.8204595446586609
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "A nova cole\u00e7\u00e3o da Tumi vai deix\u00e1-lo cheio de vontade de usar mochilas",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04992320388555527,
            "neutral": 0.0344897024333477,
            "positive": 0.9155870676040649
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Rosja zrywa relacje z NATO. Co to oznacza dla Polski [ANALIZA]",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1596589833498001,
            "neutral": 0.016469042748212814,
            "positive": 0.8238720297813416
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Moderna says new data supports its COVID vaccine for kids 6 to 11",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03012477234005928,
            "neutral": 0.062117137014865875,
            "positive": 0.9077581167221069
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Decades after polio, Martha is among the last to still rely on an iron lung to breathe",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.3322802484035492,
            "neutral": 0.02939298003911972,
            "positive": 0.6383267641067505
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Situa\u021bie dramatic\u0103 la Arad: Zeci de bolnavi cu forme severe de boal\u0103 a\u0219teapt\u0103 paturi libere. Cei mai mul\u021bi au nevoie de oxigen",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04178654029965401,
            "neutral": 0.020005319267511368,
            "positive": 0.9382081031799316
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "4 Kesalahan Saat Bercinta, Salah Satunya Malas Ganti Posisi",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.047363076359033585,
            "neutral": 0.03865174949169159,
            "positive": 0.9139851927757263
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u015amiertelny wypadek w powiecie gorlickim. Nie \u017cyje 51-letnia kobieta",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.18649090826511383,
            "neutral": 0.040244124829769135,
            "positive": 0.7732649445533752
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Os copos de casa n\u00e3o ficaram limpos depois de lavados? Calma, h\u00e1 truques",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04178289696574211,
            "neutral": 0.10398700833320618,
            "positive": 0.8542301058769226
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Guillain-Barr\u00e9 syndrome listed as side effect of AstraZeneca COVID-19 vaccine",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06809280812740326,
            "neutral": 0.026515811681747437,
            "positive": 0.9053913950920105
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "S\u0142u\u017cby udaremni\u0142y przemyt 12 tysi\u0119cy sztuk papieros\u00f3w",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0692119300365448,
            "neutral": 0.023602453991770744,
            "positive": 0.9071855545043945
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Kot utkn\u0105\u0142 na s\u0142upie energetycznym. Stra\u017cacy uratowali go po odci\u0119ciu pr\u0105du",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.02730925753712654,
            "neutral": 0.12151699513196945,
            "positive": 0.8511738181114197
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Ontario reports 326 new COVID-19 cases, no new deaths",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06907767057418823,
            "neutral": 0.02223239094018936,
            "positive": 0.9086899757385254
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Berapa Lama Jarak Vaksin AstraZeneca 1 dan 2? Cek di Sini",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04365280643105507,
            "neutral": 0.03633509948849678,
            "positive": 0.9200121164321899
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Szpital Po\u0142udniowy wstrzymuje przyj\u0119cia pacjent\u00f3w z COVID-19",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1378292590379715,
            "neutral": 0.02403562143445015,
            "positive": 0.8381351232528687
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Nieoficjalnie rekonstrukcja rz\u0105du ju\u017c w tym tygodniu",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06058785319328308,
            "neutral": 0.03152493014931679,
            "positive": 0.9078872203826904
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Sp\u00f3r o wa\u017cne stanowisko w Krakowie. Platforma walczy z lud\u017ami Jacka Majchrowskiego",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.23522698879241943,
            "neutral": 0.022060103714466095,
            "positive": 0.7427129149436951
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Fontos hat\u00e1rid\u0151 k\u00f6zeleg: az MNB h\u00edvta fel r\u00e1 a figyelmet",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08045271039009094,
            "neutral": 0.04615737870335579,
            "positive": 0.8733898997306824
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Stra\u017c Graniczna: w koczowisku na wysoko\u015bci Usnarza G\u00f3rnego nie ma ju\u017c migrant\u00f3w",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.8387642502784729,
            "neutral": 0.00806207861751318,
            "positive": 0.15317369997501373
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Moderna COVID-19 vaccine safe and protective for kids, company says",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.15609657764434814,
            "neutral": 0.02973363734781742,
            "positive": 0.8141698241233826
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Porto: Tudo o que pode provar no 'novo' Mercado do Bom Sucesso",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07585631310939789,
            "neutral": 0.03190160170197487,
            "positive": 0.8922421336174011
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\"O \u015bwiecie w Onecie\". Polska dosta\u0142a w Brukseli odroczenie, ale nie na d\u0142ugo",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.16018547117710114,
            "neutral": 0.019295815378427505,
            "positive": 0.8205186724662781
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Agen\u0163ia European\u0103 pentru Medicamente testeaz\u0103 o pastil\u0103 pentru tratarea COVID. Cum ac\u021bioneaz\u0103 medicamentul",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.043938905000686646,
            "neutral": 0.028455283492803574,
            "positive": 0.9276057481765747
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "10 Makanan Pembesar Payudara, Tak Ada Ruginya Dicoba",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08964843302965164,
            "neutral": 0.03564149886369705,
            "positive": 0.8747100830078125
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Tragedia w Kielcach. M\u0119\u017cczyzna wpad\u0142 w rozpacz po \u015bmierci partnerki",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09756513684988022,
            "neutral": 0.030330028384923935,
            "positive": 0.872104823589325
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Uma torta de chocolate 'fit'? Sim! E s\u00f3 leva tr\u00eas ingredientes",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04228658601641655,
            "neutral": 0.04345989227294922,
            "positive": 0.9142535328865051
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Facebook Papers. Ogromne k\u0142opoty cyfrowego giganta. Jego grzechy ujrza\u0142y \u015bwiat\u0142o dzienne",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08280196040868759,
            "neutral": 0.02925943024456501,
            "positive": 0.8879385590553284
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Nowy pomys\u0142 dotycz\u0105cy pacjent\u00f3w. Pojawi si\u0119 dziewi\u0119\u0107 pyta\u0144",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.2136654406785965,
            "neutral": 0.04114631190896034,
            "positive": 0.7451882362365723
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "N\u00e3o consegue pregar olho? Estes alimentos est\u00e3o a tirar-lhe o sono",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.2383303940296173,
            "neutral": 0.018051326274871826,
            "positive": 0.7436183094978333
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "La ricetta per preparare il dalgona, il biscotto di Squid Game",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06648539006710052,
            "neutral": 0.03188391029834747,
            "positive": 0.901630699634552
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Kto zyska, a kto straci na Polskim \u0141adzie? Dwa r\u00f3\u017cne spojrzenia",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06338511407375336,
            "neutral": 0.01598268747329712,
            "positive": 0.9206321835517883
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Seberapa Cerdas Kamu? Buktikan Lewat Tes IQ Ini",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1880025714635849,
            "neutral": 0.026453370228409767,
            "positive": 0.7855440378189087
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Covid-19, come funziona il farmaco antivirale molnupiravir",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06754902005195618,
            "neutral": 0.041115980595350266,
            "positive": 0.8913350105285645
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Coraz wi\u0119cej uczni\u00f3w odsy\u0142anych na zdalne nauczanie. Jak wiele klas nie przychodzi do szk\u00f3\u0142?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03527478128671646,
            "neutral": 0.06476166844367981,
            "positive": 0.8999635577201843
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Post-Series Depression \u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e14\u0e39\u0e0b\u0e35\u0e23\u0e35\u0e2a\u0e4c\u0e08\u0e1a\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u0e40\u0e04\u0e27\u0e49\u0e07",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0827256441116333,
            "neutral": 0.03979353606700897,
            "positive": 0.8774808645248413
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Wtorek ciep\u0142y i s\u0142oneczny, ale nie wsz\u0119dzie. Pas chmur i opad\u00f3w nad cz\u0119\u015bci\u0105 kraju ",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.21082955598831177,
            "neutral": 0.023934630677103996,
            "positive": 0.7652357816696167
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 modell a Squid Game 27 \u00e9ves szt\u00e1rja: Jung Ho-yeon elk\u00e9peszt\u0151en sikkes szettekben p\u00f3zol",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06538575142621994,
            "neutral": 0.03320087119936943,
            "positive": 0.9014133810997009
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Mobilizacja s\u0142u\u017cb na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Rz\u0105d podwaja liczb\u0119 wojskowych w kilka dni",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06762266159057617,
            "neutral": 0.10120441764593124,
            "positive": 0.8311729431152344
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u2018Insecurity discouraging Nigerians abroad from investing in health sector\u2019",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06906255334615707,
            "neutral": 0.03297174349427223,
            "positive": 0.8979657292366028
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\"\u015amierci m\u00f3wi\u0119 nananana boo boo\". Znany kaskader po wypadku na planie ameryka\u0144skiego \"Mam talent\" czuje si\u0119 dobrze",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.039304304867982864,
            "neutral": 0.020971739664673805,
            "positive": 0.9397239089012146
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Kabar Baik untuk Para Suami, Ini 3 Manfaat Sering Ereksi",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07964304834604263,
            "neutral": 0.02018529176712036,
            "positive": 0.90017169713974
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Warszawa ma by\u0107 \"chmurow\u0105 stolic\u0105 Europy\"",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0373808853328228,
            "neutral": 0.030082330107688904,
            "positive": 0.9325368404388428
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "COVID: how worried should we be about the new AY.4.2 lineage of the coronavirus?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05433344095945358,
            "neutral": 0.20087234675884247,
            "positive": 0.7447941899299622
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "What causes ADHD and can it be cured?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05915798246860504,
            "neutral": 0.03524955362081528,
            "positive": 0.9055924415588379
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 proces w sprawie zab\u00f3jstwa 16-latki z Dzierzgowa",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.162926584482193,
            "neutral": 0.028083402663469315,
            "positive": 0.8089900612831116
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Aproveite! O Ocean\u00e1rio de Lisboa est\u00e1 com um mega desconto",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07954838126897812,
            "neutral": 0.03144828975200653,
            "positive": 0.889003336429596
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Kryzys na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Zast\u0119pczyni RPO: podchodzimy do tego z siekier\u0105",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06803443282842636,
            "neutral": 0.028458289802074432,
            "positive": 0.9035072922706604
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Infektionskrankheiten: Stickstoffoxid zerst\u00f6rt Krankheitserreger",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04980922490358353,
            "neutral": 0.018243320286273956,
            "positive": 0.9319474101066589
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Jawab Kritikan, Luhut Buka-bukaan Soal Alasan Naik Pesawat Wajib PCR",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07858846336603165,
            "neutral": 0.033368587493896484,
            "positive": 0.8880429267883301
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Esparguete cremoso com miolo de camar\u00e3o? Louren\u00e7o Ortig\u00e3o ensina a fazer",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11445488035678864,
            "neutral": 0.0216725692152977,
            "positive": 0.8638725280761719
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Cientistas su\u00ed\u00e7os descobrem como evitar que v\u00edrus infete outras c\u00e9lulas",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09718401730060577,
            "neutral": 0.025288989767432213,
            "positive": 0.8775269985198975
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "W tym tygodniu zmiany w rz\u0105dzie. \"Nie nazywajmy tego jak\u0105\u015b du\u017c\u0105 przebudow\u0105\"",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09886666387319565,
            "neutral": 0.016987815499305725,
            "positive": 0.8841454982757568
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "10 kv\u00edzk\u00e9rd\u00e9s az \u00f3kori Egyiptomr\u00f3l: mit \u00e1br\u00e1zol a h\u00edres nagy Szfinx?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0633942112326622,
            "neutral": 0.03971993923187256,
            "positive": 0.8968858122825623
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Pijany m\u0119\u017cczyzna chcia\u0142 podpali\u0107 dom. Grozi mu 10 lat wi\u0119zienia",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10140953958034515,
            "neutral": 0.05110987275838852,
            "positive": 0.8474805951118469
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Homenaje al celador Juan Antonio Valera, alma de Urgencias",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08643759787082672,
            "neutral": 0.03519349917769432,
            "positive": 0.8783689737319946
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Ern\u00e4hrung: Was K\u00fcrbiskerne so gesund macht",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07288124412298203,
            "neutral": 0.02142266556620598,
            "positive": 0.9056960940361023
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Singapura 'Diamuk' Corona, Tetangga Aman? Ini Kata Gubernur Kepulauan Riau",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0530693419277668,
            "neutral": 0.03805876150727272,
            "positive": 0.9088719487190247
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Zast\u0119pczyni RPO komentuje sytuacj\u0119 migrant\u00f3w na granicy. \"Bardzo g\u0142\u0119boki kryzys humanitarny, nie wida\u0107 pozytywnych zmian\"",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.13475650548934937,
            "neutral": 0.033889029175043106,
            "positive": 0.8313544988632202
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "'Startup' do Porto testa biomaterial animal no tratamento da dor lombar",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.13256675004959106,
            "neutral": 0.02530466578900814,
            "positive": 0.842128574848175
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "O melhor p\u00e3o de Portugal fica no Alentejo",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08081600815057755,
            "neutral": 0.019432494416832924,
            "positive": 0.8997514843940735
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u039a\u03bf\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03ca\u03cc\u03c2: \u039e\u03b5\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b5 \u03b7 \u03b1\u03be\u03b9\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03ac\u03ba\u03bf\u03c5 \u03c4\u03b7\u03c2 Merck \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03cc \u039f\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc \u03a6\u03b1\u03c1\u03bc\u03ac\u03ba\u03c9\u03bd",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06340264528989792,
            "neutral": 0.03135168179869652,
            "positive": 0.9052456021308899
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Brytyjscy aktywi\u015bci ekologiczni zn\u00f3w zablokuj\u0105 drogi",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04970422387123108,
            "neutral": 0.018641334027051926,
            "positive": 0.9316543936729431
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Menkes Waspadai Varian Corona AY.4.2 yang Merebak di Inggris",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07868384569883347,
            "neutral": 0.014183694496750832,
            "positive": 0.9071325063705444
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "YJI Dapat Sumbangan Rp 120 Juta untuk Bantu Pasien Jantung",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.3375678062438965,
            "neutral": 0.0412752702832222,
            "positive": 0.6211569309234619
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "As U.S. COVID deaths drop, FDA panel reviews data on vaccines for children",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.058819424360990524,
            "neutral": 0.013384700752794743,
            "positive": 0.9277958869934082
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "BTS V Cedera di Kaki Hingga Tak Tampil Maksimal, Agensi Minta Fans Pengertian",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.053961291909217834,
            "neutral": 0.03516222536563873,
            "positive": 0.9108765125274658
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Polski \u0141ad. Wojewoda zachodniopomorski: ponad miliard z\u0142 dla regionu",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08498881757259369,
            "neutral": 0.03614833205938339,
            "positive": 0.8788628578186035
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Nowa fala koronawirusa w Chinach. W\u0142adze wprowadzaj\u0105 lockdowny",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06572741270065308,
            "neutral": 0.03818267583847046,
            "positive": 0.8960899710655212
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Ustawa o obronie ojczyzny. Kaczy\u0144ski i B\u0142aszczak przedstawi\u0105 za\u0142o\u017cenia nowego prawa",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.13543196022510529,
            "neutral": 0.02297048270702362,
            "positive": 0.8415974974632263
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "J\u00e1 olhou bem para a nova cole\u00e7\u00e3o da Missoni? Veja aqui as imagens",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.3099668323993683,
            "neutral": 0.023187316954135895,
            "positive": 0.6668458580970764
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Kider\u00fclt, Polg\u00e1r T\u00fcnde \u00e9s f\u00e9rje mib\u0151l keres p\u00e9nzt: \u00e9let\u00fck v\u00e9g\u00e9ig luxusban \u00e9lhetnek",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06598352640867233,
            "neutral": 0.04189131036400795,
            "positive": 0.892125129699707
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Afera e-mailowa. Wyciek\u0142a wiadomo\u015b\u0107 premiera Morawieckiego",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04628825560212135,
            "neutral": 0.01897353306412697,
            "positive": 0.9347382187843323
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Prokes Nggak Boleh Lengah, Ini Tips Pakaikan Masker pada Anak",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0640813559293747,
            "neutral": 0.03241482749581337,
            "positive": 0.9035037755966187
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Dziekan KUL ofiar\u0105 hejtu za skrytykowanie wyroku Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. Studenci KUL: jeste\u015bmy z niego dumni",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10440195351839066,
            "neutral": 0.036918677389621735,
            "positive": 0.8586793541908264
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "La vacunaci\u00f3n de la gripe, en noviembre",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.19548249244689941,
            "neutral": 0.016545411199331284,
            "positive": 0.7879721522331238
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Hideg reggelre keltek Zal\u00e1ban: gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 k\u00e9peket k\u00e9sz\u00edtett a t\u00e1jr\u00f3l a magyar fot\u00f3s",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03610577806830406,
            "neutral": 0.020689155906438828,
            "positive": 0.9432049989700317
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Terlibat Skandal, Kim Seon Ho Dikabarkan Dirawat di RS",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0477246530354023,
            "neutral": 0.043889325112104416,
            "positive": 0.9083860516548157
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Czy cmentarze we Wszystkich \u015awi\u0119tych b\u0119d\u0105 zamkni\u0119te? Wiceminister zdrowia odpowiada",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07376356422901154,
            "neutral": 0.03213285282254219,
            "positive": 0.8941036462783813
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "A verdade (inconveniente) que os astr\u00f3logos n\u00e3o querem que se saiba",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0846521183848381,
            "neutral": 0.02526572346687317,
            "positive": 0.8900821805000305
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Polski \u0141ad. Prawie miliard z\u0142otych dla \u015bwi\u0119tokrzyskiego",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07000555843114853,
            "neutral": 0.03154591843485832,
            "positive": 0.8984485268592834
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Zakonnik mia\u0142 molestowa\u0107 nieletnich. Trafi\u0142 do aresztu",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0649208053946495,
            "neutral": 0.032838139683008194,
            "positive": 0.902241051197052
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Jaki jest stan \u015bciany, od kt\u00f3rej si\u0119 odbi\u0142 Morawiecki? [ANALIZA]",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0665261298418045,
            "neutral": 0.03045606054365635,
            "positive": 0.9030177593231201
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Francja chce za\u0142agodzi\u0107 sp\u00f3r mi\u0119dzy Polsk\u0105 a UE. W tle elektrownie atomowe",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.17866723239421844,
            "neutral": 0.027542075142264366,
            "positive": 0.7937906980514526
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Comprar m\u00f3veis antigos reciclados? Est\u00e1 \u00e0 dist\u00e2ncia de um 'clique'",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08897493034601212,
            "neutral": 0.030208857730031013,
            "positive": 0.8808161616325378
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Ein Polizist mit Langzeit-COVID-19 ist bekannterma\u00dfen behindert",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08479411154985428,
            "neutral": 0.04724050685763359,
            "positive": 0.8679654002189636
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Tipps einer Sexualberaterin: Orgasmus der Frau: Warum der H\u00f6hepunkt keine Selbstverst\u00e4ndlichkeit ist",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07239475846290588,
            "neutral": 0.015927696600556374,
            "positive": 0.9116775989532471
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Obat Covid-19 Molnupiravir Masuk RI Akhir Tahun",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05582495778799057,
            "neutral": 0.01982814259827137,
            "positive": 0.924346923828125
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "COVID-19 di 105 Wilayah Naik, Menkes Sebut Masih dalam Batas Aman",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.40731188654899597,
            "neutral": 0.04890523478388786,
            "positive": 0.5437828898429871
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u00c9 por este motivo que a sua menstrua\u00e7\u00e3o \u00e9 irregular e dolorosa",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0419984832406044,
            "neutral": 0.033523041754961014,
            "positive": 0.9244785308837891
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Alarmuj\u0105ce dane o zmianach klimatu. Mamy nowy rekord",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09533169865608215,
            "neutral": 0.025715060532093048,
            "positive": 0.878953218460083
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Abnehmen: Personalisierte Ern\u00e4hrung zur erfolgreichen Gewichtsreduktion?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06265649199485779,
            "neutral": 0.03979362174868584,
            "positive": 0.8975498676300049
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Tragiczny fina\u0142 wyjazdu na ryby. Ma\u0142\u017ce\u0144stwo znalezione w przyczepie kempingowej",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0818091556429863,
            "neutral": 0.031627122312784195,
            "positive": 0.886563777923584
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Mogli ukra\u015b\u0107 nawet kilkadziesi\u0105t aut na Pomorzu. Z\u0142odzieje zatrzymani na gor\u0105cym uczynku",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11614765971899033,
            "neutral": 0.038627222180366516,
            "positive": 0.8452250957489014
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "El Hospital de Hell\u00edn quiere renunciar al papel",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05371779203414917,
            "neutral": 0.03727855160832405,
            "positive": 0.909003734588623
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Poka\u017any arsena\u0142 u mieszka\u0144ca gminy Stasz\u00f3w. Grozi mu nawet osiem lat wi\u0119zienia",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07156861573457718,
            "neutral": 0.03239250183105469,
            "positive": 0.8960389494895935
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Blutdruck senken: Diese Sportarten sind besonders empfehlenswert",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10408488661050797,
            "neutral": 0.02481350302696228,
            "positive": 0.8711015582084656
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "10 \u00e9tel, amit soha ne tegy\u00e9l a h\u0171t\u0151be: ott vesz\u00edtenek leggyorsabban az \u00edz\u00fckb\u0151l \u00e9s frissess\u00e9g\u00fckb\u0151l",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08797827363014221,
            "neutral": 0.035020094364881516,
            "positive": 0.8770015835762024
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Wojewoda mazowiecki uzna\u0142 Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci za zgromadzenie cykliczne",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07064943760633469,
            "neutral": 0.014991700649261475,
            "positive": 0.9143588542938232
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Jaga-jaga Gelombang-3, RI Bakal Punya Obat COVID-19 Molnupiravir Akhir Tahun",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0651024803519249,
            "neutral": 0.036999598145484924,
            "positive": 0.8978979587554932
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Premier m\u00f3wi o \"III wojnie \u015bwiatowej\". Fala komentarzy do wywiadu Morawieckiego",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09075778722763062,
            "neutral": 0.03903951868414879,
            "positive": 0.8702027201652527
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Dos and Don'ts: Intimbereich rasieren: In wenigen Schritten zu glatter Haut \u2013 so funktioniert\u2019s",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.14602842926979065,
            "neutral": 0.017360933125019073,
            "positive": 0.8366106748580933
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Angelina Jolie ez\u00fcst est\u00e9lyiben istenn\u0151k\u00e9nt t\u00fcnd\u00f6k\u00f6lt a filmfesztiv\u00e1lon: Shiloh \u00e9s Zahara is ott voltak mellette",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.041977424174547195,
            "neutral": 0.01726529560983181,
            "positive": 0.9407573342323303
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "DKI Tertinggi Lagi, Ini Sebaran 460 Kasus Baru COVID-19 RI 25 Oktober",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06492383033037186,
            "neutral": 0.031299889087677,
            "positive": 0.903776228427887
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Mateusz Morawiecki rozbija Uni\u0119 Europejsk\u0105 i wyci\u0105ga r\u0119ce po pieni\u0105dze na karykaturze w holenderskim dzienniku",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05047576129436493,
            "neutral": 0.015717878937721252,
            "positive": 0.9338064193725586
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Sudah Disuntik Dosis Lengkap Masih Perlu Vaksin Booster? Ini Kata WHO",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10237336903810501,
            "neutral": 0.033228978514671326,
            "positive": 0.8643975853919983
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Neuroblastom: Dank 270.000 Euro Spenden: Krebskranker Junge nach Impfung auf dem Weg der Besserung",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.4544321596622467,
            "neutral": 0.010064392350614071,
            "positive": 0.5355034470558167
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Biden balances vaccinating Americans and donating vaccines globally",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.014127656817436218,
            "neutral": 0.8641567230224609,
            "positive": 0.12171559035778046
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "News brief: Sudan coup reports, COVID vaccines for kids, Charlottesville rally",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.031131744384765625,
            "neutral": 0.021252267062664032,
            "positive": 0.9476160407066345
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Terendah Sepanjang 2021, COVID-19 RI 25 Oktober Ada 460 Kasus",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07274024188518524,
            "neutral": 0.03595709428191185,
            "positive": 0.8913026452064514
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Pijany kierowca staranowa\u0142 radiow\u00f3z, kt\u00f3ry chcia\u0142 zatrzyma\u0107 go do kontroli",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.023953378200531006,
            "neutral": 0.6783953309059143,
            "positive": 0.2976513206958771
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "The U.S. needs more nurses, but nursing schools don't have enough slots",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09627170115709305,
            "neutral": 0.040592797100543976,
            "positive": 0.8631355166435242
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Bolo (f\u00e1cil) de baunilha para provar ao pequeno-almo\u00e7o",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.02512872777879238,
            "neutral": 0.5022211074829102,
            "positive": 0.4726502001285553
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Consuming okro, snails during breastfeeding won\u2019t cause drooling in babies \u2013Experts",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.38285648822784424,
            "neutral": 0.023724200204014778,
            "positive": 0.5934193134307861
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Perch\u00e8 alcuni ospedali continuano a usare il plasma iperimmune",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1359691619873047,
            "neutral": 0.051893457770347595,
            "positive": 0.8121374249458313
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Embrace safer alternatives to tobacco smoking, experts urge smokers",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05653613805770874,
            "neutral": 0.041250668466091156,
            "positive": 0.9022132158279419
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Przewozi\u0142a w busie 42 migrant\u00f3w. Zarzuty dla 38-latki",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0528823621571064,
            "neutral": 0.07269467413425446,
            "positive": 0.8744229674339294
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "26 additional COVID-19 related deaths, 165 new cases reported across nine states, FCT",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05539287254214287,
            "neutral": 0.019216353073716164,
            "positive": 0.9253907799720764
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Wanti-wanti Menkes soal Varian 'Delta Plus' AY.4.2 Meski Belum Masuk RI",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.2774299085140228,
            "neutral": 0.01990392431616783,
            "positive": 0.7026661038398743
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Bellezza senza preconcetti: i 5 trend beauty che superano le sovrastrutture estetiche",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07988131046295166,
            "neutral": 0.0371539443731308,
            "positive": 0.8829647302627563
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Pandemic not over with almost 50,000 COVID-19 related deaths weekly \u2013WHO",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.15447179973125458,
            "neutral": 0.050173163414001465,
            "positive": 0.7953550219535828
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u00bfEl amor protege del coronavirus?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1104847639799118,
            "neutral": 0.01637253351509571,
            "positive": 0.8731427192687988
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Kellemes fordulatot vesz az id\u0151j\u00e1r\u00e1s a h\u00e9ten: sz\u00e9p \u0151szi napok v\u00e1rnak r\u00e1nk",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06496208906173706,
            "neutral": 0.027004031464457512,
            "positive": 0.9080339074134827
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Koronawirus w Polsce. Nowe dane o zaka\u017ceniach ",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.057011399418115616,
            "neutral": 0.01461166050285101,
            "positive": 0.9283769726753235
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Jokowi Minta Harga PCR Turun Jadi Rp 300 Ribu, Berlaku 3x24 Jam",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.15878243744373322,
            "neutral": 0.04216275364160538,
            "positive": 0.7990548610687256
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Foi assim que Rebel Wilson perdeu quase 20 quilos (de forma saud\u00e1vel)",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09678614884614944,
            "neutral": 0.026644574478268623,
            "positive": 0.8765692114830017
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Nowe fakty w sprawie \u015bmiertelnego postrzelenia przez Aleca Baldwina",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04806574806571007,
            "neutral": 0.03269967809319496,
            "positive": 0.9192346334457397
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Warszawa poszerza przystanki tramwajowe. B\u0119dzie wygodniej i bezpieczniej",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09598354995250702,
            "neutral": 0.034222982823848724,
            "positive": 0.8697934150695801
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "4 tony tytoniu w magazynie. S\u0142u\u017cby przechwyci\u0142y nielegalny towar",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05015216022729874,
            "neutral": 0.0160113163292408,
            "positive": 0.9338365793228149
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Jokowi Minta Waspada Gelombang 3 COVID-19, Corona Naik Lagi di 105 Kab/Kota!",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08637746423482895,
            "neutral": 0.03918846324086189,
            "positive": 0.8744341135025024
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Policjanci zatrzymali nielegalny transport z imigrantami. W busie by\u0142o 41 os\u00f3b",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07754115760326385,
            "neutral": 0.02448117919266224,
            "positive": 0.8979776501655579
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Pe\u0142nomocnik prezesa NIK: w zamian za wolno\u015b\u0107 proponowano sk\u0142adanie zezna\u0144 obci\u0105\u017caj\u0105cych Banasia",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07481060922145844,
            "neutral": 0.032377589493989944,
            "positive": 0.8928118348121643
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Pogoda tygodniowa. B\u0119dzie bardzo ciep\u0142o. Deszczu jak na lekarstwo",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06614222377538681,
            "neutral": 0.034340519458055496,
            "positive": 0.8995172381401062
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Premier prezentuje Polski \u0141ad. \"B\u0119dziemy walczy\u0107 o r\u00f3wne warunki w Unii Europejskiej\"",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.027501914650201797,
            "neutral": 0.033544428646564484,
            "positive": 0.9389536380767822
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "COVID-19 pandemic fuels vaccine-derived poliovirus in 22 states \u2013Panel",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11810783296823502,
            "neutral": 0.016138603910803795,
            "positive": 0.8657535314559937
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "S\u0171r\u0171, r\u00e9gim\u00f3di csipkebogy\u00f3lekv\u00e1r egyszer\u0171en: most van a szed\u00e9s szezonja",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06214876100420952,
            "neutral": 0.03865979239344597,
            "positive": 0.8991914391517639
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "80-latek zgin\u0105\u0142 w po\u017carze domu na Podkarpaciu",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.056423839181661606,
            "neutral": 0.023593535646796227,
            "positive": 0.9199826717376709
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Tragiczny wypadek w USA. Byli ma\u0142\u017ce\u0144stwem zaledwie dwa dni",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1326959878206253,
            "neutral": 0.040981654077768326,
            "positive": 0.8263223767280579
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Get vaccinated against COVID-19, Edo govt urges residents",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06103828549385071,
            "neutral": 0.016805071383714676,
            "positive": 0.9221566319465637
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Awkarin Ingin Pensiun Jadi Selebgram, Blak-blakan soal Bipolar",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08086942136287689,
            "neutral": 0.02779376320540905,
            "positive": 0.8913368582725525
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Majka \u00e9l\u0151 ad\u00e1sban olvasott be T\u00f3th Gabinak: emiatt kaptak \u00f6ssze a Szt\u00e1rban Szt\u00e1r leszek! ad\u00e1s\u00e1ban",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07499855011701584,
            "neutral": 0.030919963493943214,
            "positive": 0.8940815329551697
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "RS-Virus: Enorme Infektionswelle f\u00fchrt zu massiven Platzproblemen in Kliniken",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09739924967288971,
            "neutral": 0.01872389391064644,
            "positive": 0.8838768005371094
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Minister promises to domesticate disability act",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07520488649606705,
            "neutral": 0.029445456340909004,
            "positive": 0.8953496813774109
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Donald Tusk komentuje wywiad Morawieckiego. \"\u015awiat zd\u0119bia\u0142\"",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06447523087263107,
            "neutral": 0.027176979929208755,
            "positive": 0.9083477854728699
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u015amiertelny wypadek na A2. Autostrada zablokowana",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06941676139831543,
            "neutral": 0.06119365990161896,
            "positive": 0.8693895936012268
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Mr\u00f3z nie odstrasza turyst\u00f3w w Bieszczadach",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11933594942092896,
            "neutral": 0.034514885395765305,
            "positive": 0.846149206161499
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "A Covid-19 afeta o c\u00e9rebro? Os especialistas acreditam que sim",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0477253720164299,
            "neutral": 0.01801619492471218,
            "positive": 0.9342584013938904
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Kapan COVID-19 Masuk ke Indonesia? Begini Kronologinya",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.037335727363824844,
            "neutral": 0.06192425265908241,
            "positive": 0.9007400274276733
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Kritikan Ahli Atas Kebijakan Inggris Tangani Lonjakan Covid-19",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0704149603843689,
            "neutral": 0.018123529851436615,
            "positive": 0.9114615321159363
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Az 3 legeg\u00e9szs\u00e9gesebb halfajta itthon \u00e9s hat\u00e1suk a szervezetre: cs\u00f6kkentik az \u00edz\u00fcleti f\u00e1jdalmakat, j\u00f3t tesznek a sz\u00edvnek",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1207190677523613,
            "neutral": 0.029492175206542015,
            "positive": 0.8497887253761292
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Vacina da AstraZeneca tem mais um efeito secund\u00e1rio grave (mas raro)",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04856519773602486,
            "neutral": 0.028589874505996704,
            "positive": 0.9228449463844299
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Stra\u017c graniczna: agresywni cudzoziemcy chcieli przedrze\u0107 si\u0119 przez wschodni\u0105 granic\u0119 Polski",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06948480010032654,
            "neutral": 0.030685868114233017,
            "positive": 0.8998293876647949
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Thun o wyst\u0105pieniu Morawieckiego w PE: podchodzili europos\u0142owie i m\u00f3wili, \u017ce mi wsp\u00f3\u0142czuj\u0105 ",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.048790618777275085,
            "neutral": 0.023890739306807518,
            "positive": 0.9273186326026917
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Kisah Nyata! Dikorek pakai Cotton Bud, Kotoran Telinga Masuk dan Membatu",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.19397452473640442,
            "neutral": 0.023772351443767548,
            "positive": 0.7822531461715698
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Csirk\u00e9s, gomb\u00e1s t\u00e9szta kr\u00e9mes sz\u00f3sszal, sajttal: h\u00e9tv\u00e9gi marad\u00e9kb\u00f3l is elk\u00e9sz\u00edtheted",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08319920301437378,
            "neutral": 0.033356424421072006,
            "positive": 0.8834443688392639
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "James Michael Tyler nie \u017cyje. Fani serialu \"Przyjaciele\" w \u017ca\u0142obie",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05904987081885338,
            "neutral": 0.029387665912508965,
            "positive": 0.911562442779541
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Eksplozja w laboratorium na wschodzie Chin",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05328790843486786,
            "neutral": 0.034919220954179764,
            "positive": 0.9117928147315979
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Mateusz Morawiecki odpoczywa\u0142 z rodzin\u0105 w Krakowie. \"B\u0119d\u0119 cz\u0119\u015bciej robi\u0142 takie ma\u0142e eskapady\"",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03546040132641792,
            "neutral": 0.022462807595729828,
            "positive": 0.9420768022537231
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Cegah Indonesia Alami Puncak Gelombang Ketiga Pandemi",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08089543133974075,
            "neutral": 0.03267592936754227,
            "positive": 0.8864285945892334
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Grippe, Erk\u00e4ltung und Husten: Schutz durch Holunderbeeren?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06836327165365219,
            "neutral": 0.02145223505795002,
            "positive": 0.9101845026016235
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "WHO Soroti Positivity Rate RI di Bawah 2 Persen Sebulan Terakhir, Ini Artinya",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07474527508020401,
            "neutral": 0.02139214053750038,
            "positive": 0.9038625955581665
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u039a\u03bf\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03ca\u03cc\u03c2: \u03a0\u03bf\u03b9\u03b1 \u03b7 \u03b1\u03bd\u03bf\u03c3\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03c0\u03cc\u03ba\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03bb\u03ae\u03c1\u03b7 \u03b5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03b9\u03b1\u03c3\u03bc\u03cc",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05888507142663002,
            "neutral": 0.028683053329586983,
            "positive": 0.9124318361282349
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Beata Kempa o k\u0142\u00f3tni z Sikorskim: nie mo\u017cna sobie pozwoli\u0107 na taki j\u0119zyk",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06548241525888443,
            "neutral": 0.014975274913012981,
            "positive": 0.9195422530174255
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "COVID-19 'Ngegas' Lagi di Rusia, RS Mulai Kewalahan",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05599784851074219,
            "neutral": 0.04382185637950897,
            "positive": 0.9001802802085876
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Samoch\u00f3d zderzy\u0142 si\u0119 z ci\u0105gnikiem. Nie \u017cyje jedna osoba",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06352467834949493,
            "neutral": 0.03256317600607872,
            "positive": 0.9039121270179749
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\"Ponad 90 proc. wzrost w stosunku do ubieg\u0142ego tygodnia\". Kraska o nowych danych koronawirusowych",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05050841346383095,
            "neutral": 0.03604976087808609,
            "positive": 0.9134418964385986
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Magdalena Og\u00f3rek ma kolejn\u0105 prac\u0119. B\u0119dzie pracowa\u0107 w radiu",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05400696396827698,
            "neutral": 0.017878996208310127,
            "positive": 0.9281139969825745
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Ngeluh Tak Bisa Cek Sertifikat Vaksin, Alasannya Bikin Ketawa Juga Prihatin",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09486553072929382,
            "neutral": 0.016858279705047607,
            "positive": 0.888276219367981
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "8 zs\u00edr\u00e9get\u0151 magocska, ami sok\u00e1ig eltel\u00edt, \u00e9s seg\u00edti a fogy\u00e1st: napi 1 ev\u0151kan\u00e1l el\u00e9g bel\u0151l\u00fck",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05483041703701019,
            "neutral": 0.01594734936952591,
            "positive": 0.9292222857475281
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Heboh Nakes Diminta Kembalikan Dana Insentif COVID-19, Begini Kata Kemenkes",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04025400057435036,
            "neutral": 0.02490946277976036,
            "positive": 0.9348365664482117
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "59 \u00e9vesen elhunyt a J\u00f3bar\u00e1tok G\u00fcntherje: r\u00e1kkal k\u00fczd\u00f6tt James Michael Tyler",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08263878524303436,
            "neutral": 0.032368727028369904,
            "positive": 0.8849924206733704
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Przed nami s\u0142oneczny poniedzia\u0142ek. Mo\u017ce przyda\u0107 si\u0119 czapka z daszkiem",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0822133794426918,
            "neutral": 0.030437111854553223,
            "positive": 0.8873494863510132
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Ceny pr\u0105du. Wiemy, ile b\u0119d\u0105 wynosi\u0107 dop\u0142aty dla gospodarstw domowych. Co z firmami?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.48833614587783813,
            "neutral": 0.04951108619570732,
            "positive": 0.46215277910232544
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "30 dos melhores filmes de terror de todos os tempos",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.060568928718566895,
            "neutral": 0.014325898140668869,
            "positive": 0.9251052141189575
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "COVID-19 Turun, Posyandu Menggeliat Lagi di Klaten",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1363924890756607,
            "neutral": 0.01744319498538971,
            "positive": 0.8461642861366272
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "R\u00fazsa Magdi babapocakja m\u00e1r ilyen g\u00f6mb\u00f6ly\u0171: testhez\u00e1ll\u00f3 ruh\u00e1ba b\u00fajt a Dancing with the Starsban",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07387661933898926,
            "neutral": 0.033937446773052216,
            "positive": 0.8921859264373779
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Zaostrzone zasady wjazdu do Czech. Dotycz\u0105 Polak\u00f3w",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09499751776456833,
            "neutral": 0.034806687384843826,
            "positive": 0.8701958656311035
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Immunsystem: Mit dieser Ern\u00e4hrung Krankheiten vorbeugen",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04971552640199661,
            "neutral": 0.016370264813303947,
            "positive": 0.9339142441749573
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "PCR Jadi Syarat Terbang, Ahli: Vaksin Saja Tak Cukup Melindungi Diri",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07534429430961609,
            "neutral": 0.028780842199921608,
            "positive": 0.8958749175071716
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Media: Dom premiera Sudanu otoczy\u0142o wojsko. Najwy\u017csi urz\u0119dnicy pa\u0144stwowi zostali prawdopodobnie aresztowani",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04963845759630203,
            "neutral": 0.019031990319490433,
            "positive": 0.9313295483589172
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Ivermectin Ternyata 'Obat Ajaib' Pemenang Nobel, Tapi Bukan untuk COVID-19",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09958302229642868,
            "neutral": 0.02249995805323124,
            "positive": 0.8779170513153076
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u039c\u03b5\u03c4\u03ac\u03bb\u03bb\u03b1\u03be\u03b7 \u0394\u03ad\u03bb\u03c4\u03b1: \u03a0\u03bf\u03bb\u03cd \u03bb\u03b9\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \u03bf\u03b9 \u03c0\u03b9\u03b8\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03b9\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03cd\u03bc\u03c6\u03c9\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03bd\u03ad\u03b1 \u03ad\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03b1",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08029027283191681,
            "neutral": 0.03169265761971474,
            "positive": 0.8880170583724976
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Sonda\u017c: ro\u015bnie poparcie dla PiS i PO, dwie partie ze spadkiem",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0626305565237999,
            "neutral": 0.024066366255283356,
            "positive": 0.913303017616272
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u00c7in'de delta kabusu: Vakalar yay\u0131l\u0131yor",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06085791438817978,
            "neutral": 0.03132130578160286,
            "positive": 0.9078207612037659
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Onet Opinie \u2013 25.10",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08553452789783478,
            "neutral": 0.03845120593905449,
            "positive": 0.876014232635498
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Narasta chaos w S\u0105dzie Najwy\u017cszym",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06558717787265778,
            "neutral": 0.03115042857825756,
            "positive": 0.9032624363899231
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Onet Rano. - 25.10",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09459218382835388,
            "neutral": 0.016775693744421005,
            "positive": 0.8886321187019348
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "3 eset, amikor elk\u00e9peszt\u0151 borraval\u00f3t adtak a vend\u00e9gek: megv\u00e1ltoztatt\u00e1k a felszolg\u00e1l\u00f3k \u00e9let\u00e9t",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.057777952402830124,
            "neutral": 0.02947879210114479,
            "positive": 0.9127432703971863
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Kluczowe najbli\u017csze siedem dni. Minister zdrowia: wszyscy maj\u0105 do\u015b\u0107, ale je\u015bli si\u0119 zmobilizujemy, damy rad\u0119",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07850702852010727,
            "neutral": 0.031044211238622665,
            "positive": 0.8904487490653992
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Mateusz Morawiecki w \"Financial Times\": Komisja Europejska przystawia Polsce pistolet do g\u0142owy",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.059210363775491714,
            "neutral": 0.03345026820898056,
            "positive": 0.907339334487915
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u0150 volt Tom Cruise els\u0151 feles\u00e9ge Nicole Kidman el\u0151tt: emiatt v\u00e1ltak el 3 \u00e9v ut\u00e1n",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.01747799664735794,
            "neutral": 0.8295063972473145,
            "positive": 0.1530156433582306
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "How to Support a Person With Dementia as Lockdowns Ease",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.038503821939229965,
            "neutral": 0.03479105979204178,
            "positive": 0.9267051219940186
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Gara-gara Salah Dosis, 117 Orang di Singapura Suntik Ulang Vaksin COVID-19!",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.27461445331573486,
            "neutral": 0.021984146907925606,
            "positive": 0.7034014463424683
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "COVID, boala par\u0219iv\u0103 care te face s\u0103 crezi p\u00e2n\u0103 \u00een ultimul moment c\u0103 e\u0219ti bine. De ce nu-\u021bi dai seama c\u0103 ceva este \u00een neregul\u0103 cu tine",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.13632862269878387,
            "neutral": 0.03049543872475624,
            "positive": 0.8331759572029114
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Influenza: Jetzt auch noch die Grippeimpfung?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07929021865129471,
            "neutral": 0.017288388684391975,
            "positive": 0.9034213423728943
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Mi\u00e9rt baj, ha az \u00f3vod\u00e1s gyerek nem rajzol? Ilyen k\u00f6vetkezm\u00e9nyei lehetnek a kimarad\u00e1snak",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05516930669546127,
            "neutral": 0.02186955325305462,
            "positive": 0.9229611158370972
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Sering Korek Telinga Pakai Cotton Bud? Kisah Pria Ini Dijamin Bikin Kapok",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05305445194244385,
            "neutral": 0.02911788783967495,
            "positive": 0.9178276658058167
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Tusk bierze pe\u0142ni\u0119 w\u0142adzy w PO. Zmarginalizowa\u0142 baron\u00f3w",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.14506448805332184,
            "neutral": 0.02054917812347412,
            "positive": 0.8343863487243652
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "A Keresztanyuban egy\u00fcgy\u0171 aut\u00f3szerel\u0151t alak\u00edt: a val\u00f3s\u00e1gban igazi \u00e1lompasi Petri Viktor",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1260489821434021,
            "neutral": 0.016661683097481728,
            "positive": 0.8572893738746643
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "MU Kalah dari Liverpool, Kenapa Nonton Bola Selalu Bikin Emosional?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.20096349716186523,
            "neutral": 0.016537349671125412,
            "positive": 0.7824991345405579
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Biar Cepat Pulih, Ini 4 Makanan yang Disarankan bagi Pasien COVID-19",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09767231345176697,
            "neutral": 0.05361016094684601,
            "positive": 0.848717451095581
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Las comunidades prescinden de al menos 21.000 sanitarios de refuerzo contratados durante la pandemia",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.045323166996240616,
            "neutral": 0.04387472942471504,
            "positive": 0.9108021259307861
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Bia\u0142ystok: Jaka pogoda na dzi\u015b? Prognoza w dniu 25.10.2021",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04677543789148331,
            "neutral": 0.04220976680517197,
            "positive": 0.9110147953033447
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Kielce. Jaka pogoda czeka nas 25.10.2021?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.037333615124225616,
            "neutral": 0.043620962649583817,
            "positive": 0.9190453886985779
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Krak\u00f3w - prognoza pogody w dniu 25.10.2021",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0444490946829319,
            "neutral": 0.058571506291627884,
            "positive": 0.8969793915748596
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Toru\u0144. Prognoza pogody w dniu 25.10.2021",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.037338778376579285,
            "neutral": 0.044680405408144,
            "positive": 0.9179808497428894
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Lublin - prognoza pogody w dniu 25.10.2021",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.038343895226716995,
            "neutral": 0.043246783316135406,
            "positive": 0.9184092879295349
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Zielona G\u00f3ra. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody w dniu 25.10.2021",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04030116647481918,
            "neutral": 0.038983143866062164,
            "positive": 0.9207156300544739
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Piotrk\u00f3w Trybunalski. Prognoza pogody w dniu 25.10.2021",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.042008139193058014,
            "neutral": 0.045287054032087326,
            "positive": 0.9127048254013062
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Opole: Jaka pogoda na dzi\u015b? Prognoza w dniu 25.10.2021",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.048573192209005356,
            "neutral": 0.05683990940451622,
            "positive": 0.8945869207382202
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Olsztyn. Prognoza pogody w dniu 25.10.2021",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07410290837287903,
            "neutral": 0.03657011315226555,
            "positive": 0.8893269896507263
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Pozna\u0144 - jakiej pogody mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107 25.10.2021?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03863079473376274,
            "neutral": 0.049391116946935654,
            "positive": 0.9119781255722046
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Rzesz\u00f3w - sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody w dniu 25.10.2021",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0454285554587841,
            "neutral": 0.04688868671655655,
            "positive": 0.9076827764511108
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Szczecin - 25.10.2021. Prognoza pogody w mie\u015bcie",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06440725922584534,
            "neutral": 0.020853832364082336,
            "positive": 0.9147389531135559
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Panel Ahli WHO Nilai Syarat Wajib PCR untuk Pesawat Tak Ideal, Ini Sebabnya",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04044251888990402,
            "neutral": 0.04026046767830849,
            "positive": 0.9192969799041748
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Katowice. Prognoza pogody w dniu 25.10.2021",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04273189231753349,
            "neutral": 0.04524476081132889,
            "positive": 0.9120233058929443
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Gda\u0144sk: Jaka pogoda na dzi\u015b? Prognoza w dniu 25.10.2021",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04218697547912598,
            "neutral": 0.04629688709974289,
            "positive": 0.9115161299705505
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Warszawa: Jaka pogoda na dzi\u015b? Prognoza w dniu 25.10.2021",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0741843581199646,
            "neutral": 0.03819644823670387,
            "positive": 0.8876192569732666
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Wroc\u0142aw - jakiej pogody mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107 25.10.2021?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06840356439352036,
            "neutral": 0.018165122717618942,
            "positive": 0.9134313464164734
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Bulgaria Dihantam Gelombang Ke-4, Kapan COVID-19 Bisa Lenyap dari Bumi?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.022307343780994415,
            "neutral": 0.3257438838481903,
            "positive": 0.6519488096237183
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "This Not-So-Fierce Vegetarian Might Just Be Australia\u2019s Oldest Dinosaur",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08712396025657654,
            "neutral": 0.016800597310066223,
            "positive": 0.8960754871368408
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Aurel Hermansyah Akur dengan Raul Lemos, Psikolog Singgung Peran Atta",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0397210456430912,
            "neutral": 0.1089896559715271,
            "positive": 0.8512892723083496
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Australia\u2019s Adorable New Holland Mouse Reappears for the First Time in Over a Decade",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.047934599220752716,
            "neutral": 0.5295925140380859,
            "positive": 0.4224728047847748
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Getting vaccinated is the act of love needed right now to support the survival of Aboriginal and Torres Strait Islander peoples during the pandemic",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.060899801552295685,
            "neutral": 0.03578589856624603,
            "positive": 0.9033142328262329
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Pa\u0144stwo Islamskie przyzna\u0142o si\u0119 do zamachu w Kampali",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.13688181340694427,
            "neutral": 0.018565770238637924,
            "positive": 0.8445523977279663
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Libido Supplements Exist, Here\u2019s How They Work",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05608006939291954,
            "neutral": 0.02228204719722271,
            "positive": 0.9216378927230835
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Vaksin COVID-19 Sputnik V Dikaitkan dengan Kenaikan Risiko HIV Pada Pria",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05392565578222275,
            "neutral": 0.01850236766040325,
            "positive": 0.9275719523429871
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Bintang Friends James Michael Tyler Meninggal, Idap Kanker Prostat Stadium 4",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.027836784720420837,
            "neutral": 0.6301957368850708,
            "positive": 0.3419674336910248
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "How to support a person with dementia as lockdowns ease",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03698223829269409,
            "neutral": 0.02006825990974903,
            "positive": 0.9429495334625244
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "10 Makanan Alami yang Bikin Suami Makin Bergairah Pagi Ini",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05796445906162262,
            "neutral": 0.030192693695425987,
            "positive": 0.9118428826332092
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "These Scalp Massagers Claim to Promote Hair Growth, so Sign Me and My Tresses up",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04278579726815224,
            "neutral": 0.04609562084078789,
            "positive": 0.9111186265945435
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Why Collagen Powder is Good For More Than Just Your Skin",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04833882302045822,
            "neutral": 0.016612140461802483,
            "positive": 0.9350489974021912
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Ed Sheeran Umumkan Dirinya Kena COVID-19",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04360455274581909,
            "neutral": 0.02018706500530243,
            "positive": 0.9362084269523621
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "China Kembali Wanti-wanti Soal COVID-19, Ada Apa?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.6109551191329956,
            "neutral": 0.028012707829475403,
            "positive": 0.3610322177410126
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Beneficios de vacuna Pfizer superan riesgos en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os: FDA",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06827318668365479,
            "neutral": 0.020711559802293777,
            "positive": 0.9110152125358582
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Pro-Kontra Naik Pesawat Wajib Tes PCR, Tak Cukupkah Pakai Tes Antigen?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09025982767343521,
            "neutral": 0.03079185262322426,
            "positive": 0.8789483308792114
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "M\u0105\u017c kobiety przetrzymywanej w ira\u0144skim wi\u0119zieniu prowadzi strajk g\u0142odowy przed MSZ w Londynie",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12891636788845062,
            "neutral": 0.02887372300028801,
            "positive": 0.8422099351882935
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Tezenis x Disney: Eis os pijamas que vamos querer usar nos pr\u00f3ximos meses",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07346063107252121,
            "neutral": 0.01626807451248169,
            "positive": 0.9102712869644165
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Tetap Bugar Berstamina Jelang Umur 65, Ini Rahasia Pakar Seks dr Boyke",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09065873175859451,
            "neutral": 0.02775000035762787,
            "positive": 0.881591260433197
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Niemieckie MSZ popiera pomys\u0142 budowy muru na granicy Polski z Bia\u0142orusi\u0105",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11562134325504303,
            "neutral": 0.013972309418022633,
            "positive": 0.8704063296318054
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Wyniki Mini Lotto, Ekstra Pensja, Ekstra Premia, Kaskada, Multi Multi, Super Szansa - 24.10.2021 ",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05820856988430023,
            "neutral": 0.03796201944351196,
            "positive": 0.9038293957710266
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Polska wysy\u0142a misj\u0119 medyczn\u0105 do Rumunii. Nasi lekarze maj\u0105 walczy\u0107 tam z COVID-19",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.16947677731513977,
            "neutral": 0.02039000391960144,
            "positive": 0.8101332187652588
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Pediatricians prepare for COVID-19 vaccine rollout for children",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0810508131980896,
            "neutral": 0.024137118831276894,
            "positive": 0.8948120474815369
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Prof. Anna Piekarska: ka\u017cdy niezaszczepiony zachoruje na COVID-19",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07064256072044373,
            "neutral": 0.031019125133752823,
            "positive": 0.8983383178710938
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "W jeziorze Pogoria znaleziono cia\u0142o \u017ceglarza. Zagin\u0105\u0142 dwa tygodnie temu",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06033860519528389,
            "neutral": 0.04198230803012848,
            "positive": 0.8976790904998779
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Niemieccy ekstremi\u015bci zorganizowali \"patrole\" przy granicy. Powstrzyma\u0142a ich policja",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10972288995981216,
            "neutral": 0.02496512606739998,
            "positive": 0.8653119802474976
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Ed Sheeran zaka\u017cony koronawirusem",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.21169321238994598,
            "neutral": 0.047541119158267975,
            "positive": 0.7407656311988831
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "El amor y el desamor influyen en si contraemos la gripe y otros virus",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09243980795145035,
            "neutral": 0.043260250240564346,
            "positive": 0.8642998933792114
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u00bfSe pueden curar las adicciones?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.21179455518722534,
            "neutral": 0.047010473906993866,
            "positive": 0.741195023059845
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u00bfDe que depende la adicci\u00f3n a las drogas?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.13980107009410858,
            "neutral": 0.022268172353506088,
            "positive": 0.8379307985305786
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Sopa de tomate e ma\u00e7\u00e3 para recuperar dos excessos do fim de semana",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.058835722506046295,
            "neutral": 0.07374485582113266,
            "positive": 0.8674194812774658
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "COVID doesn't need to run rampant. Here are 6 ways to keep cases low in the next year",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09233920276165009,
            "neutral": 0.03018280304968357,
            "positive": 0.8774780035018921
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Internauta policzy\u0142, ile razy TVP zacytowa\u0142a Donalda Tuska, kt\u00f3ry m\u00f3wi \"f\u00fcr Deutschland\"",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.016514448449015617,
            "neutral": 0.5705037117004395,
            "positive": 0.4129818081855774
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Ed Sheeran tests COVID-19 positive days before album release",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06596784293651581,
            "neutral": 0.03878755122423172,
            "positive": 0.8952445387840271
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "42 obcokrajowc\u00f3w w busie, Polka za kierownic\u0105. Policja nie wie, jaki by\u0142 cel ich podr\u00f3\u017cy",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05262720212340355,
            "neutral": 0.04020906239748001,
            "positive": 0.907163679599762
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Tragiczny wypadek w USA. Ma\u0142y samolot uderzy\u0142 w dom",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1011720821261406,
            "neutral": 0.033396054059267044,
            "positive": 0.8654317855834961
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "2,5 Milliarden Jahre alte Artefakte, die in einem urzeitlichen Saphir gefangen sind",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09019752591848373,
            "neutral": 0.03690594807267189,
            "positive": 0.8728964924812317
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Insulin: Rettendes Hormon",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08491681516170502,
            "neutral": 0.024045204743742943,
            "positive": 0.8910380005836487
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u039a\u03bf\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03ca\u03cc\u03c2 \u2013 CDC: \u039c\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac\u03be\u03bf\u03c5\u03bd \u03bf\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03cb\u03c0\u03bf\u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c2 \u03b5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03b9\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.8237735629081726,
            "neutral": 0.08253484219312668,
            "positive": 0.0936916321516037
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u2018These diseases are now vaccine preventable\u2019: the parallels between polio and COVID-19",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1366058886051178,
            "neutral": 0.035864509642124176,
            "positive": 0.8275296092033386
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Advierten del aumento de casos de tics nerviosos entre usuarios de TikTok: \u00bfDe qu\u00e9 se trata?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08486384153366089,
            "neutral": 0.04086213558912277,
            "positive": 0.874273955821991
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Depression: Kann Liebe eine Depression \u00fcberstehen?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0637294203042984,
            "neutral": 0.03330905735492706,
            "positive": 0.9029614925384521
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Rze\u015bko o poranku i pogodnie w ci\u0105gu dnia. Prognoza na poniedzia\u0142ek",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09152484685182571,
            "neutral": 0.03150776028633118,
            "positive": 0.8769674301147461
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Gobierno Nacional entrega m\u00e1s de 17 mil medicamentos en jornada integral en M\u00e9rida",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08894218504428864,
            "neutral": 0.022123709321022034,
            "positive": 0.8889340758323669
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Eva Mendest deszk\u00e1nak \u00e9s l\u00f3fog\u00fanak cs\u00fafolt\u00e1k az iskol\u00e1ban - Csodasz\u00e9p szt\u00e1rok, akiket nem k\u00edm\u00e9ltek az oszt\u00e1lyt\u00e1rsai",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07491518557071686,
            "neutral": 0.02743947133421898,
            "positive": 0.8976453542709351
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Trwaj\u0105 prace w sprawie odwo\u0142ania czasu letniego. To koniec przestawiania zegark\u00f3w?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.23746956884860992,
            "neutral": 0.01966618187725544,
            "positive": 0.7428642511367798
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Valeriu Gheorghi\u021b\u0103: \u021ainta este atingerea imuniz\u0103rii colective p\u00e2n\u0103 la sf\u00e2r\u0219itul anului",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.060044676065444946,
            "neutral": 0.0343732051551342,
            "positive": 0.905582070350647
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Most na Mierzei Wi\u015blanej b\u0119dzie nosi\u0142 imi\u0119 zmar\u0142ego pos\u0142a PiS",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11713194847106934,
            "neutral": 0.04030266031622887,
            "positive": 0.8425654172897339
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u00bfSabes cu\u00e1l es el mejor momento del d\u00eda para tomar caf\u00e9? Aqu\u00ed te lo decimos",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12603214383125305,
            "neutral": 0.025767501443624496,
            "positive": 0.8482003211975098
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "5 dolog a h\u00e1l\u00f3ban, ami n\u00e9lk\u00fcl neh\u00e9z a pihentet\u0151 alv\u00e1s: ha rosszul alszol, \u00e9rdemes r\u00e1juk \u00fcgyelni",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.056865304708480835,
            "neutral": 0.016279302537441254,
            "positive": 0.9268554449081421
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Kombinasi Madu-Habbatussauda Tingkatkan Imunitas-Percepat Pemulihan",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.056865304708480835,
            "neutral": 0.016279302537441254,
            "positive": 0.9268554449081421
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Kombinasi Madu-Habbatussauda Tingkatkan Imunitas-Percepat Pemulihan",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08655944466590881,
            "neutral": 0.02919403277337551,
            "positive": 0.8842465281486511
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Fettleber: Brokkoli liefert sch\u00fctzende Stoffe",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10826309770345688,
            "neutral": 0.022697813808918,
            "positive": 0.8690390586853027
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Tinikori bar\u00e1ts\u00e1gb\u00f3l lett szerelem: Cinthya Dictator \u00e9s Moln\u00e1r Tam\u00e1s fot\u00f3ikon \u00f6sszeill\u0151 \u00e1lomp\u00e1r",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12107215076684952,
            "neutral": 0.03588201850652695,
            "positive": 0.8430458307266235
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Rusia descubre tratamiento de c\u00e1ncer de mama sin cirug\u00eda, m\u00e1s r\u00e1pido y menos efectos secundarios",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06745363771915436,
            "neutral": 0.033924780786037445,
            "positive": 0.8986215591430664
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Ile to jest \"tu\u017c przed przej\u015bciem\"? Kierowca ma w\u0105tpliwo\u015bci, policjant nak\u0142ada mandat",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08263953775167465,
            "neutral": 0.025005562230944633,
            "positive": 0.8923549056053162
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u0150 a kisl\u00e1ny a vietn\u00e1mi h\u00e1bor\u00fa ikonikus fot\u00f3j\u00e1r\u00f3l - Ma is test\u00e9n viseli a napalm nyomait",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0692049115896225,
            "neutral": 0.029200587421655655,
            "positive": 0.9015944600105286
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Nielegalne automaty do gier hazardowych w Karpaczu. Akcja s\u0142u\u017cb",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09566116333007812,
            "neutral": 0.028041668236255646,
            "positive": 0.8762971758842468
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "A J\u00f3bar\u00e1tok Janice-ek\u00e9nt ismerte meg a vil\u00e1g: Maggie Wheeler 60 \u00e9vesen \u00edgy n\u00e9z ki",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.16927126049995422,
            "neutral": 0.03413674607872963,
            "positive": 0.7965919375419617
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Rugas? Cinco regras para prevenir o envelhecimento precoce da pele",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0592903308570385,
            "neutral": 0.02325526252388954,
            "positive": 0.9174544215202332
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Nie \u017cyje aktor Krzysztof Kiersznowski",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06552490592002869,
            "neutral": 0.02738981321454048,
            "positive": 0.9070852994918823
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Sonda\u017c: PiS wzmacnia swoj\u0105 pozycj\u0119. Powi\u0119ksza si\u0119 przewaga nad Koalicj\u0105 Obywatelsk\u0105",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0598013699054718,
            "neutral": 0.0342780165374279,
            "positive": 0.905920684337616
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Jasna G\u00f3ra z now\u0105 kaplic\u0105 Jana Paw\u0142a II",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.054547108709812164,
            "neutral": 0.04031897708773613,
            "positive": 0.9051339030265808
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\"To nie ja zabi\u0142am\". W\u0105tpliwo\u015bci wok\u00f3\u0142 sprawy Beaty Pasik i zab\u00f3jstwa w butiku",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10030363500118256,
            "neutral": 0.03478596732020378,
            "positive": 0.864910364151001
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Un premier vaccin pour relancer la\u00a0lutte contre le paludisme",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05140351876616478,
            "neutral": 0.015607276931405067,
            "positive": 0.9329891204833984
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Heti horoszk\u00f3p okt\u00f3ber 25-t\u0151l 31-ig: a M\u00e9rleg j\u00f3 h\u00edrt kap, a V\u00edz\u00f6nt\u0151 \u00faj \u00fatra l\u00e9p",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.056845176964998245,
            "neutral": 0.03297081217169762,
            "positive": 0.9101840257644653
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Du\u017ce zainteresowanie \"bia\u0142ym czwartkiem\" dla kobiet w Gorzowie Wielkopolskim",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03194428235292435,
            "neutral": 0.6100530624389648,
            "positive": 0.3580026626586914
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "6,072 new COVID-19 deaths, 394,025 fresh cases recorded globally",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06108948588371277,
            "neutral": 0.03666330501437187,
            "positive": 0.9022471904754639
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u015amiertelny wypadek. Nie \u017cyje 44-letni motocyklista",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.15639565885066986,
            "neutral": 0.019673625007271767,
            "positive": 0.8239306807518005
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "A 90-es \u00e9vek kedvenc r\u00e1di\u00f3sa volt R\u00f3kusfalvy P\u00e1l: 57 \u00e9vesen m\u00e1r t\u00f6bbsz\u00f6r\u00f6s nagypapa",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09727228432893753,
            "neutral": 0.023590998724102974,
            "positive": 0.8791366815567017
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Aresztowano najpot\u0119\u017cniejszego kolumbijskiego handlarza narkotyk\u00f3w",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08001945167779922,
            "neutral": 0.03400515764951706,
            "positive": 0.8859753608703613
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Konkurs dla ca\u0142ych rodzin w Kro\u015bnie. Oceni\u0105 konstrukcj\u0119 z klock\u00f3w",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08070290833711624,
            "neutral": 0.021124914288520813,
            "positive": 0.89817214012146
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Sisi Lain dr Boyke, Pengalaman Mistis hingga Pasien Sadomasokis",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.14081260561943054,
            "neutral": 0.08244313299655914,
            "positive": 0.7767442464828491
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "World Polio Day: Treat vaccine-derived poliovirus as national emergency, virologist tells FG",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.055268965661525726,
            "neutral": 0.0324857234954834,
            "positive": 0.9122452735900879
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Wypadek z udzia\u0142em sportowego Lamborghini. Dwie osoby ranne",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07677983492612839,
            "neutral": 0.015478028915822506,
            "positive": 0.9077422022819519
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Kim Seon Ho Tersandung Isu Aborsi, Ini Pesan Psikolog",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.047490548342466354,
            "neutral": 0.033568546175956726,
            "positive": 0.9189409017562866
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Historyczna motor\u00f3wka \"Samarytanka\" trafi do muzeum",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.37983861565589905,
            "neutral": 0.024503448978066444,
            "positive": 0.5956578850746155
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Rom\u00e2nia a primit medicamente pentru bolnavii de Covid, din partea Fran\u021bei. Arafat: Vor ajunge suficient timp",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07230564951896667,
            "neutral": 0.030195340514183044,
            "positive": 0.8974989652633667
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Ontario reports 370 COVID-19 cases, 1 death",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05365966260433197,
            "neutral": 0.044003866612911224,
            "positive": 0.9023364782333374
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Kih\u00fazt\u00e1k a hatoslott\u00f3 nyer\u0151sz\u00e1mait: 2,06 milli\u00e1rd forintot \u00e9rt a telital\u00e1latos szelv\u00e9ny",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08802591264247894,
            "neutral": 0.035399630665779114,
            "positive": 0.8765744566917419
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Porady ma\u0142\u017ce\u0144skie w Radiu Maryja. \"\u017bona ma si\u0119 opiekowa\u0107, m\u0105\u017c zachwyca\u0107\", \"Antykoncepcja niszczy mi\u0142o\u015b\u0107\". Co jeszcze?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07071889936923981,
            "neutral": 0.04927165433764458,
            "positive": 0.8800094127655029
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Wanda Traczyk-Stawska chce zdelegalizowania Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. Skrytykowa\u0142a te\u017c prezydenta i prezesa PiS",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0670851618051529,
            "neutral": 0.23970942199230194,
            "positive": 0.6932053565979004
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Parents more hesitant to vaccinate their kids against COVID-19. Here\u2019s why",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0670851618051529,
            "neutral": 0.23970942199230194,
            "positive": 0.6932053565979004
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Parents more hesitant to vaccinate their kids against COVID-19. Here\u2019s why",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05935126915574074,
            "neutral": 0.022331442683935165,
            "positive": 0.9183172583580017
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Hari Gini Mengeluh Istri Susah Orgasme? Ini Saran dr Boyke",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0787331610918045,
            "neutral": 0.03298557922244072,
            "positive": 0.8882812261581421
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Zdj\u0119cia ze strefy stanu wyj\u0105tkowego. \"Jeszcze nie wszystko stracone w tym kraju\"",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10643566399812698,
            "neutral": 0.018496939912438393,
            "positive": 0.875067412853241
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Cerita Tak Terlupakan dr Boyke, Seks Kok Lewat Udel!",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.053699661046266556,
            "neutral": 0.01633457839488983,
            "positive": 0.9299657344818115
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Penutup Akhir Pekan, Teka-teki Ini Redakan Migrain Kalau Benar Semua",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09285040199756622,
            "neutral": 0.01835012622177601,
            "positive": 0.8887994885444641
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Az orrfoly\u00e1s 7 leggyakoribb oka gyerekekn\u00e9l: a f\u00fcl-orr-g\u00e9g\u00e9sz v\u00e1laszol",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.063434898853302,
            "neutral": 0.015325776301324368,
            "positive": 0.9212393164634705
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Ramuan Tahan 2 Jam, Beneran Ada? Coba Ini Saja Biar Tokcer di Ranjang",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05939111486077309,
            "neutral": 0.03650724142789841,
            "positive": 0.9041016697883606
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Nie \u017cyje ks. Stanis\u0142aw Tokarski. Duchowny zmar\u0142 po d\u0142ugiej chorobie",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.22871936857700348,
            "neutral": 0.032728809863328934,
            "positive": 0.7385517954826355
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u00daltimas noticias de la covid en Espa\u00f1a y en el mundo, en directo | China asegura que tres de cada cuatro ciudadanos cuentan ya con la pauta completa de la vacuna",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06272154301404953,
            "neutral": 0.03559065982699394,
            "positive": 0.9016878008842468
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Pytanie do europos\u0142anki PiS i jej odpowied\u017a rozbawi\u0142y polityk\u00f3w w studiu. \"Wr\u00f3\u0107cie z kosmosu\"",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.017549626529216766,
            "neutral": 0.6916884779930115,
            "positive": 0.29076191782951355
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "How regulatory agencies, not the courts, are imposing COVID-19 vaccine mandates",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07315710186958313,
            "neutral": 0.026261601597070694,
            "positive": 0.9005813598632812
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "COVID-19: Behandlung mit Wirkstoff aus der Bl\u00fcte der Herbstzeitlose?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04600506275892258,
            "neutral": 0.023599648848176003,
            "positive": 0.9303953051567078
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "2 Juta Penyintas COVID-19 RI Alami Long COVID, Ini Gejalanya",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07504751533269882,
            "neutral": 0.04107683524489403,
            "positive": 0.8838756084442139
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "A pensar no almo\u00e7o? Prove esta quiche de cogumelos e alho-franc\u00eas",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.094289131462574,
            "neutral": 0.02679571695625782,
            "positive": 0.8789151906967163
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Unia w bezsilnej z\u0142o\u015bci, gdy Putin prowadzi swoje gazowe gry",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07670757174491882,
            "neutral": 0.022884493693709373,
            "positive": 0.9004079103469849
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Soal Orgasme, dr Boyke Ungkap Beda Pasutri Zaman Dulu Vs Sekarang",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06793107837438583,
            "neutral": 0.014394493773579597,
            "positive": 0.9176744222640991
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Pengalaman dr. Boyke Habis-habisan Buat Sekolah di Desa Tanpa Air dan Listrik",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08434823900461197,
            "neutral": 0.02078617736697197,
            "positive": 0.8948656320571899
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\u039a\u03bf\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03ca\u03cc\u03c2: \u0397 \u03c3\u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03c1\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b8\u03bd\u03b7\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03bd\u03bf\u03c3\u03b7\u03bb\u03b5\u03c5\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06514839082956314,
            "neutral": 0.017160596325993538,
            "positive": 0.9176909923553467
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Potret Nakes di Rumania-Ukraina Tak Kenal Lelah Rawat Pasien Corona",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07500793784856796,
            "neutral": 0.03333795443177223,
            "positive": 0.8916541337966919
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "\"Z\u0142odziejska kurtka\" mu nie pomog\u0142a. Chcia\u0142 ukra\u015b\u0107 alkohol i odplamiacz",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05656563863158226,
            "neutral": 0.019081752747297287,
            "positive": 0.9243525862693787
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Lagi Viral Gara-gara Kasus Kim Seon Ho, Ini Kata Psikolog Soal Aborsi",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.14749787747859955,
            "neutral": 0.018435707315802574,
            "positive": 0.8340663909912109
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "L\u00e9legzetel\u00e1ll\u00edt\u00f3 sz\u00e9ps\u00e9g\u0171 kast\u00e9lysz\u00e1ll\u00f3k az orsz\u00e1gban: a turai Schossberger-kast\u00e9ly Eur\u00f3pa legjobbja lett",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.082210473716259,
            "neutral": 0.03292632848024368,
            "positive": 0.8848632574081421
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Papie\u017c apeluje: nie odsy\u0142a\u0107 migrant\u00f3w w niebezpieczne miejsca",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.2131766676902771,
            "neutral": 0.011207466013729572,
            "positive": 0.7756158709526062
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Gombe donates insecticide-treated nets, drugs to prison inmates",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06753209978342056,
            "neutral": 0.02652810886502266,
            "positive": 0.9059397578239441
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Morawiecki spotka\u0142 si\u0119 z Le Pen. Guy Verhofstadt: c\u00f3\u017c za osobliwe po\u0142\u0105czenie!",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09896810352802277,
            "neutral": 0.029852166771888733,
            "positive": 0.8711797595024109
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Pomoc humanitarna czeka na granicy w Bobrownikach. Brak reakcji Bia\u0142orusi",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0657379999756813,
            "neutral": 0.025604434311389923,
            "positive": 0.9086574912071228
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Dapat Pasien Sadomasokis, Pakar Seks dr Boyke Sarankan Ini",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06431528180837631,
            "neutral": 0.021397344768047333,
            "positive": 0.9142873883247375
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Michael Caine egy rekl\u00e1mban sz\u00farta ki gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 feles\u00e9g\u00e9t: 48 \u00e9ve \u00e9lnek boldog h\u00e1zass\u00e1gban",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04774601384997368,
            "neutral": 0.024321025237441063,
            "positive": 0.9279329776763916
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Lawina kamieni w Tatrach. Wielkie g\u0142azy nad Morskim Okiem [NAGRANIE]",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08547297865152359,
            "neutral": 0.02885177917778492,
            "positive": 0.8856751918792725
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Geb\u00e4rmutterhalskrebs: Humanes Papillomvirus allein f\u00fchrt nicht zum Krebs",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03766677528619766,
            "neutral": 0.020015370100736618,
            "positive": 0.9423179030418396
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Jateng-Kaltim Terbanyak, Ini Sebaran 29 Kasus Meninggal COVID-19 RI 24 Oktober",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05006305128335953,
            "neutral": 0.03624728322029114,
            "positive": 0.9136896729469299
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Kobieta zgin\u0119\u0142a w po\u017carze osinobusa. Jedna osoba poparzona",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04125185310840607,
            "neutral": 0.01672588661313057,
            "positive": 0.9420222043991089
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Berkaca dari Rusia, Ini Saran PB IDI untuk Antisipasi Lonjakan COVID",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08279295265674591,
            "neutral": 0.028182702139019966,
            "positive": 0.8890243768692017
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Hawaii-Wissenschaftler haben einen der kleinsten Planeten entdeckt, die je gesehen wurden",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0711594745516777,
            "neutral": 0.021409550681710243,
            "positive": 0.9074310064315796
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "Sonda\u017c: niemal co drugi Polak s\u0105dzi, \u017ce polityka rz\u0105du mo\u017ce pchn\u0105\u0107 nas do polexitu",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.3212301433086395,
            "neutral": 0.03166811913251877,
            "positive": 0.6471017599105835
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "J\u00e1 conhece a nova cole\u00e7\u00e3o (de sonho) da Banak Importa?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.033774588257074356,
            "neutral": 0.019974369555711746,
            "positive": 0.9462510347366333
        },
        "category": "Health_News",
        "title": "DKI Tertinggi Lagi, Ini Sebaran 623 Kasus Baru COVID-19 RI 24 Oktober",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06077929213643074,
            "neutral": 0.02909390814602375,
            "positive": 0.910126805305481
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u2018\u0e2a\u0e33\u0e19\u0e31\u0e01\u0e1e\u0e23\u0e30\u0e23\u0e32\u0e0a\u0e27\u0e31\u0e07\u2019 \u0e41\u0e08\u0e49\u0e07\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e0a\u0e21\u0e1e\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e23\u0e21\u0e21\u0e2b\u0e32\u0e23\u0e32\u0e0a\u0e27\u0e31\u0e07-\u0e27\u0e31\u0e14\u0e1e\u0e23\u0e30\u0e41\u0e01\u0e49\u0e27 1 \u0e1e.\u0e22. \u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e15\u0e49\u0e19\u0e44\u0e1b",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06372569501399994,
            "neutral": 0.020699352025985718,
            "positive": 0.9155750274658203
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Livestream: Wolfgang Sch\u00e4uble er\u00f6ffnet die erste Sitzung des Deutschen Bundestags",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0390545092523098,
            "neutral": 0.035263825207948685,
            "positive": 0.9256817102432251
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u201c\u0e19\u0e1e.\u0e2a\u0e38\u0e23\u0e27\u0e34\u0e17\u0e22\u0e4c\u201d \u0e2b\u0e48\u0e27\u0e07\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e04\u0e38\u0e21\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14\u0e44\u0e21\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09084364026784897,
            "neutral": 0.027663027867674828,
            "positive": 0.881493330001831
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Bundestag: Erste Sitzung des neuen XXL-Parlaments im Livestream",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10824400931596756,
            "neutral": 0.015326566994190216,
            "positive": 0.8764293789863586
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Die FDP ist viel ampelkompatibler als sie tut",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1283005326986313,
            "neutral": 0.027514439076185226,
            "positive": 0.8441850543022156
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\"Eine politische Positionierung\": FDP bekr\u00e4ftigt Wunsch nach neuer Sitzordnung",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06867220997810364,
            "neutral": 0.029552293941378593,
            "positive": 0.9017755389213562
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Allianz der Spione: Abh\u00f6ren mit k\u00fcnstlicher Intelligenz: Britischer Geheimdienst und Amazon schlie\u00dfen Deal",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.029690871015191078,
            "neutral": 0.04351082071661949,
            "positive": 0.9267982840538025
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e28\u0e1b\u0e01.\u0e28\u0e1a\u0e04.\u0e44\u0e14\u0e49\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e22\u0e38\u0e15\u0e34\u0e41\u0e19\u0e27\u0e17\u0e32\u0e07\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e14\u0e25\u0e15\u0e49\u0e32\u0e1e\u0e25\u0e31\u0e2a\u0e1e\u0e23\u0e38\u0e48\u0e07\u0e19\u0e35\u0e49",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04946569353342056,
            "neutral": 0.03360852226614952,
            "positive": 0.9169257283210754
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u201c\u0e2a\u0e07\u0e04\u0e23\u0e32\u0e21\u201d \u0e2b\u0e48\u0e27\u0e07\u0e2d\u0e33\u0e40\u0e20\u0e2d\u0e1a\u0e32\u0e07\u0e1a\u0e32\u0e25 \u0e23\u0e30\u0e14\u0e31\u0e1a\u0e19\u0e49\u0e33\u0e40\u0e1e\u0e34\u0e48\u0e21\u0e2a\u0e39\u0e07\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e40\u0e19\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09668290615081787,
            "neutral": 0.032374247908592224,
            "positive": 0.8709428310394287
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Krankenh\u00e4user: Mehrere tausend Intensivbetten weniger seit Jahresbeginn",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09298498183488846,
            "neutral": 0.03120114840567112,
            "positive": 0.8758138418197632
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Pr\u00e4sidiumswahl: Jetzt live: Konstituierende Sitzung des 20. Deutschen Bundestags",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.055904120206832886,
            "neutral": 0.034204110503196716,
            "positive": 0.9098917841911316
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "De extreemrechtse Giorgia Meloni gaat in Itali\u00eb aan kop in de peilingen: wie is zij?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06526321917772293,
            "neutral": 0.04272369667887688,
            "positive": 0.8920130729675293
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Der Fall Ofarim ist einfach nicht zu fassen",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08680900186300278,
            "neutral": 0.022508833557367325,
            "positive": 0.8906822204589844
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Politiker und Experten fordern mehr Tempo bei Booster-Impfungen",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09424353390932083,
            "neutral": 0.01466390211135149,
            "positive": 0.8910925388336182
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Die FDP ist viel ampelkompatibler als sie tut",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08194957673549652,
            "neutral": 0.04366175830364227,
            "positive": 0.8743886947631836
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Neuer Bundestag: Wie durchschnittlich sind Sie, Thorsten Rudolph?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12266818434000015,
            "neutral": 0.022799508646130562,
            "positive": 0.8545323014259338
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Wegen L\u00fcgen \u00fcber Corona-Impfung: Facebook und Youtube beschr\u00e4nken Bolsonaro",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04877946153283119,
            "neutral": 0.04067005589604378,
            "positive": 0.9105504155158997
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u201c\u0e0a\u0e48\u0e2d\u201d \u0e25\u0e07\u0e1e\u0e37\u0e49\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e01\u0e33\u0e25\u0e31\u0e07\u0e43\u0e08\u0e27\u0e48\u0e32\u0e17\u0e35\u0e48 \u0e1c\u0e39\u0e49\u0e2a\u0e21\u0e31\u0e04\u0e23\u0e19\u0e32\u0e22\u0e01 \u0e2d\u0e1a\u0e15.\u0e40\u0e0a\u0e35\u0e22\u0e07\u0e43\u0e2b\u0e21\u0e48",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0955793559551239,
            "neutral": 0.06319721788167953,
            "positive": 0.8412234783172607
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u2018\u0e1a\u0e34\u0e4a\u0e01\u0e15\u0e39\u0e48\u2019 \u0e15\u0e31\u0e49\u0e07 \u2018\u0e08\u0e38\u0e23\u0e34\u0e19\u0e17\u0e23\u0e4c\u2019 \u0e2a\u0e2d\u0e1a\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e40\u0e17\u0e47\u0e08\u0e08\u0e23\u0e34\u0e07\u0e16\u0e38\u0e07\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e22\u0e32\u0e07\u0e09\u0e32\u0e27 \u0e1b\u0e23\u0e30\u0e0a\u0e38\u0e21\u0e19\u0e31\u0e14\u0e41\u0e23\u0e01\u0e1e\u0e23\u0e38\u0e48\u0e07\u0e19\u0e35\u0e49!",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04809492081403732,
            "neutral": 0.674285888671875,
            "positive": 0.2776191830635071
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Boris Johnson reluctant to trigger Covid Plan B after being warned masks & WFH will cost economy up to \u00a318bn in 5 months",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05712765455245972,
            "neutral": 0.08033805340528488,
            "positive": 0.8625342845916748
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e41\u0e23\u0e07\u0e07\u0e32\u0e19\u0e08\u0e31\u0e1a\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e2d\u0e01\u0e0a\u0e19 7 \u0e23\u0e32\u0e22 \u2018\u0e08\u0e49\u0e32\u0e07\u0e07\u0e32\u0e19\u0e04\u0e19\u0e1e\u0e34\u0e01\u0e32\u0e23\u2019 \u0e40\u0e23\u0e34\u0e48\u0e21 1 \u0e21.\u0e04. 65",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0319710448384285,
            "neutral": 0.037163518369197845,
            "positive": 0.9308654069900513
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e21\u0e17.1\u0e01\u0e33\u0e0a\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e02\u0e49\u0e21\u0e1b\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e31\u0e19\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14\u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07\u0e1e\u0e1a\u201d\u0e40\u0e14\u0e25\u0e15\u0e49\u0e32\u0e1e\u0e25\u0e31\u0e2a\u201d",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.031207185238599777,
            "neutral": 0.03473225235939026,
            "positive": 0.9340605139732361
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u201c\u0e27\u0e23\u0e32\u0e27\u0e38\u0e18\u201d\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e23\u0e48\u0e07\u0e2a\u0e39\u0e1a\u0e19\u0e49\u0e33\u0e2d\u0e2d\u0e01\u0e08\u0e32\u0e01\u0e2a\u0e38\u0e1e\u0e23\u0e23\u0e13\u0e1a\u0e38\u0e23\u0e35",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03270057216286659,
            "neutral": 0.04896530508995056,
            "positive": 0.9183341860771179
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e28\u0e1a\u0e04.\u0e1e\u0e1a\u0e1b\u0e48\u0e27\u0e22\u0e43\u0e2b\u0e21\u0e48 7,706 \u0e0a\u0e32\u0e22\u0e41\u0e14\u0e19\u0e43\u0e15\u0e49\u0e22\u0e31\u0e07\u0e1e\u0e38\u0e48\u0e07\u0e40\u0e2b\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e19\u0e40\u0e14\u0e34\u0e21",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.02965562604367733,
            "neutral": 0.05073066055774689,
            "positive": 0.9196137189865112
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u201c\u0e19\u0e32\u0e22\u0e01\u0e2f-\u0e08\u0e38\u0e23\u0e34\u0e19\u0e17\u0e23\u0e4c\u201d \u0e22\u0e49\u0e33\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e31\u0e21\u0e1e\u0e31\u0e19\u0e18\u0e4c\u0e2a\u0e31\u0e48\u0e07\u0e2a\u0e2d\u0e1a\u0e2a\u0e48\u0e07\u0e2d\u0e2d\u0e01\u0e16\u0e36\u0e07\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e22\u0e32\u0e07",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03165612369775772,
            "neutral": 0.03695229813456535,
            "positive": 0.9313915967941284
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u201c\u0e1e\u0e23\u0e1e\u0e34\u0e21\u0e25\u201d\u0e2a\u0e21\u0e31\u0e04\u0e23\u0e2a\u0e21\u0e32\u0e0a\u0e34\u0e01 \u0e20\u0e17.\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u201d\u0e2d\u0e19\u0e38\u0e17\u0e34\u0e19\u201d\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e19\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e2d\u0e1a\u0e2d\u0e38\u0e48\u0e19",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09954573959112167,
            "neutral": 0.05190736800432205,
            "positive": 0.8485468626022339
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u2018\u0e2a\u0e21\u0e0a\u0e31\u0e22\u2019 \u0e42\u0e1e\u0e2a\u0e15\u0e4c \u2018\u0e1a\u0e34\u0e4a\u0e01\u0e1b\u0e49\u0e2d\u0e21\u2019 \u0e25\u0e32\u0e2d\u0e2d\u0e01\u0e08\u0e32\u0e01\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e2b\u0e19\u0e49\u0e32\u0e1e\u0e23\u0e23\u0e04\u0e01\u0e47\u0e08\u0e1a!",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09863631427288055,
            "neutral": 0.03228211775422096,
            "positive": 0.8690815567970276
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Australien will bis 2050 klimaneutral werden",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03562403470277786,
            "neutral": 0.04503323510289192,
            "positive": 0.9193427562713623
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u201c\u0e2a\u0e38\u0e0a\u0e32\u0e15\u0e34\u201d\u0e2d\u0e32\u0e23\u0e21\u0e13\u0e4c\u0e14\u0e35 \u0e16\u0e39\u0e01\u0e41\u0e0b\u0e27\u0e19\u0e31\u0e48\u0e07\u0e40\u0e25\u0e02\u0e32\u0e18\u0e34\u0e01\u0e32\u0e23\u0e1e\u0e1b\u0e0a\u0e23.",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10538100451231003,
            "neutral": 0.025357240810990334,
            "positive": 0.8692617416381836
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Rekord-Bundestag kommt zur ersten Sitzung zusammen \u2013 das ist der Ablaufplan",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04135869815945625,
            "neutral": 0.03555131331086159,
            "positive": 0.9230899810791016
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u201c\u0e27\u0e34\u0e23\u0e31\u0e0a\u201d\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e1b\u0e25\u0e35\u0e48\u0e22\u0e19\u0e40\u0e25\u0e02\u0e32\u0e2f\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u201d\u0e2a\u0e38\u0e0a\u0e32\u0e15\u0e34\u201d",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09822447597980499,
            "neutral": 0.026746608316898346,
            "positive": 0.8750289082527161
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u00c4ygpten: Al-Sisi hebt Ausnahmezustand auf",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07938999682664871,
            "neutral": 0.04772339016199112,
            "positive": 0.872886598110199
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u2018\u0e28\u0e1a\u0e04.\u2019 \u0e2a\u0e31\u0e48\u0e07\u0e08\u0e31\u0e1a\u0e15\u0e32 \u2018\u0e40\u0e14\u0e25\u0e15\u0e49\u0e32 \u0e1e\u0e25\u0e31\u0e2a\u2019 \u0e01\u0e33\u0e0a\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e02\u0e49\u0e21\u0e41\u0e19\u0e27\u0e0a\u0e32\u0e22\u0e41\u0e14\u0e19\u0e1b\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e31\u0e19\u0e25\u0e2d\u0e1a\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e40\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e07!",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07649116218090057,
            "neutral": 0.08216775953769684,
            "positive": 0.8413410782814026
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14\u0e27\u0e31\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e40\u0e2b\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e23\u0e31\u0e01\u0e29\u0e32\u0e15\u0e31\u0e27\u0e43\u0e19\u0e42\u0e23\u0e07\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e1a\u0e32\u0e25\u0e44\u0e21\u0e48\u0e16\u0e36\u0e07 1 \u0e41\u0e2a\u0e19\u0e04\u0e19 \u2018\u0e19\u0e48\u0e32\u0e19\u2019 \u0e08\u0e31\u0e07\u0e2b\u0e27\u0e31\u0e14\u0e40\u0e14\u0e35\u0e22\u0e27\u0e43\u0e19\u0e44\u0e17\u0e22 \u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e08\u0e2d\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e15\u0e34\u0e14\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e43\u0e2b\u0e21\u0e48",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08316536247730255,
            "neutral": 0.03521334007382393,
            "positive": 0.8816213011741638
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Bundestag - Konstituierende Sitzung: Gr\u00f6\u00dfer, j\u00fcnger, weiblicher",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10149593651294708,
            "neutral": 0.026769284158945084,
            "positive": 0.8717347979545593
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "USA stoppen 700-Millionen-Zahlung an den Sudan \u2013 UN-Sicherheitsrat tagt",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06535857170820236,
            "neutral": 0.043019797652959824,
            "positive": 0.8916215896606445
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u2018\u0e1e\u0e25.\u0e2d.\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e22\u0e38\u0e17\u0e18\u0e4c\u2019 \u0e1b\u0e23\u0e30\u0e0a\u0e38\u0e21\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e22\u0e2d\u0e14\u0e2d\u0e32\u0e40\u0e0b\u0e35\u0e22\u0e19 \u0e40\u0e23\u0e48\u0e07\u0e02\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e04\u0e25\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e48\u0e27\u0e21\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e41\u0e01\u0e49\u0e1b\u0e31\u0e0d\u0e2b\u0e32\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07788515090942383,
            "neutral": 0.03819532319903374,
            "positive": 0.8839195966720581
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Coronavirus: Karl Lauterbach warnt vor Ende der Maskenpflicht an Schulen",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03888867050409317,
            "neutral": 0.044095173478126526,
            "positive": 0.9170161485671997
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u201c\u0e08\u0e38\u0e23\u0e34\u0e19\u0e17\u0e23\u0e4c\u201d\u0e1b\u0e31\u0e14\u0e15\u0e2d\u0e1a\u0e19\u0e31\u0e01\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e07-\u0e17\u0e2b\u0e32\u0e23\u0e40\u0e2d\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e16\u0e38\u0e07\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e22\u0e32\u0e07",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03632790595293045,
            "neutral": 0.038514766842126846,
            "positive": 0.925157368183136
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e19\u0e32\u0e22\u0e01\u0e2f \u0e22\u0e49\u0e33\u0e2d\u0e32\u0e40\u0e0b\u0e35\u0e22\u0e19\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e2d\u0e31\u0e19\u0e2b\u0e19\u0e36\u0e48\u0e07\u0e2d\u0e31\u0e19\u0e40\u0e14\u0e35\u0e22\u0e27\u0e01\u0e31\u0e19",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.036978792399168015,
            "neutral": 0.052302177995443344,
            "positive": 0.9107189774513245
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u201c\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e27\u0e34\u0e15\u0e23\u201d\u0e1b\u0e18.MOU \u0e08\u0e49\u0e32\u0e07\u0e07\u0e32\u0e19\u0e04\u0e19\u0e1e\u0e34\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e0a\u0e34\u0e07\u0e2a\u0e31\u0e07\u0e04\u0e21",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09083075821399689,
            "neutral": 0.030734354630112648,
            "positive": 0.8784348964691162
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Whistlebower: Amnesty fordert Freilassung von Julian Assange",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.037003885954618454,
            "neutral": 0.04259856045246124,
            "positive": 0.9203975200653076
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u201c\u0e40\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e07\u0e44\u0e01\u0e23\u201d\u0e22\u0e37\u0e48\u0e19 \u0e01\u0e01\u0e15.\u0e2a\u0e2d\u0e1a\u0e04\u0e25\u0e34\u0e1b\u201d\u0e40\u0e01\u0e23\u0e35\u0e22\u0e07 \u0e01\u0e31\u0e25\u0e1b\u0e4c\u0e15\u0e34\u0e19\u0e31\u0e19\u0e17\u0e4c\u201d",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06299424916505814,
            "neutral": 0.04501944035291672,
            "positive": 0.8919862508773804
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07!! \u2018MEA\u2019 \u0e40\u0e15\u0e37\u0e2d\u0e19\u0e20\u0e31\u0e22 \u0e21\u0e34\u0e08\u0e09\u0e32\u0e0a\u0e35\u0e1e\u0e41\u0e2d\u0e1a\u0e2d\u0e49\u0e32\u0e07\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e40\u0e08\u0e49\u0e32\u0e2b\u0e19\u0e49\u0e32\u0e17\u0e35\u0e48\u0e01\u0e32\u0e23\u0e44\u0e1f\u0e1f\u0e49\u0e32 \u0e2b\u0e25\u0e2d\u0e01\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e0a\u0e32\u0e0a\u0e19",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08239341527223587,
            "neutral": 0.02288850024342537,
            "positive": 0.8947180509567261
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Durch den t\u00f6dlichen Dschungel in Richtung USA",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08789359778165817,
            "neutral": 0.02519398368895054,
            "positive": 0.8869124054908752
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Bundestag: Parlament mit 736 Abgeordneten tagt erstmals und w\u00e4hlt neues Pr\u00e4sidium",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.14118534326553345,
            "neutral": 0.021370332688093185,
            "positive": 0.8374443650245667
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Stiko-Chef nennt Debatte um Kimmich \u201egrenzenlosen Unfug\u201c",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03906247019767761,
            "neutral": 0.03797536715865135,
            "positive": 0.9229621291160583
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e2d\u0e35\u0e01\u0e14\u0e2d\u0e01! \u201c\u0e2a\u0e19\u0e18\u0e34\u0e0d\u0e32\u201d \u0e22\u0e37\u0e48\u0e19 \u0e01\u0e01\u0e15.\u0e22\u0e38\u0e1a\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e17\u0e22",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0623522624373436,
            "neutral": 0.025114161893725395,
            "positive": 0.9125335812568665
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Nigeria: Mindestens 18 Menschen bei Angriff auf Moschee get\u00f6tet",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10731089860200882,
            "neutral": 0.024846218526363373,
            "positive": 0.8678429126739502
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\"Was jetzt?\"-Newsletter: Neuer Bundestag, Erdo\u011fans Verzicht, Schuldgef\u00fchle loswerden",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04560200870037079,
            "neutral": 0.04784175381064415,
            "positive": 0.906556248664856
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u201c\u0e2a\u0e34\u0e23\u0e30\u201d\u0e22\u0e37\u0e48\u0e19\u0e2b\u0e25\u0e31\u0e01\u0e10\u0e32\u0e19\u0e1b\u0e18.\u0e2a\u0e20\u0e32 \u0e2a\u0e2d\u0e1a\u0e08\u0e23\u0e34\u0e22\u0e18\u0e23\u0e23\u0e21\u201d\u0e21\u0e07\u0e04\u0e25\u0e01\u0e34\u0e15\u0e15\u0e34\u0e4c\u201d",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08167686313390732,
            "neutral": 0.06807904690504074,
            "positive": 0.8502441048622131
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u2018\u0e42\u0e06\u0e29\u0e01\u0e23\u0e31\u0e10\u0e1a\u0e32\u0e25\u2019 \u0e22\u0e37\u0e19\u0e22\u0e31\u0e19 \u2018\u0e1a\u0e34\u0e4a\u0e01\u0e15\u0e39\u0e48\u2019 \u0e44\u0e21\u0e48\u0e22\u0e38\u0e48\u0e07\u0e40\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e20\u0e32\u0e22\u0e43\u0e19\u0e1e\u0e23\u0e23\u0e04\u0e1e\u0e25\u0e31\u0e07\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e0a\u0e32\u0e23\u0e31\u0e10",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08319240808486938,
            "neutral": 0.03400115296244621,
            "positive": 0.8828064799308777
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\"heute wichtig\": Johanna Klug begleitet Menschen vor ihrem Tod. Sie sagt: \"Sterbende sind Lehrer f\u00fcrs Leben\"",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.054078608751297,
            "neutral": 0.04029884189367294,
            "positive": 0.9056225419044495
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e1e\u0e25.\u0e15.\u0e17\u0e23\u0e07\u0e01\u0e25\u0e14 \u0e2d\u0e14\u0e35\u0e15\u0e2a.\u0e2a.\u0e1e\u0e25\u0e31\u0e07\u0e0a\u0e32\u0e15\u0e34\u0e44\u0e17\u0e22 \u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e0a\u0e35\u0e27\u0e34\u0e15",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06494445353746414,
            "neutral": 0.03368082270026207,
            "positive": 0.9013747572898865
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Neuer Bundestag tritt zusammen: Warum die Regierungsbank leer bleibt \u2013 und wer ein schwarz-rot-goldenes B\u00e4ndchen bekommt",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09116733819246292,
            "neutral": 0.02299090474843979,
            "positive": 0.8858417868614197
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "AfD: Ein Bundestagsvize von H\u00f6ckes Gnaden",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.13914641737937927,
            "neutral": 0.05786219984292984,
            "positive": 0.8029913306236267
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u3010\u6cd5\u63f4\u6539\u9769\u3011\u6e2f\u5927\u5b78\u751f\u6703\u6cd5\u5f8b\u5b78\u6703\uff1a\u53cd\u5c0d\u6cd5\u63f4\u7f72\u6307\u6d3e\u5211\u4e8b\u6848\u4ee3\u8868\u5f8b\u5e2b",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03605009987950325,
            "neutral": 0.03344501927495003,
            "positive": 0.9305049180984497
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e19\u0e32\u0e22\u0e01\u0e2f\u0e0a\u0e07 3 \u0e41\u0e19\u0e27\u0e17\u0e32\u0e07\u0e2d\u0e32\u0e40\u0e0b\u0e35\u0e22\u0e19\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e33\u0e04\u0e31\u0e0d",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07036831974983215,
            "neutral": 0.0716014951467514,
            "positive": 0.8580302000045776
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e40\u0e0a\u0e47\u0e04\u0e14\u0e48\u0e27\u0e19! \u0e40\u0e15\u0e37\u0e2d\u0e19 16 \u0e08\u0e31\u0e07\u0e2b\u0e27\u0e31\u0e14 \u2018\u0e2d\u0e35\u0e2a\u0e32\u0e19-\u0e01\u0e25\u0e32\u0e07-\u0e43\u0e15\u0e49\u2019 \u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07 \u2018\u0e19\u0e49\u0e33\u0e25\u0e49\u0e19\u0e15\u0e25\u0e34\u0e48\u0e07-\u0e19\u0e49\u0e33\u0e17\u0e48\u0e27\u0e21\u0e02\u0e31\u0e07\u2019",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09588893502950668,
            "neutral": 0.0372171588242054,
            "positive": 0.8668938875198364
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Im neuen Bundestag sitzen so viele Abgeordnete wie nie. Warum? \u2013 Podcast",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12496435642242432,
            "neutral": 0.051058586686849594,
            "positive": 0.8239770531654358
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u912d\u82e5\u9a4a\uff1a\u589e\u5f37\u6821\u5712\u6cd5\u6cbb\u6559\u80b2\u3000\u5180\u6559\u5e2b\u8eab\u6559\u6b63\u8996\u6cd5\u5f8b\u3000\u7cfe\u6b63\u5c0d\u6cd5\u6cbb\u300c\u932f\u8aa4\u89c0\u5ff5\u300d",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0583086758852005,
            "neutral": 0.037402741611003876,
            "positive": 0.9042885899543762
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "News: Bundestag, SPD, CDU, CSU, Die Gr\u00fcnen, FDP, AFD, Die Linke, Angela Merkel",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04082474485039711,
            "neutral": 0.042904071509838104,
            "positive": 0.9162711501121521
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e28\u0e1a\u0e04. \u0e21\u0e2d\u0e1a\u0e2a\u0e18.\u0e08\u0e31\u0e1a\u0e15\u0e32\u0e2a\u0e32\u0e22\u0e1e\u0e31\u0e19\u0e18\u0e38\u0e4c\u0e40\u0e14\u0e25\u0e15\u0e49\u0e32\u0e1e\u0e25\u0e31\u0e2a",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.062459006905555725,
            "neutral": 0.02360788732767105,
            "positive": 0.9139330983161926
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Drogenbeauftragte warnt vor Legalisierung von Cannabis",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08812578022480011,
            "neutral": 0.028067048639059067,
            "positive": 0.8838071823120117
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Nationalfeiertag findet fast ausschlie\u00dflich online statt",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09172271192073822,
            "neutral": 0.05134966969490051,
            "positive": 0.8569275736808777
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e2a\u0e18.\u0e40\u0e15\u0e23\u0e35\u0e22\u0e21\u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21 5 \u0e14\u0e49\u0e32\u0e19\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28 1 \u0e1e.\u0e22.\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e01\u0e33\u0e0a\u0e31\u0e1a\u0e21\u0e32\u0e15\u0e23\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e02\u0e49\u0e21\u0e07\u0e27\u0e14!",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.02415003813803196,
            "neutral": 0.26474735140800476,
            "positive": 0.7111025452613831
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "B.C. judge orders return of items seized from Meng Wanzhou during 2018 arrest",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.15252268314361572,
            "neutral": 0.02045823261141777,
            "positive": 0.8270190358161926
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Ende der pandemischen Notlage: Ampel sucht den Corona-Ausweg",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09094526618719101,
            "neutral": 0.021805476397275925,
            "positive": 0.887249231338501
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Bundesregierung spendet Medikamente",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.13609294593334198,
            "neutral": 0.05881031975150108,
            "positive": 0.8050967454910278
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u70ba\u722d\u53d6\u8207\u5167\u5730\u901a\u95dc\u3000\u6797\u912d\u5ba3\u4f48\u53d6\u6d88\u5927\u90e8\u5206\u5165\u5883\u8c41\u514d\u6aa2\u75ab\u7fa4\u7d44",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06379560381174088,
            "neutral": 0.05681740865111351,
            "positive": 0.8793870210647583
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u570b\u969b\u7279\u8d66\u7d44\u7e54\u56e0\u300a\u570b\u5b89\u6cd5\u300b\u64a4\u51fa\u9999\u6e2f\u3000\u6797\u912d\uff1a\u96e3\u8b49\u5be6\u539f\u56e0\u3000\u4e0d\u8a55\u8ad6",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09843166172504425,
            "neutral": 0.057215798646211624,
            "positive": 0.8443525433540344
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07!! \u2018\u0e2b\u0e21\u0e2d\u0e41\u0e25\u0e47\u0e1a\u2019 \u0e40\u0e15\u0e37\u0e2d\u0e19\u0e21\u0e34\u0e08\u0e09\u0e32\u0e0a\u0e35\u0e1e\u0e2b\u0e25\u0e2d\u0e01\u0e40\u0e01\u0e47\u0e1a\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e1b\u0e25\u0e32\u0e22\u0e17\u0e32\u0e07 \u0e1a\u0e2d\u0e01\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e32\u0e07\u0e27\u0e31\u0e25\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e2b\u0e23\u0e39",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07342049479484558,
            "neutral": 0.03641104698181152,
            "positive": 0.8901684284210205
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Sin cambios, avanzan en Senado Ley de Ingresos y Miscel\u00e1nea Fiscal",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.6278755068778992,
            "neutral": 0.039343301206827164,
            "positive": 0.33278119564056396
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Las dos obsesiones que perturban a Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06118220090866089,
            "neutral": 0.09849925339221954,
            "positive": 0.8403185606002808
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14\u0e0a\u0e25\u0e1a\u0e38\u0e23\u0e35\u0e27\u0e31\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49! \u0e22\u0e2d\u0e14\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e15\u0e34\u0e14\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e25\u0e14\u0e25\u0e07\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e40\u0e19\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07 \u0e02\u0e13\u0e30\u0e17\u0e35\u0e48\u0e22\u0e2d\u0e14\u0e14\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e1e\u0e34\u0e48\u0e21 2 \u0e23\u0e32\u0e22",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05038006976246834,
            "neutral": 0.04396403953433037,
            "positive": 0.9056559205055237
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e01\u0e15.\u0e1b\u0e31\u0e14\u0e40\u0e1a\u0e23\u0e01\u0e21\u0e18.\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1a\u0e23\u0e34\u0e08\u0e32\u0e04\u0e42\u0e21\u0e40\u0e14\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e19\u0e323\u0e25.\u0e42\u0e14\u0e2a\u0e08\u0e32\u0e01\u0e42\u0e1b\u0e41\u0e25\u0e19\u0e14\u0e4c",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.036651648581027985,
            "neutral": 0.044121697545051575,
            "positive": 0.9192266464233398
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u201c\u0e2d\u0e19\u0e38\u0e2a\u0e23\u0e13\u0e4c\u201d\u0e04\u0e49\u0e32\u0e19\u0e17\u0e38\u0e48\u0e21100\u0e25\u0e49\u0e32\u0e19\u0e08\u0e49\u0e32\u0e07\u201d\u0e25\u0e34\u0e0b\u0e48\u0e32\u201d\u0e23\u0e48\u0e27\u0e21\u0e40\u0e04\u0e32\u0e17\u0e4c\u0e14\u0e32\u0e27\u0e19\u0e4c",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.6155635118484497,
            "neutral": 0.04397709295153618,
            "positive": 0.3404593765735626
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "La llamativa reuni\u00f3n de Juan Manzur que prende un alerta en la econom\u00eda",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10264243930578232,
            "neutral": 0.038793060928583145,
            "positive": 0.8585644960403442
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "La UNAM forma cuadros comprometidos con el pa\u00eds: Graue",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05588708445429802,
            "neutral": 0.03749016672372818,
            "positive": 0.9066227674484253
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e19\u0e32\u0e22\u0e01\u0e2f\u0e40\u0e15\u0e23\u0e35\u0e22\u0e21\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e0a\u0e38\u0e21\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e22\u0e2d\u0e14\u0e2d\u0e32\u0e40\u0e0b\u0e35\u0e22\u0e19\u0e1c\u0e48\u0e32\u0e19\u0e17\u0e32\u0e07\u0e44\u0e01\u0e25",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.028636056929826736,
            "neutral": 0.2854335308074951,
            "positive": 0.6859304308891296
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Rob Shaw: B.C.\u2019s climate plan 2.0 faces criticism for continued oil and gas reliance",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07645227760076523,
            "neutral": 0.053704410791397095,
            "positive": 0.8698433041572571
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14\u0e27\u0e31\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49! \u0e22\u0e2d\u0e14\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e15\u0e34\u0e14\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e25\u0e14\u0e25\u0e07\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e17\u0e35\u0e48 7,706 \u0e23\u0e32\u0e22 \u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e0a\u0e35\u0e27\u0e34\u0e15\u0e40\u0e1e\u0e34\u0e48\u0e21\u0e2d\u0e35\u0e01 66 \u0e23\u0e32\u0e22",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11372772604227066,
            "neutral": 0.01504101138561964,
            "positive": 0.871231198310852
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Canada changes online criteria for Afghan refugee program; only those who fled eligible",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.058692291378974915,
            "neutral": 0.07738108187913895,
            "positive": 0.8639265894889832
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e2d\u0e31\u0e1e\u0e40\u0e14\u0e17\u0e2a\u0e16\u0e32\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e13\u0e4c\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14 \u0e27\u0e31\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48 26 \u0e15\u0e38\u0e25\u0e32\u0e04\u0e21 2564",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.036861956119537354,
            "neutral": 0.052646979689598083,
            "positive": 0.9104910492897034
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e01\u0e23\u0e13\u0e4c\u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e28\u0e27\u0e31\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49 13 \u0e08\u0e31\u0e07\u0e2b\u0e27\u0e31\u0e14\u0e22\u0e31\u0e07\u0e21\u0e35\u0e1d\u0e19\u0e15\u0e01\u0e2b\u0e19\u0e31\u0e01 \u0e01\u0e17\u0e21.\u0e1d\u0e19\u0e19\u0e49\u0e2d\u0e22 \u0e15\u0e48\u0e33\u0e2a\u0e38\u0e14 23 \u0e2d\u0e07\u0e28\u0e32",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.4437088370323181,
            "neutral": 0.03774330019950867,
            "positive": 0.5185478925704956
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "La Matanza parece que dej\u00f3 de ser territorio hostil para Juntos",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06236359849572182,
            "neutral": 0.02816346473991871,
            "positive": 0.9094729423522949
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Sudan: Tote und Verletzte bei Protesten gegen Milit\u00e4rputsch",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.29316288232803345,
            "neutral": 0.016591375693678856,
            "positive": 0.6902457475662231
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Brazil to move up goal to end illegal deforestation of Amazon rainforest: vice president",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09640178829431534,
            "neutral": 0.051362115889787674,
            "positive": 0.8522361516952515
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u2018\u0e1a\u0e34\u0e4a\u0e01\u0e15\u0e39\u0e48\u2019 \u0e02\u0e2d\u0e41\u0e22\u0e01\u0e41\u0e22\u0e30\u0e07\u0e1a\u0e08\u0e49\u0e32\u0e07 \u2018\u0e25\u0e34\u0e0b\u0e48\u0e32 BLACKPINK\u2019 \u0e25\u0e31\u0e48\u0e19\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e23\u0e48\u0e07\u0e42\u0e1b\u0e23\u0e42\u0e21\u0e17\u0e17\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e17\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e44\u0e17\u0e22",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10601325333118439,
            "neutral": 0.03290364891290665,
            "positive": 0.8610830903053284
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Tolosa Paz sigue sumando cr\u00edticas por sus dichos sobre &quot;un golpe blando&quot;",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03695492818951607,
            "neutral": 0.7686468362808228,
            "positive": 0.1943982094526291
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Fears France will deliberately block Christmas shipments in fishing rights revenge plot",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12617579102516174,
            "neutral": 0.01932799257338047,
            "positive": 0.8544961810112
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Blue Origin: Weltraumfirma von Jeff Bezos will private Raumstation einrichten",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.20960171520709991,
            "neutral": 0.030180180445313454,
            "positive": 0.76021808385849
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Juan Schiaretti cruza Cristina Fern\u00e1ndez por las  tarifas y busca custodiar el tercer diputado frente a Cambiemos",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.22259141504764557,
            "neutral": 0.21806837618350983,
            "positive": 0.559340238571167
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Facebook Papers are a \u2018call to arms\u2019 over pressing need to regulate: MPs",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0823553130030632,
            "neutral": 0.024905534461140633,
            "positive": 0.8927391171455383
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "From climate to COVID: Trudeau\u2019s cabinet to face pressing policy choices",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06583071500062943,
            "neutral": 0.025930184870958328,
            "positive": 0.9082390666007996
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Wichtige Personalentscheidungen: Neuem Bundestag droht Streit bei erster Sitzung",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1148749366402626,
            "neutral": 0.01720631681382656,
            "positive": 0.8679187297821045
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\"Einflussnahme aus China\": Lesung aus Xi-Jinping-Biografie abgesagt",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.47745996713638306,
            "neutral": 0.050819240510463715,
            "positive": 0.47172078490257263
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Mauricio Macri habl\u00f3 sobre la causa de espionaje y fulmin\u00f3 al kirchnerismo",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0765264630317688,
            "neutral": 0.031375452876091,
            "positive": 0.892098069190979
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Neuer Bundestag tritt zur konstituierenden Sitzung zusammen",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10940098762512207,
            "neutral": 0.024522805586457253,
            "positive": 0.8660762310028076
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\"POSTOJE OTPORI DA SE ODE NA TAJ SASTANAK\" Izetbegovi\u0107: U narednom periodu razgovor sa Vu\u010di\u0107em",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.15874560177326202,
            "neutral": 0.08339371532201767,
            "positive": 0.7578606605529785
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Canada Summer Jobs change barring anti-abortion groups was \u2018reasonable\u2019: Federal Court",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09845171868801117,
            "neutral": 0.03198741748929024,
            "positive": 0.8695608377456665
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Le pass vaccinal emp\u00eache Nabila Mounib d\u2019entrer au Parlement :",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07302000373601913,
            "neutral": 0.029807357117533684,
            "positive": 0.8971726298332214
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "USA-Reisen ab November nach Impfung m\u00f6glich",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0846477821469307,
            "neutral": 0.021933510899543762,
            "positive": 0.8934186697006226
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "CDU-Stadtrat Thomas Hornung lehnt Konsequenzen nach Abbruch von SWR-Schalte ab",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.2784994840621948,
            "neutral": 0.03469149023294449,
            "positive": 0.6868090629577637
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "El plan del PJ para esconder al kirchnerismo y recuperar el voto de los peronistas hist\u00f3ricos",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08947481960058212,
            "neutral": 0.04859760031104088,
            "positive": 0.8619275093078613
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "PAN analiza denuncia por violencia pol\u00edtica de g\u00e9nero contra Margarita Zavala",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1315925270318985,
            "neutral": 0.025449784472584724,
            "positive": 0.8429577350616455
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Selakovi\u0107: Blizu cmo cifri od 7.500 domova za izbeglice",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05832650139927864,
            "neutral": 0.028216127306222916,
            "positive": 0.9134573936462402
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Corona-Pandemie: USA-Reisen bald m\u00f6glich nach Impfung mit anerkannten Stoffen",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.5606668591499329,
            "neutral": 0.029178446158766747,
            "positive": 0.41015467047691345
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Alberto Fern\u00e1ndez se reunir\u00e1 con Kristalina Georgieva en Roma",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.14838550984859467,
            "neutral": 0.02539363130927086,
            "positive": 0.8262208700180054
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "OD \"MUTAVE\" DO \"BLISTAVE\" Opre\u010dne reakcije na Milicu Vu\u010dkovi\u0107 u \"Utisku nedelje\", izbio i spor: \"Olja nije po\u0161tovala dogovor, OSE\u0106AM SE NASANKANO\u201d",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.32048264145851135,
            "neutral": 0.038524676114320755,
            "positive": 0.6409926414489746
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Sergio Berni y un ir\u00f3nico mensaje contra An\u00edbal Fern\u00e1ndez",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05869809165596962,
            "neutral": 0.02413772977888584,
            "positive": 0.917164146900177
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Die AfD hat kaum Chancen auf das Amt des Bundestagsvizes",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.055561553686857224,
            "neutral": 0.021287450566887856,
            "positive": 0.9231509566307068
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Nach abgewendeter Krise: T\u00fcrkei-Experte wertet Erdogans \u00c4u\u00dferungen als Affekthandlung",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06767676025629044,
            "neutral": 0.023948241025209427,
            "positive": 0.9083750247955322
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Das Ende nicht bedacht?: Vor Sch\u00e4uble liegen vier Jahre Hinterbank",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0821097195148468,
            "neutral": 0.02928551845252514,
            "positive": 0.8886047005653381
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "T\u00fcrkei: Rolle r\u00fcckw\u00e4rts: Erdogan will westliche Diplomaten nun doch nicht ausweisen",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0749601498246193,
            "neutral": 0.020978206768631935,
            "positive": 0.9040616154670715
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "T\u00fcrkei: Erdo\u011fan r\u00fcckt von angedrohter Ausweisung westlicher Diplomaten ab",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09954586625099182,
            "neutral": 0.021290460601449013,
            "positive": 0.8791636824607849
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Linke macht mit bisheriger Fraktionsf\u00fchrung weiter",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07131161540746689,
            "neutral": 0.02196403034031391,
            "positive": 0.9067243337631226
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Inzidenz bei 100: Spahn zu steigenden Corona-Fallzahlen: \"Normalzustand fr\u00fchestens im Fr\u00fchjahr m\u00f6glich\"",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.3478870391845703,
            "neutral": 0.051140110939741135,
            "positive": 0.6009728908538818
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "La jugada nost\u00e1lgica de Alberto Fern\u00e1ndez para reivindicar al kirchnerismo",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.3856016993522644,
            "neutral": 0.03159632906317711,
            "positive": 0.5828019976615906
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Diputados trabaja en el proyecto de alivio fiscal para clubes de barrio, sociedades de fomento y entidades sin fines de lucro",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.5076645612716675,
            "neutral": 0.030941683799028397,
            "positive": 0.4613937437534332
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Surse: Klaus Iohannis a avut o discu\u021bie cu premierul desemnat Nicolae Ciuc\u0103. Se discut\u0103 scenariul refacerii coali\u021biei cu USR",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12586820125579834,
            "neutral": 0.023606790229678154,
            "positive": 0.8505249619483948
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Erdogan r\u00fcckt von angedrohter Ausweisung westlicher Diplomaten ab",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.01826528273522854,
            "neutral": 0.7159650325775146,
            "positive": 0.26576972007751465
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Facebook removes just three per cent of hate posts according to a whistleblower",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07597947865724564,
            "neutral": 0.04030325636267662,
            "positive": 0.8837172389030457
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Opposition: Neues, altes F\u00fchrungsduo: Mohamed Ali und Bartsch als Linken-Fraktionschefs wiedergew\u00e4hlt",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08553306758403778,
            "neutral": 0.029129864647984505,
            "positive": 0.8853371143341064
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\"In Zukunft vorsichtiger sein\": Erdogan will Diplomaten doch nicht ausweisen",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10611549764871597,
            "neutral": 0.020248107612133026,
            "positive": 0.8736364245414734
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Die Linke: Amira Mohamed Ali und Dietmar Bartsch bleiben Fraktionschefs",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06139294430613518,
            "neutral": 0.02184765227138996,
            "positive": 0.9167594313621521
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Trudeau travelling to Europe for 1st in-person G20 meeting since pandemic hit",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06550362706184387,
            "neutral": 0.027188800275325775,
            "positive": 0.9073075652122498
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Selbstjustiz an der Grenze",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.4349551796913147,
            "neutral": 0.04051594063639641,
            "positive": 0.5245288014411926
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "La recriminaci\u00f3n de Juan Schiaretti a Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.13359662890434265,
            "neutral": 0.02665669471025467,
            "positive": 0.8397466540336609
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Corona: Rolf M\u00fctzenich (SPD) strebt neue Basis f\u00fcr Ma\u00dfnahmen an",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11269968003034592,
            "neutral": 0.02217736467719078,
            "positive": 0.8651229739189148
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Petkovi\u0107 razgovarao sa Bocan-Har\u010denkom o de\u0161avanjima na KiM",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.5479184985160828,
            "neutral": 0.02608381025493145,
            "positive": 0.42599767446517944
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "USR \u0219i AUR s-au aliat \u00een BPR s\u0103 voteze pentru invitarea pre\u0219edintelui Iohannis \u00een Parlament ca s\u0103-\u0219i explice averea",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10244695842266083,
            "neutral": 0.026830993592739105,
            "positive": 0.8707221150398254
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u00d6VP-Ermittlungen \u2013 Finanzressort stornierte Karmasin-Studie",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09560120850801468,
            "neutral": 0.027577389031648636,
            "positive": 0.8768213987350464
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\"Mit Sorge und Unverst\u00e4ndnis\": Erdogan-Drohung irritiert Bundesregierung",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09026326984167099,
            "neutral": 0.024213777855038643,
            "positive": 0.8855229020118713
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "News des Tages: Joshua Kimmich, Lieferketten-\u00c4rger, EU-Rechtsstreit mit Polen",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11654430627822876,
            "neutral": 0.02724757045507431,
            "positive": 0.856208086013794
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Ausgleich f\u00fcr \u00e4rmere Staaten: Reiche L\u00e4nder zahlen 100 Milliarden f\u00fcrs Klima",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10526779294013977,
            "neutral": 0.043253302574157715,
            "positive": 0.8514788746833801
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "El litio debe quedar bajo dominio de la Naci\u00f3n, no se se dejar\u00e1 al mercado: AMLO",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.023621514439582825,
            "neutral": 0.6597597599029541,
            "positive": 0.3166186809539795
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "APC appeals committee bars lawyers from sittings in Bauchi",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12586820125579834,
            "neutral": 0.023606790229678154,
            "positive": 0.8505249619483948
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Kompromiss per Twitter",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.15500439703464508,
            "neutral": 0.023914385586977005,
            "positive": 0.821081280708313
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "ZAJEDNI\u010cKIM SNAGAMA NA AMERI\u010cKI POGON Va\u0161ington i Brisel u ofanzivi na Zapadni Balkan, plan se dugo \"kuvao\", a jedno imenovanje do\u0161lo je kao \u0160LAG NA TORTI",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.14272058010101318,
            "neutral": 0.0386321023106575,
            "positive": 0.8186473250389099
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Llaman \u2018ratero\u2019 a Pe\u00f1a Nieto en Roma; \u2018no me meto en eso\u2019, dice AMLO",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06719932705163956,
            "neutral": 0.04689277708530426,
            "positive": 0.8859078884124756
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Lot : Le comit\u00e9 de soutien \u00e0 la candidature d\u2019Emmanuel Macron est lanc\u00e9",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.13360542058944702,
            "neutral": 0.029456617310643196,
            "positive": 0.8369379639625549
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Neonazipartei \u201eDer III. Weg\u201c immer aggressiver",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07719922810792923,
            "neutral": 0.018542958423495293,
            "positive": 0.9042578339576721
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Putsch mit Ansage",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08872493356466293,
            "neutral": 0.02807982824742794,
            "positive": 0.8831952810287476
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Grundgesetz: Europa hat zu viel Zeit mit Merkel verloren",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06445735692977905,
            "neutral": 0.022462669759988785,
            "positive": 0.9130799770355225
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Angebliche Unterwanderung: Israel stuft sechs pal\u00e4stinensische NGOs als terroristisch ein",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09286345541477203,
            "neutral": 0.020812731236219406,
            "positive": 0.8863238096237183
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Hass auf sozialen Plattformen: S\u00f6der fordert \u00c4nderung von Algorithmen",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09162219613790512,
            "neutral": 0.035750675946474075,
            "positive": 0.8726270794868469
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Linke Fraktionschefs: Mohamed-Ali und Bartsch wiedergew\u00e4hlt",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12285465747117996,
            "neutral": 0.03411976993083954,
            "positive": 0.8430256247520447
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Streit um Buch \u00fcber Altkanzler: Gericht stellt Kohl-Witwe Scheitern in Aussicht",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08981729298830032,
            "neutral": 0.030003180727362633,
            "positive": 0.8801795244216919
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Ausweisung von Botschaftern: Erdogan setzt wieder auf Eskalation \u2013 doch dieses Mal k\u00f6nnte er sich verzockt haben",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08108646422624588,
            "neutral": 0.026553822681307793,
            "positive": 0.892359733581543
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Und wenn die M\u00e4nner Kinder bek\u00e4men?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12832559645175934,
            "neutral": 0.030553968623280525,
            "positive": 0.8411204814910889
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "C\u00e2mara dos Deputados retoma hoje atividades presenciais",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.15539464354515076,
            "neutral": 0.03073502704501152,
            "positive": 0.813870370388031
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "CPI vai incluir fala de Bolsonaro sobre Covid e HIV em relat\u00f3rio final",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11383768171072006,
            "neutral": 0.05083044618368149,
            "positive": 0.8353318572044373
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Ya est\u00e1n identificados los responsables de la balacera de Tulum: AMLO",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0981975719332695,
            "neutral": 0.03358791396021843,
            "positive": 0.8682145476341248
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "SPD freundet sich mit Kampfdrohnen an",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.056959863752126694,
            "neutral": 0.032508835196495056,
            "positive": 0.9105312824249268
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Entretiens \u00e0 Rabat sur le renforcement de la coop\u00e9ration entre la Chambre des Conseillers et le Conseil saoudien de la Choura :",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1771230846643448,
            "neutral": 0.026998227462172508,
            "positive": 0.7958786487579346
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Comiss\u00e3o de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores analisa execu\u00e7\u00e3o de programa nuclear e de submarinos da Marinha",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07603704184293747,
            "neutral": 0.02333100326359272,
            "positive": 0.9006320238113403
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Union schl\u00e4gt Magwas als Bundestagsvizepr\u00e4sidentin vor",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11850731074810028,
            "neutral": 0.01915966533124447,
            "positive": 0.8623329997062683
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Linke: Amira Mohamed Ali und Dietmar Bartsch bleiben Fraktionsvorsitzende",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11845122277736664,
            "neutral": 0.03524081036448479,
            "positive": 0.8463079929351807
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u00bbKohl-Protokolle\u00ab: BGH macht Maike Richter-Kohl wenig Hoffnung auf Millionen-Entsch\u00e4digung",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07774517685174942,
            "neutral": 0.036438170820474625,
            "positive": 0.8858166933059692
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Polnisch-belarussische Grenze: Polens Alleingang an der Grenze",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12683406472206116,
            "neutral": 0.028953157365322113,
            "positive": 0.8442127704620361
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Plan platita: denuncian a Trist\u00e1n Bauer por el bono a los artistas",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0924413800239563,
            "neutral": 0.04714683070778847,
            "positive": 0.8604117631912231
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Kadary Rond\u00f3n: Estamos atentos para liderar un movimiento ciudadano en defensa del \u00c1vila",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11074661463499069,
            "neutral": 0.023125333711504936,
            "positive": 0.8661280870437622
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Magwas soll es machen: Union legt sich auf eigene Bundestagsvizepr\u00e4sidentin fest",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.17557337880134583,
            "neutral": 0.2808748483657837,
            "positive": 0.5435517430305481
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "We Will Not Be Distracted, Our Convention Still Holds In October \u2013 PDP",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07637698203325272,
            "neutral": 0.021376824006438255,
            "positive": 0.9022462368011475
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Sie wollen nicht warten - und mehr als Kreuze",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.14933159947395325,
            "neutral": 0.01991931162774563,
            "positive": 0.8307490348815918
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Ciuc\u0103 l-a \u00eentrebat pe Ciolo\u0219 \u00een ce condi\u021bii ar negocia o refacere a coali\u021biei. Ciolo\u0219: Avem patru condi\u021bii. A spus c\u0103 va transmite PNL",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.17711172997951508,
            "neutral": 0.02279341034591198,
            "positive": 0.8000948429107666
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Un reconocido artista arremeti\u00f3 contra contra gobierno por el bono de $15 mil",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.6396886706352234,
            "neutral": 0.0310111902654171,
            "positive": 0.3293001055717468
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Horacio Rodr\u00edguez Larreta apunt\u00f3 contra el Gobierno y habl\u00f3 de su relaci\u00f3n con M\u00e1ximo Kirchner",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06968506425619125,
            "neutral": 0.020890183746814728,
            "positive": 0.9094247221946716
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Scharfe Kritik nach Absage von Lesung an den Unis Duisburg und Hannover",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11429973691701889,
            "neutral": 0.016844069585204124,
            "positive": 0.8688562512397766
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Vestager verteidigt Regulierung von Internet-Riesen",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12080414593219757,
            "neutral": 0.026711799204349518,
            "positive": 0.8524841070175171
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Comiss\u00e3o debate aproveitamento de cr\u00e9ditos presumidos por produtores de arroz",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.5744104385375977,
            "neutral": 0.030728839337825775,
            "positive": 0.3948606848716736
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Florin C\u00ee\u021bu: Dac\u0103 USR nu voteaz\u0103 Guvernul Ciuc\u0103, s\u0103 le spun\u0103 rom\u00e2nilor c\u0103 vor anticipate",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08236421644687653,
            "neutral": 0.03045050986111164,
            "positive": 0.887185275554657
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "10.000 Soldaten im Einsatz: Polen stockt Grenzschutz zu Belarus auf",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10786221921443939,
            "neutral": 0.04302944988012314,
            "positive": 0.8491083383560181
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "AMLO rechaza negociar con el PRI cambios al presupuesto 2022 por votos para reforma el\u00e9ctrica",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06324239075183868,
            "neutral": 0.02596631832420826,
            "positive": 0.910791277885437
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Yvonne Magwas: CDU-Abgeordnete soll Bundestagsvizepr\u00e4sidentin werden",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1403539478778839,
            "neutral": 0.035988640040159225,
            "positive": 0.8236573934555054
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "CPI da Covid: Aziz diz \u201cassegurar\u201d que relat\u00f3rio de Renan ser\u00e1 aprovado",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09972032904624939,
            "neutral": 0.023636795580387115,
            "positive": 0.8766428828239441
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Bundestag: Claudia Roth und Wolfgang Kubicki sollen Vizepr\u00e4sidentschaft behalten",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.22067539393901825,
            "neutral": 0.03460484370589256,
            "positive": 0.7447197437286377
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Le Maroc et la Suisse se rapproche (Parmelin) :",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.15466228127479553,
            "neutral": 0.021145513281226158,
            "positive": 0.824192225933075
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Vu\u010di\u0107 i \u0160mid o u\u010de\u0161cu OEBS u reformskim procesima u Srbiji",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.47629600763320923,
            "neutral": 0.03032688796520233,
            "positive": 0.49337711930274963
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "El candidato que busca consolidar al Partido Verde como tercera fuerza",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10991751402616501,
            "neutral": 0.022407647222280502,
            "positive": 0.8676748275756836
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "CAS avalia isen\u00e7\u00e3o de contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria para servidor com doen\u00e7a incapacitante",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10200509428977966,
            "neutral": 0.03916836529970169,
            "positive": 0.8588265180587769
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "AMLO reitera cr\u00edticas a la UNAM: Se llenaron las facultades de conservadores",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03110967017710209,
            "neutral": 0.7314535975456238,
            "positive": 0.23743681609630585
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "MPs expense \u00a370,000 a year in green charges so they can drive gas-guzzling cars to Westminster",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07989451289176941,
            "neutral": 0.02477838657796383,
            "positive": 0.895327091217041
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Van der Bellen: Jordanien Stabilit\u00e4tsanker im Nahen Osten",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08248087763786316,
            "neutral": 0.029138853773474693,
            "positive": 0.8883802890777588
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Schawkat Mirsijojew: Usbekistans reformorientierter Pr\u00e4sident im Amt best\u00e4tigt",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10589917004108429,
            "neutral": 0.019254760816693306,
            "positive": 0.8748461008071899
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Ciolo\u0219: Premierul mi-a spus clar \u0219i disciplinat ce mandat are. Am propus refacerea coali\u021biei. Bu\u0219oi: Avem \u0219i alternativa anticipatelor",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09350716322660446,
            "neutral": 0.029316416010260582,
            "positive": 0.8771764039993286
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Berliner Stadtmission \u00f6ffnet wieder Corona-Quarant\u00e4nestation f\u00fcr Obdachlose",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07311783730983734,
            "neutral": 0.030315712094306946,
            "positive": 0.8965663909912109
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Druck auf Facebook wird immer gr\u00f6\u00dfer",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10269222408533096,
            "neutral": 0.024597695097327232,
            "positive": 0.872710108757019
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "T\u00fcrkei: Recep Tayyip Erdo\u011fans Aussagen sto\u00dfen bei Bundesregierung auf Unverst\u00e4ndnis",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1335010975599289,
            "neutral": 0.05658097192645073,
            "positive": 0.8099179267883301
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u524d\u9ec3\u5927\u4ed9\u5340\u8b70\u54e1\u5c91\u5b87\u8ed2\u300c\u5c0f\u767b\u79d1\u300d\u3000\u6c11\u5354\u5ed6\u6210\u5229\u8b49\u5a5a\u3000\u7a31\u300c\u59bb\u7ba1\u56b4\u300d\u6c7a\u4e0d\u9078\u7acb\u6703",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.7090611457824707,
            "neutral": 0.028211478143930435,
            "positive": 0.26272740960121155
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "La foto de control de precios que enfureci\u00f3 a Ricardo L\u00f3pez Murphy",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1412794291973114,
            "neutral": 0.01890036091208458,
            "positive": 0.8398202061653137
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "DSK dobio najvi\u0161e glasova dijaspore na KiM",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.18790827691555023,
            "neutral": 0.0292209405452013,
            "positive": 0.7828708291053772
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Le Maroc et l\u2019Espagne reprennent leurs liaisons maritimes :",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09570096433162689,
            "neutral": 0.0403519868850708,
            "positive": 0.8639470338821411
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Si hay beneficios para M\u00e9xico, avalamos la nacionalizaci\u00f3n del litio: alcalde de N\u00e1cori Chico",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07959453016519547,
            "neutral": 0.022541994228959084,
            "positive": 0.8978634476661682
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Comiss\u00e3o de juristas discute relat\u00f3rio final sobre combate ao racismo",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07799407094717026,
            "neutral": 0.03326306864619255,
            "positive": 0.8887428045272827
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Die \u201eKompromissmaschine\u201c sagt adieu \u2013 und jetzt?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04342421516776085,
            "neutral": 0.07272074371576309,
            "positive": 0.8838550448417664
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Bakare: Anyone Who Wants To Lead Nigeria Must Negotiate With The North",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.3484843969345093,
            "neutral": 0.028365381062030792,
            "positive": 0.6231502294540405
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Qui\u00e9n es el victorioso intendente kirchnerista que la anticip\u00f3 campa\u00f1a para diferenciarse",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0715961903333664,
            "neutral": 0.028441183269023895,
            "positive": 0.8999626040458679
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Vatikan: Steinmeier beim Papst - Kritik an EU-Fl\u00fcchtlingpolitik",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.13099703192710876,
            "neutral": 0.026951082050800323,
            "positive": 0.8420518636703491
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "CCT debate inova\u00e7\u00f5es tecnol\u00f3gicas no diagn\u00f3stico e tratamento do C\u00e2ncer",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.15221528708934784,
            "neutral": 0.026910845190286636,
            "positive": 0.8208737969398499
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Presid\u00eancia do PTB: Jefferson pede licen\u00e7a por tempo indeterminado",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.15730005502700806,
            "neutral": 0.028075767681002617,
            "positive": 0.8146241903305054
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Audi\u00eancia discute cria\u00e7\u00e3o de semana nacional para valorizar protagonismo de alunos da Apaes",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07925590872764587,
            "neutral": 0.027887405827641487,
            "positive": 0.8928566575050354
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Annegret Kramp-Karrenbauer: Regierungssprecher Seibert verteidigt ihre Aussagen zu Atomwaffen",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.3804362416267395,
            "neutral": 0.043437398970127106,
            "positive": 0.5761263966560364
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Voto fe: la pelea entre dos frentes electorales para cautivar a los fieles",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10148219764232635,
            "neutral": 0.03447025641798973,
            "positive": 0.8640475273132324
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Mariusz B\u0142aszczak: Polen erh\u00f6ht Zahl der Soldaten an Grenze zu Belarus",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08796291053295135,
            "neutral": 0.0355449803173542,
            "positive": 0.8764920830726624
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\"An Lebensrealit\u00e4t orientieren\": Esken: \"B\u00fcrgergeld muss ausk\u00f6mmlich sein\"",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.15579620003700256,
            "neutral": 0.019766805693507195,
            "positive": 0.8244370222091675
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Selakovi\u0107: Podrska Gr\u010dke za nas uvek ima poseban sentiment",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11767224222421646,
            "neutral": 0.022102346643805504,
            "positive": 0.8602254390716553
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0394\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03ae \u039c\u039c\u0395 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03a6\u03ce\u03c6\u03b7 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u2013 \u0391\u03c0\u03b5\u03b2\u03af\u03c9\u03c3\u03b5 \u03b7 \u03b5\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03af\u03b4\u03b1 \u03b7\u03b3\u03ad\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03a3\u03bf\u03c3\u03b9\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03c4\u03ce\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c3\u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03ae \u03bc\u03ac\u03c7\u03b7 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03b1\u03c1\u03ba\u03af\u03bd\u03bf",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.16900762915611267,
            "neutral": 0.015217087231576443,
            "positive": 0.8157752752304077
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "DA\u010cI\u0106 I VU\u010cI\u0106 O\u010cI U O\u010cI Sutra razgovori SNS i SPS o daljoj saradnji",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08973854035139084,
            "neutral": 0.023474300280213356,
            "positive": 0.8867872357368469
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Joshua Kimmich: Regierung hofft noch auf Corona-Impfung",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12788870930671692,
            "neutral": 0.023961365222930908,
            "positive": 0.8481498956680298
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Jens Teutrine: \"Ich habe bei YouTube mehr Mathe gelernt als in der Schule\"",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0625629797577858,
            "neutral": 0.03279850259423256,
            "positive": 0.9046385288238525
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Brexit-Lieferengp\u00e4sse: Bilder von Gem\u00fcse kaschieren L\u00fccken in Supermarkt-Regalen - im Netz gibt es daf\u00fcr Spott",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.01626570336520672,
            "neutral": 0.871940016746521,
            "positive": 0.11179425567388535
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Anambra: Group warns against manipulation of gubernatorial election",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0771913230419159,
            "neutral": 0.02471412718296051,
            "positive": 0.8980945348739624
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Srbija donirala Rumuniji lekove i kiseonik, po\u0161iljku ispratio Selakovi\u0107",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.13004463911056519,
            "neutral": 0.06573452800512314,
            "positive": 0.8042208552360535
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u7acb\u6cd5\u6703\u60dc\u5225\u5bb4\u6703\u3000\u5efa\u5236\u6d3e\u8d08\u6170\u554f\u5361\u4e88\u6797\u912d\u3000\u6881\u541b\u5f65\u501f\u59dc\u6fe4\u6b4c\u8a5e\u5606\u8f9b\u9178",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10280273109674454,
            "neutral": 0.02312670648097992,
            "positive": 0.8740705251693726
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03ad\u03bd\u03b8\u03bf\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03a6\u03ce\u03c6\u03b7 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7\u03bd \u03a4\u03b5\u03c4\u03ac\u03c1\u03c4\u03b7, \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b7\u03b4\u03b5\u03af\u03b1\u03c2",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03852849453687668,
            "neutral": 0.03265200927853584,
            "positive": 0.928819477558136
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e44\u0e17\u0e22\u0e2a\u0e23\u0e49\u0e32\u0e07\u0e44\u0e17\u0e22\u0e21\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e15\u0e31\u0e27\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e2a\u0e21\u0e31\u0e04\u0e23 \u0e2a.\u0e2a.-\u0e2a\u0e01.",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08213409036397934,
            "neutral": 0.02857748046517372,
            "positive": 0.8892884254455566
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Erdogan sendet vers\u00f6hnliche Signale im Botschafter-Streit",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08207699656486511,
            "neutral": 0.028171349316835403,
            "positive": 0.889751672744751
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0394\u03ad\u03bd\u03b4\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u2013 \u0398\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03b8\u03c5\u03bc\u03cc\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c6\u03bf\u03c3\u03af\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b9\u03b4\u03ad\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.31180357933044434,
            "neutral": 0.0266824122518301,
            "positive": 0.6615139842033386
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Plan &quot;platita&quot;: el Gobierno anunci\u00f3 un nuevo bono de 15 mil pesos",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06360151618719101,
            "neutral": 0.03578416630625725,
            "positive": 0.900614321231842
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Lockdown-Ma\u00dfnahmen: Ausgangssperre verfassungswidrig: Spanien zahlt B\u00fcrgern die Corona-Strafgelder zur\u00fcck",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11497227847576141,
            "neutral": 0.03612928465008736,
            "positive": 0.8488984107971191
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Ein Signal gegen die Verbrechen der Terrormiliz an den Jesiden",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.31014615297317505,
            "neutral": 0.020847398787736893,
            "positive": 0.6690064668655396
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Vu\u010di\u0107 i Makleod o ja\u010danju odnosa Srbije i Velike Britanije",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07415594160556793,
            "neutral": 0.08120936155319214,
            "positive": 0.8446347117424011
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e2a\u0e18. \u0e2b\u0e48\u0e27\u0e07\u0e07\u0e32\u0e19\u0e28\u0e1e \u0e15\u0e31\u0e27\u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e1e\u0e23\u0e48\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14-19 \u0e40\u0e1c\u0e22\u0e44\u0e17\u0e22\u0e40\u0e08\u0e2d\u0e40\u0e14\u0e25\u0e15\u0e32 \u0e1e\u0e25\u0e31\u0e2a\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27 1 \u0e23\u0e32\u0e22",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07291678339242935,
            "neutral": 0.020329592749476433,
            "positive": 0.9067535996437073
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Bundesinnenministerium verurteilt Patrouillen von Rechtsextremen",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12762776017189026,
            "neutral": 0.06059255078434944,
            "positive": 0.8117796778678894
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u3010\u571f\u5730\u516c\u53f8\u5be6\u540d\u67e5\u518a\u3011\u8a18\u5354\u6307\u300c\u6975\u5ea6\u5931\u671b\u300d\u3001\u640d\u65b0\u805e\u81ea\u7531\u3000\u8cc7\u6df1\u8a18\u8005\u6182\u6210\u8521\u7389\u73b2\u6848\u7ffb\u7248",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09004993736743927,
            "neutral": 0.031066404655575752,
            "positive": 0.8788836598396301
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Usbekischer Pr\u00e4sident mit 80,1 Prozent wiedergew\u00e4hlt",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09448230266571045,
            "neutral": 0.018657097592949867,
            "positive": 0.8868606090545654
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u039a\u03ce\u03c3\u03c4\u03b1\u03c2 \u039a\u03b1\u03c1\u03b1\u03bc\u03b1\u03bd\u03bb\u03ae\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u2013 \u03a4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03c7\u03b1\u03b9\u03c1\u03b5\u03c4\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03bc\u03b5 \u03c3\u03b5\u03b2\u03b1\u03c3\u03bc\u03cc \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c0\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03b1",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10486572235822678,
            "neutral": 0.023758813738822937,
            "positive": 0.8713755011558533
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0393\u03b9\u03ce\u03c1\u03b3\u03bf\u03c2 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac\u03c2 \u2013 \u039f \u03b5\u03bc\u03c0\u03bd\u03b5\u03c5\u03c3\u03c4\u03ae\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0395\u03a3\u03a5 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bb\u03ac\u03c4\u03c1\u03b5\u03c5\u03b5 \u03b7 \u03a6\u03ce\u03c6\u03b7",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0850040465593338,
            "neutral": 0.04459028318524361,
            "positive": 0.8704056739807129
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u201eWir befinden uns in einem Countdown zur Katastrophe\u201c",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09468331933021545,
            "neutral": 0.020490407943725586,
            "positive": 0.8848263025283813
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0393\u03b9\u03ce\u03c1\u03b3\u03bf\u03c2 \u03a0\u03b1\u03c0\u03b1\u03bd\u03b4\u03c1\u03ad\u03bf\u03c5 \u2013 \u00ab\u0395\u03af\u03bc\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03b5\u03c4\u03c1\u03b9\u03bc\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03c6\u03c5\u03b3\u03b5 \u03b7 \u03a6\u03ce\u03c6\u03b7 \u03bc\u03b1\u03c2\u00bb",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10558582097291946,
            "neutral": 0.03598843514919281,
            "positive": 0.8584256768226624
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e23\u0e28.\u0e2a\u0e21\u0e0a\u0e32\u0e22 \u0e40\u0e2a\u0e19\u0e2d\u0e22\u0e01\u0e40\u0e25\u0e34\u0e01 \u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e1e\u0e13\u0e35 \u0e08\u0e38\u0e2c\u0e32-\u0e18\u0e23\u0e23\u0e21\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c \u0e15\u0e31\u0e49\u0e07\u0e04\u0e33\u0e16\u0e32\u0e21 \u0e21\u0e35\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2b\u0e21\u0e32\u0e22\u0e2d\u0e30\u0e44\u0e23\u0e41\u0e01\u0e48\u0e2a\u0e31\u0e07\u0e04\u0e21\u0e44\u0e17\u0e22\u0e1a\u0e49\u0e32\u0e07?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10639599710702896,
            "neutral": 0.022132979705929756,
            "positive": 0.8714710474014282
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u03a6\u03ce\u03c6\u03b7 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u2013 \u0397 \u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03b1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bb\u03b5\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5\u03c5\u03be\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.31036391854286194,
            "neutral": 0.04291651397943497,
            "positive": 0.6467195153236389
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "La compleja causa que salpica al l\u00edder del Partido Verde",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08317220956087112,
            "neutral": 0.018459102138876915,
            "positive": 0.8983686566352844
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u03a3\u03b7\u03bc\u03af\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u2013 \u0397 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b5\u03c5\u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9\u03b1, \u03c3\u03bf\u03b2\u03b1\u03c1\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06166490539908409,
            "neutral": 0.09361971169710159,
            "positive": 0.8447153568267822
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u2018\u0e2b\u0e21\u0e2d\u0e40\u0e09\u0e25\u0e34\u0e21\u0e0a\u0e31\u0e22\u2019 \u0e08\u0e31\u0e1a\u0e15\u0e32\u0e44\u0e27\u0e23\u0e31\u0e2a\u0e01\u0e25\u0e32\u0e22\u0e1e\u0e31\u0e19\u0e18\u0e38\u0e4c \u2018\u0e40\u0e14\u0e25\u0e15\u0e32 \u0e1e\u0e25\u0e31\u0e2a\u2019 \u0e40\u0e23\u0e34\u0e48\u0e21\u0e41\u0e1e\u0e23\u0e48\u0e43\u0e19\u0e2d\u0e31\u0e07\u0e01\u0e24\u0e29",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10075512528419495,
            "neutral": 0.022946160286664963,
            "positive": 0.876298725605011
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u039c\u03b1\u03c1\u03ad\u03b2\u03b1 \u039c\u03b7\u03c4\u03c3\u03bf\u03c4\u03ac\u03ba\u03b7 \u2013 \u0397 \u03a6\u03ce\u03c6\u03b7 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03ad\u03bb\u03b5\u03c3\u03b5 \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03bf \u03b8\u03ac\u03c1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ad\u03c2 \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b5\u03c2",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03935953602194786,
            "neutral": 0.3241117298603058,
            "positive": 0.6365287899971008
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Boris Johnson admits he\u2019s \u2018very worried it all might go wrong\u2019 & leaders may FAIL to get global COP26 deal",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.17080025374889374,
            "neutral": 0.018351828679442406,
            "positive": 0.8108479380607605
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Florin C\u00ee\u021bu, despre revenirea USR \u00een Coali\u021bie: Nimeni nu a propus asta \u00een conducerea PNL. Solu\u021bia e un guvern minoritar",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10061889886856079,
            "neutral": 0.02541334368288517,
            "positive": 0.873967707157135
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Putsch gegen Premier: Milit\u00e4r setzt Sudans Regierung ab",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09341505914926529,
            "neutral": 0.023304106667637825,
            "positive": 0.8832808136940002
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u03a6\u03ce\u03c6\u03b7 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u2013 \u03a4\u03b7\u03bd \u03a4\u03b5\u03c4\u03ac\u03c1\u03c4\u03b7 \u03b7 \u03ba\u03b7\u03b4\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u2013 \u0398\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b7\u03b3\u03b7\u03b8\u03b5\u03af \u03bb\u03b1\u03ca\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03ba\u03cd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \u039c\u03b7\u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\u03bb\u03b7 \u0391\u03b8\u03b7\u03bd\u03ce\u03bd",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10041186958551407,
            "neutral": 0.021266747266054153,
            "positive": 0.8783214092254639
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0392\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c6\u03ac\u03ba\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u2013 \u00ab\u039c\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd\u03c9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b5\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03b8\u03b7\u03c3\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b3\u03bd\u03c9\u03c1\u03af\u03c3\u03c9\u00bb",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12595875561237335,
            "neutral": 0.020786840468645096,
            "positive": 0.8532544374465942
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Da\u010di\u0107: Zajedni\u010dka sednica skup\u0161tina RS i Srbije u novembru",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09527816623449326,
            "neutral": 0.021985504776239395,
            "positive": 0.882736325263977
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u039c\u03ce\u03c1\u03b1\u03bb\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u2013 \u03a5\u03c0\u03ae\u03c1\u03be\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b1 \u03b7\u03b3\u03ad\u03c4\u03b9\u03c2",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10891912877559662,
            "neutral": 0.024538971483707428,
            "positive": 0.866541862487793
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0395\u03c5\u03ac\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bf\u03c2 \u0392\u03b5\u03bd\u03b9\u03b6\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u2013 \u0397 \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03c5\u03c0\u03b7\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03b1 \u03b4\u03ae\u03bb\u03c9\u03c3\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0988520011305809,
            "neutral": 0.04271525517106056,
            "positive": 0.8584327101707458
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Milit\u00e4rchef verk\u00fcndet Aufl\u00f6sung der \u00dcbergangsregierung",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.091549351811409,
            "neutral": 0.02159486711025238,
            "positive": 0.8868557214736938
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u039a\u0399\u039d\u0391\u039b \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b8\u03ac\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03a6\u03ce\u03c6\u03b7\u03c2 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u2013 \u0397\u03c4\u03b1\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03b3\u03c9\u03bd\u03af\u03c3\u03c4\u03c1\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.21825887262821198,
            "neutral": 0.020464984700083733,
            "positive": 0.761276125907898
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "PM Trudeau to unveil cabinet ministers in ceremony on Tuesday",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08464046567678452,
            "neutral": 0.02609647810459137,
            "positive": 0.8892630934715271
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u039c\u03b7\u03c4\u03c3\u03bf\u03c4\u03ac\u03ba\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u2013 \u0395\u03b4\u03c9\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03bc\u03ac\u03c7\u03b7 \u03cc\u03c1\u03b8\u03b9\u03b1 \u03c9\u03c2 \u03c4\u03bf \u03c4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2 \u2013 \u03a3\u03cd\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03bf \u03b8\u03ac\u03c1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03cc\u03c3\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b4\u03bf\u03ba\u03b9\u03bc\u03ac\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c3\u03bf\u03b2\u03b1\u03c1\u03ad\u03c2 \u03b1\u03c3\u03b8\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06514808535575867,
            "neutral": 0.024221573024988174,
            "positive": 0.9106302857398987
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Wo sitzt jetzt Merkel - und warum tragen pl\u00f6tzlich alle Armb\u00e4nder?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09636121243238449,
            "neutral": 0.022033752873539925,
            "positive": 0.8816050887107849
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u03a6\u03ce\u03c6\u03b7 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u2013 \u03a0\u03bf\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b1\u03af\u03c1\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \u0392\u03bf\u03c5\u03bb\u03ae",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08915785700082779,
            "neutral": 0.022362548857927322,
            "positive": 0.8884796500205994
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Amira Mohamed Ali sieht Linke vor Existenzkampf",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10763833671808243,
            "neutral": 0.02167201042175293,
            "positive": 0.8706896305084229
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u039a\u03bf\u03c5\u03c4\u03c3\u03bf\u03cd\u03bc\u03c0\u03b1\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac - \u03a4\u03bf \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03c5\u03c0\u03b7\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \u03bc\u03ae\u03bd\u03c5\u03bc\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12064382433891296,
            "neutral": 0.01995524764060974,
            "positive": 0.8594009280204773
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Proponen crear hospitales p\u00fablicos para mascotas",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09572102129459381,
            "neutral": 0.02085418999195099,
            "positive": 0.8834248185157776
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u03a6\u03ce\u03c6\u03b7 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u2013 \u00ab\u03a0\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b5\u03b9\u00bb \u03c4\u03bf \u03bd\u03bf\u03bc\u03bf\u03b8\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ad\u03c1\u03b3\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bc\u03af\u03b1 \u03b5\u03b2\u03b4\u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04189608246088028,
            "neutral": 0.04734634608030319,
            "positive": 0.9107575416564941
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e01\u0e23\u0e13\u0e4c\u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e28\u0e1e\u0e23\u0e38\u0e48\u0e07\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e1d\u0e19\u0e25\u0e14\u0e17\u0e31\u0e48\u0e27\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28 \u2018\u0e43\u0e15\u0e49\u0e15\u0e2d\u0e19\u0e25\u0e48\u0e32\u0e07\u2019\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e48\u0e22\u0e07\u0e1d\u0e19\u0e16\u0e25\u0e48\u0e21\u0e2b\u0e19\u0e31\u0e01",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08763215690851212,
            "neutral": 0.031981926411390305,
            "positive": 0.8803859353065491
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Kritik am Pandemiekurs: Spahn will die epidemische Lage beenden \u2013 und Karl Lauterbach fordert mehr Schutz f\u00fcr Kinder",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.16138401627540588,
            "neutral": 0.02542695961892605,
            "positive": 0.8131889700889587
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Bundesregierung fordert Joshua Kimmich indirekt zur Impfung auf",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.16138401627540588,
            "neutral": 0.02542695961892605,
            "positive": 0.8131889700889587
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Bundesregierung fordert Joshua Kimmich indirekt zur Impfung auf",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.3745001554489136,
            "neutral": 0.01942569576203823,
            "positive": 0.6060741543769836
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Taraba: Coalition urges Gov Ishaku to contest senatorial seat in 2023",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07335776090621948,
            "neutral": 0.019930625334382057,
            "positive": 0.9067115783691406
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "CO2-Konzentration in der Atmosph\u00e4re so hoch wie nie",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.28043103218078613,
            "neutral": 0.02228379063308239,
            "positive": 0.6972851157188416
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\"SRAM DA VAS BUDE\" \u0110ilas: Deo opozicije zajedno donosi odluku o u\u010de\u0161\u0107u na izborima, a ovo je njegov odgovor evroparlamentarcima",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09867291152477264,
            "neutral": 0.02312958426773548,
            "positive": 0.8781975507736206
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u03a6\u03ce\u03c6\u03b7 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u2013 \u039b\u03bf\u03c5\u03bb\u03bf\u03cd\u03b4\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ad\u03b4\u03c1\u03b1\u03bd\u03cc \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b9 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf\u03cd \u03c3\u03b9\u03b3\u03ae \u03c3\u03c4\u03b7 \u0392\u03bf\u03c5\u03bb\u03ae",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08159010112285614,
            "neutral": 0.019695188850164413,
            "positive": 0.8987146615982056
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u03a4\u03c3\u03af\u03c0\u03c1\u03b1\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u2013 \u0397 \u03b1\u03c0\u03ce\u03bb\u03b5\u03b9\u03ac \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c6\u03ae\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c0\u03b9\u03bf \u03c6\u03c4\u03c9\u03c7\u03ae \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b1\u03c2",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1451435387134552,
            "neutral": 0.030731702223420143,
            "positive": 0.824124813079834
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Ali Khamenei appelle les arabes \u00e0 revenir sur les accords de normalisation avec Isra\u00ebl :",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07326138764619827,
            "neutral": 0.0215168297290802,
            "positive": 0.9052218198776245
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u03a3\u03c5\u03b3\u03ba\u03bb\u03bf\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03bf \u039c\u03b7\u03c4\u03c3\u03bf\u03c4\u03ac\u03ba\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03b8\u03ac\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u2013 \u0391\u03ba\u03c5\u03c1\u03ce\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03b4\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03b1 \u0394\u03c9\u03b4\u03b5\u03ba\u03ac\u03bd\u03b7\u03c3\u03b1",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07939783483743668,
            "neutral": 0.04045955836772919,
            "positive": 0.8801426887512207
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Kickl erwartet dramatische vierte Welle",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0988520011305809,
            "neutral": 0.04271525517106056,
            "positive": 0.8584327101707458
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Milit\u00e4rchef verk\u00fcndet Aufl\u00f6sung der \u00dcbergangsregierung im Sudan",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12029606103897095,
            "neutral": 0.023021657019853592,
            "positive": 0.856682300567627
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u03a6\u03ce\u03c6\u03b7 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u2013 \u00ab\u0395\u03c3\u03b2\u03b7\u03c3\u03b5\u00bb \u03c3\u03c4\u03b1 57 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u2013 \u03a3\u03b5 \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1 55 \u03b5\u03c4\u03ce\u03bd \u03b5\u03af\u03c7\u03b5 \u03c0\u03b5\u03b8\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03bf \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1 54 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b7 \u03bc\u03b7\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10777310281991959,
            "neutral": 0.027029015123844147,
            "positive": 0.8651978373527527
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e19\u0e32\u0e22\u0e01\u0e2f \u0e0a\u0e35\u0e49\u0e41\u0e08\u0e07\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e07\u0e1a 100 \u0e25\u0e49\u0e32\u0e19 \u0e08\u0e49\u0e32\u0e07 \u0e25\u0e34\u0e0b\u0e48\u0e32-\u0e41\u0e2d\u0e19\u0e40\u0e14\u0e23\u0e35\u0e22 \u0e21\u0e31\u0e48\u0e19\u0e43\u0e08\u0e01\u0e23\u0e30\u0e15\u0e38\u0e49\u0e19\u0e17\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e17\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e44\u0e14\u0e49\u0e41\u0e19\u0e48\u0e19\u0e2d\u0e19",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.7076764106750488,
            "neutral": 0.0522380955517292,
            "positive": 0.24008552730083466
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Budget 2021: National Minimum Wage to rise for millions to \u00a39.50 an hour, Chancellor to announce tomorrow",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.17000865936279297,
            "neutral": 0.021568361669778824,
            "positive": 0.8084230422973633
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "UPDATE Nicolae Ciuc\u0103, dup\u0103 discu\u021biile cu Dacian Ciolo\u0219: Voi face tot ce este omene\u0219te posibil s\u0103 avem guvern",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09363742917776108,
            "neutral": 0.038657426834106445,
            "positive": 0.8677051663398743
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "le ministre espagnol des Affaires \u00e9trang\u00e8res :\u00ab L\u2019Espagne est pr\u00eate \u00e0 ouvrir une \u201c\u00e9tape nouvelle\u201d dans sa relation avec le Maroc\u00bb :",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08514869213104248,
            "neutral": 0.028779013082385063,
            "positive": 0.8860723376274109
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u03a3\u03b1\u03bc\u03b1\u03c1\u03ac\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b8\u03ac\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u2013 \u0395\u03c6\u03c5\u03b3\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b6\u03c9\u03ae \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03ad\u03b6\u03b7\u03c3\u03b5, \u03ad\u03bd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03b3\u03c9\u03bd\u03af\u03c3\u03c4\u03c1\u03b9\u03b1",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09131331741809845,
            "neutral": 0.02376767061650753,
            "positive": 0.8849189877510071
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u03a6\u03ce\u03c6\u03b7 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u2013 \u03a4\u03bf \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b9\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u039d\u03c4\u03cc\u03c1\u03b1\u03c2 \u039c\u03c0\u03b1\u03ba\u03bf\u03b3\u03b9\u03ac\u03bd\u03bd\u03b7",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08835355192422867,
            "neutral": 0.025950441136956215,
            "positive": 0.8856960535049438
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Kronzeugenregelung wird um sieben Jahre verl\u00e4ngert",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09762722998857498,
            "neutral": 0.023903988301753998,
            "positive": 0.8784687519073486
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u03a3\u03c5\u03b3\u03ba\u03bb\u03bf\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03bf \u0393\u03b5\u03c1\u03bf\u03c5\u03bb\u03ac\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b8\u03ac\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03a6\u03ce\u03c6\u03b7\u03c2 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u2013 \u0391\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03bb\u03bb\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03ba\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06526321917772293,
            "neutral": 0.04272369667887688,
            "positive": 0.8920130729675293
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Der Fall Ofarim ist einfach nicht zu fassen",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10096941143274307,
            "neutral": 0.021914180368185043,
            "positive": 0.8771163821220398
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u03a3\u03b1\u03ba\u03b5\u03bb\u03bb\u03b1\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03cd\u03bb\u03bf\u03c5 \u2013 \u0391\u03c0\u03bf\u03c7\u03b1\u03b9\u03c1\u03b5\u03c4\u03ac\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03a6\u03ce\u03c6\u03b7 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u03bc\u03b5 \u03b2\u03b1\u03b8\u03b9\u03ac \u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09743858128786087,
            "neutral": 0.023714445531368256,
            "positive": 0.8788469433784485
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Milliardenplan f\u00fcr Integration: Israel will arabische Minderheit f\u00f6rdern",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.059904031455516815,
            "neutral": 0.045435138046741486,
            "positive": 0.8946607708930969
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u201c\u0e27\u0e34\u0e42\u0e23\u0e08\u0e19\u0e4c\u201d \u0e1e\u0e1a\u201d\u0e20\u0e23\u0e23\u0e22\u0e32\u0e2d\u0e31\u0e1a\u0e14\u0e38\u0e25\u0e40\u0e25\u0e32\u0e30\u201d\u0e04\u0e14\u0e35\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e22\u0e31\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e04\u0e37\u0e1a\u0e2b\u0e19\u0e49\u0e32",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09735503047704697,
            "neutral": 0.024186188355088234,
            "positive": 0.8784587383270264
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u039f \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c7\u03b1\u03b9\u03c1\u03b5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03a6\u03ce\u03c6\u03b7 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0822518914937973,
            "neutral": 0.02999461442232132,
            "positive": 0.8877534866333008
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u00c4rztekammer mit Regel f\u00fcr Sterbehilfe zufrieden",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10642664134502411,
            "neutral": 0.020170295611023903,
            "positive": 0.873403012752533
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u03a6\u03ce\u03c6\u03b7 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u2013 \u0397 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ad\u03b4\u03c1\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u0399\u039d\u0391\u039b",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06900452077388763,
            "neutral": 0.022218598052859306,
            "positive": 0.9087769389152527
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u039b\u03bf\u03b2\u03ad\u03c1\u03b4\u03bf\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b8\u03ac\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u2013 \u00ab\u0391\u03bd\u03c4\u03af\u03bf \u03a6\u03ce\u03c6\u03b7 \u03bc\u03b1\u03c2!\u00bb",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05804508179426193,
            "neutral": 0.02496173605322838,
            "positive": 0.9169932007789612
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u03a0\u03bb\u03b5\u03cd\u03c1\u03b7\u03c2 \u2013 \u03a4\u03bf \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03c5\u03c0\u03b7\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \u03bc\u03ae\u03bd\u03c5\u03bc\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03a6\u03ce\u03c6\u03b7 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0483577623963356,
            "neutral": 0.05225379765033722,
            "positive": 0.8993884921073914
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u201c\u0e1a\u0e34\u0e4a\u0e01\u0e15\u0e39\u0e48\u201d \u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e01\u201d\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e21\u0e34\u0e15\u0e23-\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e34-\u0e0a\u0e31\u0e22\u0e27\u0e38\u0e12\u0e34\u201d \u0e04\u0e38\u0e22\u0e40\u0e01\u0e37\u0e2d\u0e1a 1 \u0e0a.\u0e21.",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.15058612823486328,
            "neutral": 0.019270429387688637,
            "positive": 0.8301434516906738
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Selakovi\u0107 i \u0160mid: Sna\u017eno partnerstvo Srbije i OEBS-a",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09719870984554291,
            "neutral": 0.02444620616734028,
            "positive": 0.878355085849762
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u03a6\u03ce\u03c6\u03b7 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u2013 \u0397 \u03b4\u03cd\u03c3\u03ba\u03bf\u03bb\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03b5\u03c4\u03ae\u03c2 \u03bc\u03ac\u03c7\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03b4\u03b9\u03bd\u03b5 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03b1\u03c1\u03ba\u03af\u03bd\u03bf",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08820869028568268,
            "neutral": 0.03309304267168045,
            "positive": 0.8786982297897339
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Hungerkrise in Afghanistan spitzt sich dramatisch zu",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0988520011305809,
            "neutral": 0.04271525517106056,
            "positive": 0.8584327101707458
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Offenbar erneuter Putschversuch des Milit\u00e4rs im Sudan",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09688203781843185,
            "neutral": 0.02554181218147278,
            "positive": 0.8775761127471924
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u03a6\u03ce\u03c6\u03b7 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u2013 \u0397 \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03bf\u03af\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0395\u03c5\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b8\u03ac\u03bd\u03b1\u03c4\u03cc \u03c4\u03b7\u03c2",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09310580790042877,
            "neutral": 0.02422637678682804,
            "positive": 0.8826677799224854
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Vu\u010di\u0107 primio u opro\u0161tajnu posetu ambasadora Al\u017eira",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07495491951704025,
            "neutral": 0.1907648742198944,
            "positive": 0.7342802286148071
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Anambra Election: Shine Your Eyes \u2013 Igbo Group Warns Electorate",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10297112166881561,
            "neutral": 0.030147038400173187,
            "positive": 0.866881787776947
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e2d\u0e34\u0e17\u0e18\u0e34\u0e1e\u0e25 \u0e0a\u0e35\u0e49\u0e41\u0e08\u0e07\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27! \u0e01\u0e23\u0e13\u0e35\u0e1b\u0e25\u0e14 \u0e2a\u0e38\u0e0a\u0e32\u0e15\u0e34 \u0e2a\u0e27\u0e31\u0e2a\u0e14\u0e34\u0e4c\u0e28\u0e23\u0e35 \u0e08\u0e32\u0e01\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e28\u0e34\u0e25\u0e1b\u0e34\u0e19\u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07\u0e0a\u0e32\u0e15\u0e34 \u0e0a\u0e35\u0e49\u0e42\u0e1e\u0e2a\u0e15\u0e4c\u0e2b\u0e21\u0e34\u0e48\u0e19\u0e2a\u0e16\u0e32\u0e1a\u0e31\u0e19",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09029192477464676,
            "neutral": 0.02508366107940674,
            "positive": 0.8846244812011719
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u03a0\u03ad\u03b8\u03b1\u03bd\u03b5 \u03b7 \u03a6\u03ce\u03c6\u03b7 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07438140362501144,
            "neutral": 0.24095554649829865,
            "positive": 0.6846630573272705
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Anambra election: Shine your eyes \u2013 Igbo group warns electorate",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.3076777458190918,
            "neutral": 0.052599646151065826,
            "positive": 0.6397226452827454
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Martiniano Molina enterr\u00f3 a Mayra Mendoza y le puso fecha de vencimiento",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09070204943418503,
            "neutral": 0.07871166616678238,
            "positive": 0.830586314201355
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u2018\u0e44\u0e1e\u0e28\u0e32\u0e25\u2019 \u0e1e\u0e39\u0e14\u0e0a\u0e31\u0e14 \u0e2a\u0e42\u0e21\u0e2a\u0e23\u0e19\u0e34\u0e2a\u0e34\u0e15\u0e08\u0e38\u0e2c\u0e32\u0e2f \u0e44\u0e21\u0e48\u0e21\u0e35\u0e2a\u0e34\u0e17\u0e18\u0e34\u0e4c \u0e15\u0e31\u0e14\u0e02\u0e1a\u0e27\u0e19\u0e2d\u0e31\u0e0d\u0e40\u0e0a\u0e34\u0e0d \u2018\u0e1e\u0e23\u0e30\u0e40\u0e01\u0e35\u0e49\u0e22\u0e27\u2019",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09046997874975204,
            "neutral": 0.023811865597963333,
            "positive": 0.8857181072235107
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0394\u03cd\u03c3\u03ba\u03bf\u03bb\u03b5\u03c2 \u03ce\u03c1\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03a6\u03ce\u03c6\u03b7 \u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u2013 \u0395\u03c0\u03b9\u03b4\u03b5\u03b9\u03bd\u03ce\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b7 \u03c5\u03b3\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04963057488203049,
            "neutral": 0.04305420070886612,
            "positive": 0.907315194606781
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Kriegsverbrechen im Irak: Sie lie\u00df ein jesidisches M\u00e4dchen verdursten. Jetzt muss IS-R\u00fcckkehrerin Jennifer W. zehn Jahre in Haft",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08661340177059174,
            "neutral": 0.05367829650640488,
            "positive": 0.859708309173584
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e04\u0e23\u0e21.\u0e40\u0e2b\u0e47\u0e19\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e41\u0e01\u0e49\u0e01\u0e0e\u0e2b\u0e21\u0e32\u0e22\u0e40\u0e14\u0e34\u0e19\u0e40\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e43\u0e19\u0e19\u0e48\u0e32\u0e19\u0e19\u0e49\u0e33\u0e44\u0e17\u0e22 \u0e2b\u0e49\u0e32\u0e21\u0e17\u0e34\u0e49\u0e07\u0e02\u0e22\u0e30\u0e01\u0e48\u0e2d\u0e21\u0e25\u0e1e\u0e34\u0e29",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.24439096450805664,
            "neutral": 0.025057371705770493,
            "positive": 0.7305517196655273
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Brnabi\u0107 o atentatu na Vu\u010di\u0107a: Nisam rekla ni\u0161ta novo, to je informacija koju imamo od nadle\u017enih slu\u017ebi",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0673699900507927,
            "neutral": 0.019088370725512505,
            "positive": 0.9135416150093079
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "RKI meldet 6573 Corona-Neuinfektionen \u2013 62 Prozent mehr als in der Vorwoche",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06277990341186523,
            "neutral": 0.02974878065288067,
            "positive": 0.9074713587760925
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Machtwechsel in NRW: Armin Laschet tritt als Ministerpr\u00e4sident zur\u00fcck",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08690020442008972,
            "neutral": 0.021823234856128693,
            "positive": 0.8912765979766846
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\"BILO BI NEKOREKTNO DA SE KANDIDUJEM\" Da\u010di\u0107: Svi \u0107e iza\u0107i na izbore, SPS se ne\u0107e stopiti sa SNS",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09887602925300598,
            "neutral": 0.024594305083155632,
            "positive": 0.8765296339988708
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0393\u03b5\u03c9\u03c1\u03b3\u03b9\u03ac\u03b4\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03a0\u03ad\u03c1\u03b1\u03bc\u03b1 \u2013 \u03a6\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03cc\u03c0\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c4\u03bf \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03af\u03b6\u03b5\u03b9",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12987463176250458,
            "neutral": 0.040481336414813995,
            "positive": 0.8296440243721008
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Amnesty International gibt B\u00fcros in Hongkong auf",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.25097668170928955,
            "neutral": 0.04131099209189415,
            "positive": 0.7077122926712036
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Memor\u00e1ndum con Ir\u00e1n: piden revocar el sobreseimiento de Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.13581708073616028,
            "neutral": 0.029632845893502235,
            "positive": 0.8345500826835632
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Deutsche lie\u00df M\u00e4dchen verdursten: Zehn Jahre Haft f\u00fcr IS-R\u00fcckkehrerin",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04316281899809837,
            "neutral": 0.054375480860471725,
            "positive": 0.9024617075920105
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e19\u0e32\u0e22\u0e01\u0e2f\u0e22\u0e49\u0e33\u0e22\u0e36\u0e14\u0e01\u0e0e\u0e2b\u0e21\u0e32\u0e22\u0e21\u0e47\u0e2d\u0e1a\u0e19\u0e31\u0e14\u0e0a\u0e38\u0e21\u0e19\u0e38\u0e21\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.438930481672287,
            "neutral": 0.0361754409968853,
            "positive": 0.524894118309021
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Tinelli y Lammens, entre el fantasma de la quiebra y el adelanto de elecciones",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.46697282791137695,
            "neutral": 0.03140381723642349,
            "positive": 0.5016233325004578
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "El Gobierno aprob\u00f3 un protocolo para casos de violencia de g\u00e9nero",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10407999902963638,
            "neutral": 0.07857363671064377,
            "positive": 0.8173463344573975
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e2a\u0e21\u0e32\u0e04\u0e21\u0e19\u0e34\u0e2a\u0e34\u0e15\u0e40\u0e01\u0e48\u0e32\u0e08\u0e38\u0e2c\u0e32\u0e2f \u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e32\u0e28\u0e08\u0e38\u0e14\u0e22\u0e37\u0e19 \u0e2a\u0e37\u0e1a\u0e2a\u0e32\u0e19 \u2018\u0e2d\u0e31\u0e0d\u0e40\u0e0a\u0e34\u0e0d\u0e1e\u0e23\u0e30\u0e40\u0e01\u0e35\u0e49\u0e22\u0e27\u2019 \u0e40\u0e25\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e07\u0e32\u0e19\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e08\u0e38\u0e2c\u0e32\u0e2f-\u0e18\u0e23\u0e23\u0e21\u0e28\u0e32\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e4c",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.19487722218036652,
            "neutral": 0.02204204723238945,
            "positive": 0.7830806970596313
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Marcel Ciolacu: Nu avem o discu\u021bie ca PSD s\u0103 intre la guvernare. I-am trimis premierului desemnat Ciuc\u0103 cele 10 priorit\u0103\u021bi ale PSD",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.14642463624477386,
            "neutral": 0.03490104898810387,
            "positive": 0.8186743259429932
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u05d4\u05de\u05d0\u05d1\u05e7 \u05e2\u05dc \u05d7\u05d5\u05e3 \u05db\u05d0\u05df: \u05de\u05db\u05ea\u05d1 \u05d3\u05e8\u05d9\u05e9\u05d4 \u05dc\u05e4\u05d9\u05e0\u05d5\u05d9 \u05de\u05d9\u05d9\u05d3\u05d9 \u05e9\u05dc \u05e9\u05ea\u05d9 \u05d4\u05e2\u05de\u05d5\u05ea\u05d5\u05ea \u05de\u05d4\u05e9\u05d8\u05d7",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.16800501942634583,
            "neutral": 0.024879006668925285,
            "positive": 0.8071159720420837
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Klaus Iohannis: Contribu\u021bie semnificativ\u0103 a Armatei la gestionarea crizei sanitare. Personalul medical militar a salvat numeroase vie\u021bi",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11489593237638474,
            "neutral": 0.034561511129140854,
            "positive": 0.8505426049232483
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Menschenrechtsorganisation : Amnesty International gibt in Hongkong auf",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12561924755573273,
            "neutral": 0.025518672540783882,
            "positive": 0.8488621115684509
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Katarina Barley im \"Fr\u00fchstart\": \"Polen und Ungarn gef\u00e4hrden die EU\"",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0818491280078888,
            "neutral": 0.02956310845911503,
            "positive": 0.8885877728462219
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Nordrhein-Westfalen: Armin Laschet (CDU) legt Amt als Ministerpr\u00e4sident nieder",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12405948340892792,
            "neutral": 0.020211419090628624,
            "positive": 0.8557291030883789
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Taiwan ber\u00e4t mit USA \u00fcber Beteiligung in Vereinten Nationen",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07776020467281342,
            "neutral": 0.023131756111979485,
            "positive": 0.8991080522537231
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Nordrhein-Westfalen: Laschet legt Amt des Ministerpr\u00e4sidenten nieder",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.13633112609386444,
            "neutral": 0.13322630524635315,
            "positive": 0.7304425239562988
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Christmas WILL go ahead as \u2018normal\u2019 but Brits should take tests before visiting elderly relatives, warns Sajid Javid",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06903727352619171,
            "neutral": 0.018675541505217552,
            "positive": 0.9122871160507202
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u039c\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03b7 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03ba\u03cc\u03c0\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u039a\u0399\u039d\u0391\u039b - \u03a0\u03bf\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b7\u03b3\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b7\u03b3\u03b5\u03c3\u03af\u03b1",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03613235056400299,
            "neutral": 0.040713850408792496,
            "positive": 0.9231537580490112
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e01\u0e21\u0e18.\u0e41\u0e16\u0e25\u0e07\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e04\u0e37\u0e1a\u0e2b\u0e19\u0e49\u0e32\u0e1e\u0e34\u0e08\u0e32\u0e23\u0e13\u0e32\u0e01\u0e0e\u0e2b\u0e21\u0e32\u0e22\u0e0b\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e17\u0e23\u0e21\u0e32\u0e19",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11474941670894623,
            "neutral": 0.020010871812701225,
            "positive": 0.865239679813385
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u03a4\u03b5\u03c4 \u03b1 \u03c4\u03b5\u03c4 \u039c\u03b7\u03c4\u03c3\u03bf\u03c4\u03ac\u03ba\u03b7 \u03bc\u03b5 \u03a4\u03b6\u03bf\u03bd \u039a\u03ad\u03c1\u03b9",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10491723567247391,
            "neutral": 0.047884464263916016,
            "positive": 0.8471983075141907
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u2018\u0e2d\u0e19\u0e38\u0e17\u0e34\u0e19\u2019 \u0e2a\u0e31\u0e48\u0e07\u0e23\u0e30\u0e14\u0e21\u0e27\u0e31\u0e04\u0e0b\u0e35\u0e19\u0e25\u0e07 4 \u0e08\u0e31\u0e07\u0e2b\u0e27\u0e31\u0e14\u0e43\u0e15\u0e49 \u0e40\u0e1c\u0e22\u0e15\u0e31\u0e27\u0e40\u0e25\u0e02\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14\u0e43\u0e15\u0e49\u0e40\u0e23\u0e34\u0e48\u0e21\u0e19\u0e34\u0e48\u0e07 \u0e27\u0e31\u0e04\u0e0b\u0e35\u0e19\u0e2d\u0e32\u0e27\u0e38\u0e18\u0e2a\u0e33\u0e04\u0e31\u0e0d",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04004126042127609,
            "neutral": 0.033147674053907394,
            "positive": 0.9268110990524292
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e28\u0e1a\u0e04.\u0e02\u0e2d\u0e1b\u0e0a\u0e0a.\u0e21\u0e31\u0e48\u0e19\u0e43\u0e08\u0e21\u0e32\u0e15\u0e23\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28-\u0e22\u0e36\u0e14\u0e1b\u0e25\u0e2d\u0e14\u0e20\u0e31\u0e22",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06060490384697914,
            "neutral": 0.02485414780676365,
            "positive": 0.9145410060882568
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Laschet legt Amt als NRW-Ministerpr\u00e4sident nieder",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09844514727592468,
            "neutral": 0.021013585850596428,
            "positive": 0.880541205406189
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Linke: Amira Mohamed Ali sieht Partei vor Existenzkampf",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.046140946447849274,
            "neutral": 0.03262940049171448,
            "positive": 0.9212296009063721
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u201c\u0e1e\u0e34\u0e1e\u0e31\u0e12\u0e19\u0e4c\u201d\u0e22\u0e31\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e0a\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1a\u0e2f\u0e14\u0e36\u0e07 \u201c\u0e25\u0e34\u0e0b\u0e48\u0e32\u201d\u0e23\u0e48\u0e27\u0e21\u0e40\u0e04\u0e32\u0e17\u0e4c\u0e14\u0e32\u0e27\u0e19\u0e4c",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.3833859860897064,
            "neutral": 0.05117340758442879,
            "positive": 0.5654405951499939
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Mat\u00edas Morla cara a cara con los fiscales por la muerte de Diego Armando Maradona",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08829370886087418,
            "neutral": 0.028012678027153015,
            "positive": 0.8836935758590698
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "El pacto que le permiti\u00f3 a An\u00edbal Fern\u00e1ndez llegar el Ministerio de Seguridad",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0701347216963768,
            "neutral": 0.03129344433546066,
            "positive": 0.898571789264679
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Angek\u00fcndigter R\u00fcckzug: Laschet legt Amt als Ministerpr\u00e4sident nieder",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0300428569316864,
            "neutral": 0.042146239429712296,
            "positive": 0.9278108477592468
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u201c\u0e42\u0e01\u0e27\u0e34\u0e17\u0e22\u0e4c\u201d\u0e02\u0e2d\u0e17\u0e1a\u0e17\u0e27\u0e19\u0e43\u0e2b\u0e21\u0e48\u0e42\u0e2d\u0e19\u0e2d\u0e19\u0e32\u0e21\u0e31\u0e22\u0e40\u0e09\u0e25\u0e34\u0e21\u0e1e\u0e23\u0e30\u0e40\u0e01\u0e35\u0e22\u0e23\u0e15\u0e34",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08995497226715088,
            "neutral": 0.03481811285018921,
            "positive": 0.8752269148826599
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Amnesty International schlie\u00dft B\u00fcros in Hongkong",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.14593693614006042,
            "neutral": 0.047763705253601074,
            "positive": 0.8062993884086609
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Putschversuch gegen Hamdok: Milit\u00e4r belagert Haus von Sudans Regierungschef",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09954789280891418,
            "neutral": 0.14663712680339813,
            "positive": 0.7538149356842041
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14\u0e27\u0e31\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49 \u2018\u0e15\u0e23\u0e31\u0e07\u2019 \u0e42\u0e1c\u0e25\u0e48\u0e15\u0e34\u0e14 10 \u0e08\u0e31\u0e07\u0e2b\u0e27\u0e31\u0e14\u0e15\u0e34\u0e14\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e23\u0e32\u0e22\u0e27\u0e31\u0e19\u0e21\u0e32\u0e01\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e43\u0e19\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28 \u2018\u0e40\u0e0a\u0e35\u0e22\u0e07\u0e43\u0e2b\u0e21\u0e48\u2019 \u0e1e\u0e38\u0e48\u0e07\u0e15\u0e34\u0e14\u0e2d\u0e31\u0e19\u0e14\u0e31\u0e1a 5",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0988520011305809,
            "neutral": 0.04271525517106056,
            "positive": 0.8584327101707458
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Offenbar erneuter Putschversuch des Milit\u00e4rs im Sudan",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09761640429496765,
            "neutral": 0.025747861713171005,
            "positive": 0.876635730266571
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0393\u03ba\u03ac\u03b3\u03ba\u03b1 \u2013 \u0393\u03af\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c4\u03bf \u0395\u03a3\u03a5 \u2013 \u03a4\u03b9 \u03b5\u03af\u03c0\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03c1\u03bd\u03b7\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c9\u03bb\u03b7\u03bd\u03ce\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10233643651008606,
            "neutral": 0.032050516456365585,
            "positive": 0.8656129837036133
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Bei Registrierung in Deutschland: Belarus-Migranten werden schneller verteilt",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10055773705244064,
            "neutral": 0.07385240495204926,
            "positive": 0.8255898356437683
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e44\u0e17\u0e22\u0e09\u0e32\u0e27 CNN \u0e15\u0e35\u0e02\u0e48\u0e32\u0e27 \u0e2a\u0e48\u0e07\u0e2d\u0e2d\u0e01\u0e16\u0e38\u0e07\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e22\u0e32\u0e07 \u2018\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u2019 \u0e44\u0e1b\u0e2a\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e10\u0e2b\u0e25\u0e32\u0e22\u0e2a\u0e34\u0e1a\u0e25\u0e49\u0e32\u0e19\u0e0a\u0e34\u0e49\u0e19",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09061449021100998,
            "neutral": 0.06505867838859558,
            "positive": 0.8443267941474915
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e40\u0e0a\u0e47\u0e04\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e07\u0e04\u0e19\u0e44\u0e17\u0e22!! 94% \u0e22\u0e31\u0e07\u0e2b\u0e27\u0e31\u0e48\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28 1 \u0e1e.\u0e22. \u0e02\u0e2d\u0e21\u0e32\u0e15\u0e23\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e1e\u0e34\u0e48\u0e21\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e21\u0e31\u0e48\u0e19!",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.030864913016557693,
            "neutral": 0.039095036685466766,
            "positive": 0.9300400614738464
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e17\u0e22\u0e25\u0e38\u0e22\u0e0a\u0e48\u0e27\u0e22\u0e19\u0e49\u0e33\u0e17\u0e48\u0e27\u0e21\u0e19\u0e19\u0e17\u0e1a\u0e38\u0e23\u0e35 \u0e40\u0e14\u0e34\u0e19\u0e40\u0e17\u0e49\u0e32\u0e01\u0e27\u0e48\u0e32 1\u0e01\u0e21.",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04040542617440224,
            "neutral": 0.5982573628425598,
            "positive": 0.361337274312973
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Dimwitted politicians manufacturing, exaggerating ethnic tension \u2013 Moghalu",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12911702692508698,
            "neutral": 0.08347553759813309,
            "positive": 0.787407398223877
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Osun APC congress appeal committee upholds Famodun\u2019s victory",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10194265842437744,
            "neutral": 0.021714290603995323,
            "positive": 0.8763430714607239
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u039d\u03af\u03ba\u03bf\u03c2 \u0391\u03bd\u03b4\u03c1\u03bf\u03c5\u03bb\u03ac\u03ba\u03b7\u03c2 \u2013 \u039d\u03b1 \u03b3\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 debate \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03c5\u03c0\u03bf\u03c6\u03b7\u03c6\u03af\u03c9\u03bd",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10229438543319702,
            "neutral": 0.023622632026672363,
            "positive": 0.8740829229354858
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Geldw\u00e4sche-Einheit rechnet mit \u00fcber 200 000 Verdachtsmeldungen 2021",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.31674066185951233,
            "neutral": 0.026283444836735725,
            "positive": 0.6569758653640747
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "100 de ani de la na\u0219terea Regelui Mihai. Model pentru o politic\u0103 rupt\u0103 de viciile comunismului \u0219i ale tranzi\u021biei",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05549231171607971,
            "neutral": 0.029857633635401726,
            "positive": 0.9146500825881958
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Nordrhein-Westfalen: Laschet legt Amt als Ministerpr\u00e4sident nieder",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06521806120872498,
            "neutral": 0.08819998800754547,
            "positive": 0.8465819954872131
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e43\u0e04\u0e23\u0e17\u0e33? \u2018\u0e1a\u0e34\u0e4a\u0e01\u0e1b\u0e49\u0e2d\u0e21\u2019 \u0e1b\u0e31\u0e14\u0e2a\u0e31\u0e48\u0e07\u0e17\u0e33\u0e42\u0e1e\u0e25\u0e40\u0e0a\u0e47\u0e04\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e19\u0e34\u0e22\u0e21 \u0e2a.\u0e2a.\u0e1e\u0e1b\u0e0a\u0e23. \u0e25\u0e31\u0e48\u0e19\u0e22\u0e31\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e16\u0e36\u0e07\u0e40\u0e27\u0e25\u0e32",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04825880751013756,
            "neutral": 0.04870530590415001,
            "positive": 0.9030358791351318
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u201c\u0e27\u0e34\u0e19\u0e17\u0e4c\u201d\u0e41\u0e08\u0e07\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2b\u0e21\u0e32\u0e22 \u201c\u0e23\u0e27\u0e21\u0e44\u0e17\u0e22\u0e22\u0e39\u0e44\u0e19\u0e40\u0e15\u0e47\u0e14\u201d",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10202700644731522,
            "neutral": 0.023688286542892456,
            "positive": 0.8742847442626953
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0391\u03bd\u03b4\u03c1\u03ad\u03b1\u03c2 \u039b\u03bf\u03b2\u03ad\u03c1\u03b4\u03bf\u03c2 \u2013 \u0391\u03bd \u03b5\u03ba\u03bb\u03b5\u03b3\u03ce, \u03b8\u03b1 \u03ba\u03ac\u03bd\u03c9 \u03b4\u03b7\u03bb\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03cc\u03b5\u03b4\u03c1\u03bf\u03c2 \u03a0\u0391\u03a3\u039f\u039a",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06434585154056549,
            "neutral": 0.05033770948648453,
            "positive": 0.8853164315223694
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e2b\u0e21\u0e2d\u0e40\u0e2b\u0e23\u0e35\u0e22\u0e0d\u0e17\u0e2d\u0e07 \u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e28\u0e36\u0e01\u0e23\u0e49\u0e32\u0e19\u0e04\u0e49\u0e32\u0e23\u0e38\u0e01\u0e25\u0e49\u0e33\u0e17\u0e32\u0e07\u0e40\u0e17\u0e49\u0e32 \u0e2b\u0e49\u0e32\u0e21\u0e1e\u0e19\u0e31\u0e01\u0e07\u0e32\u0e19\u0e2d\u0e38\u0e14\u0e2b\u0e19\u0e38\u0e19 \u0e40\u0e2d\u0e32\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e17\u0e32\u0e07\u0e27\u0e34\u0e19\u0e31\u0e22",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07242464274168015,
            "neutral": 0.03458266705274582,
            "positive": 0.8929926753044128
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\"heute wichtig\": Impf-Debatte um Fu\u00dfballer Kimmich: \"Es gibt keinen vern\u00fcnftigen Grund, sich nicht impfen zu lassen\"",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09146561473608017,
            "neutral": 0.022474128752946854,
            "positive": 0.8860602378845215
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Stiko-Chef kontert Impfskepsis von Joshua Kimmich",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1314157098531723,
            "neutral": 0.018617726862430573,
            "positive": 0.8499665260314941
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\"Was jetzt?\"-Newsletter: Spannungen mit der T\u00fcrkei, Infektionszahlen, Missbrauch durch Lehrer",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03646071255207062,
            "neutral": 0.032501932233572006,
            "positive": 0.931037425994873
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e19\u0e32\u0e22\u0e01\u0e2f\u0e01\u0e33\u0e0a\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e23\u0e48\u0e07\u0e1e\u0e31\u0e12\u0e19\u0e32\u0e27\u0e34\u0e08\u0e31\u0e22\u0e27\u0e31\u0e04\u0e0b\u0e35\u0e19\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14-19",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08694631606340408,
            "neutral": 0.018366506323218346,
            "positive": 0.8946871161460876
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Vereinte Nationen: USA unterst\u00fctzen UN-Beteiligung Taiwans",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07503991574048996,
            "neutral": 0.03701812028884888,
            "positive": 0.8879419565200806
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Putschversuch: Bewaffnete nehmen f\u00fchrende Regierungsmitglieder im Sudan fest",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03184627741575241,
            "neutral": 0.03852240741252899,
            "positive": 0.9296312928199768
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u201d \u0e19\u0e34\u0e1e\u0e19\u0e18\u0e4c \u201d \u0e02\u0e2d\u0e40\u0e02\u0e49\u0e21\u0e07\u0e27\u0e14\u0e2b\u0e32\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e07\u0e2d\u0e1a\u0e15. \u0e1b\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e31\u0e19\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12008682638406754,
            "neutral": 0.020266693085432053,
            "positive": 0.8596464395523071
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u039c\u03b7\u03c4\u03c3\u03bf\u03c4\u03ac\u03ba\u03b7\u03c2 \u2013 \u039c\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae, \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bc\u03c5\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03c4\u03b6\u03ad\u03bd\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03a3\u03b1\u03bf\u03c5\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u0391\u03c1\u03b1\u03b2\u03af\u03b1",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07352552562952042,
            "neutral": 0.03752744197845459,
            "positive": 0.8889470100402832
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e40\u0e01\u0e32\u0e30\u0e15\u0e34\u0e14\u0e19\u0e49\u0e33\u0e17\u0e48\u0e27\u0e21 25 \u0e15.\u0e04. \u0e41\u0e21\u0e48\u0e19\u0e49\u0e33\u0e40\u0e1e\u0e34\u0e48\u0e21\u0e17\u0e38\u0e01\u0e2a\u0e32\u0e22 \u0e40\u0e1d\u0e49\u0e32\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07\u0e41\u0e2b\u0e25\u0e48\u0e07\u0e19\u0e49\u0e33\u0e21\u0e32\u0e01 18 \u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e44\u0e2b\u0e19\u0e1a\u0e49\u0e32\u0e07 \u0e40\u0e0a\u0e47\u0e04\u0e40\u0e25\u0e22",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04929329454898834,
            "neutral": 0.03395424783229828,
            "positive": 0.9167525172233582
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e1e\u0e23\u0e23\u0e04\u0e01\u0e25\u0e49\u0e32\u0e25\u0e38\u0e22\u0e43\u0e15\u0e49\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e2a\u0e32\u0e02\u0e32-\u0e27\u0e48\u0e32\u0e17\u0e35\u0e48\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e2a\u0e21\u0e31\u0e04\u0e23 \u0e2a.\u0e2a.",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07874642312526703,
            "neutral": 0.03537172079086304,
            "positive": 0.8858818411827087
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\"Anne Will\": \"Was war denn mit Ihnen los?\": Anne Will fragt nach der Finanzierbarkeit der Ampel \u2013 will aber keine Antwort",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.016350924968719482,
            "neutral": 0.8336175680160522,
            "positive": 0.1500314474105835
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "APC doesn\u2019t have regard for security, welfare of Nigerians \u2013 Senator Anyanwu",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1281823366880417,
            "neutral": 0.04640760272741318,
            "positive": 0.8254100680351257
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e23\u0e27\u0e07\u0e15\u0e48\u0e32\u0e07\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28 \u0e17\u0e33\u0e2b\u0e19\u0e31\u0e07\u0e2a\u0e37\u0e2d\u0e14\u0e48\u0e27\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2a\u0e38\u0e14! \u0e0a\u0e35\u0e49\u0e41\u0e08\u0e07\u0e21\u0e18.\u0e27\u0e48\u0e32\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e41\u0e08\u0e49\u0e07 \u0e40\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1a\u0e23\u0e34\u0e08\u0e32\u0e04\u0e27\u0e31\u0e04\u0e0b\u0e35\u0e19 \u0e42\u0e21\u0e40\u0e14\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e19\u0e32 \u0e08\u0e32\u0e01\u0e42\u0e1b\u0e41\u0e25\u0e19\u0e14\u0e4c",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03629714250564575,
            "neutral": 0.03995022550225258,
            "positive": 0.9237526655197144
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u201c\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e27\u0e34\u0e15\u0e23\u201d\u0e22\u0e49\u0e33 \u0e22\u0e31\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e2a\u0e31\u0e48\u0e07\u0e17\u0e33\u0e42\u0e1e\u0e25",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03396575525403023,
            "neutral": 0.03567934408783913,
            "positive": 0.93035489320755
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u201c\u0e08\u0e38\u0e23\u0e34\u0e19\u0e17\u0e23\u0e4c\u201d\u0e0a\u0e07\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e31\u0e19\u0e21\u0e31\u0e19-\u0e02\u0e49\u0e32\u0e27\u0e42\u0e1e\u0e14,\u0e40\u0e23\u0e48\u0e07\u0e2a\u0e2d\u0e1a\u0e2a\u0e48\u0e07\u0e2d\u0e2d\u0e01\u0e16\u0e38\u0e07\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e22\u0e32\u0e07",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07869364321231842,
            "neutral": 0.03800823166966438,
            "positive": 0.8832980990409851
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e04\u0e38\u0e13\u0e2b\u0e25\u0e2d\u0e01\u0e14\u0e32\u0e27!!\u0e40\u0e1e\u0e08\u0e1e\u0e34\u0e2a\u0e39\u0e08\u0e19\u0e4c\u0e1a\u0e31\u0e49\u0e07\u0e44\u0e1f\u0e1e\u0e0d\u0e32\u0e19\u0e32\u0e04 \u0e44\u0e1b\u0e2a\u0e16\u0e32\u0e19\u0e17\u0e39\u0e15\u0e25\u0e32\u0e27 \u0e42\u0e17\u0e23\u0e16\u0e32\u0e21\u0e1a\u0e2d\u0e01\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14 \u0e44\u0e1b\u0e16\u0e36\u0e07\u0e01\u0e25\u0e31\u0e1a\u0e1b\u0e34\u0e14",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.013487180694937706,
            "neutral": 0.8777272701263428,
            "positive": 0.10878550261259079
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Anambra: IPOB preparing ground for state of emergency \u2013 CSOs condemn sit-at-home",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.33549749851226807,
            "neutral": 0.02613569051027298,
            "positive": 0.6383668184280396
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Vasile D\u00eencu crede c\u0103 \u201enu sunt \u0219anse foarte mari\u201d ca PSD s\u0103 voteze un guvern minoritar, dar spune c\u0103 lucrurile \u00eenc\u0103 se discut\u0103",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.030503561720252037,
            "neutral": 0.6070892214775085,
            "positive": 0.3624071478843689
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "2023: Yoruba Muslims will not vote for Christian presidential candidates \u2013 MURIC",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04349031671881676,
            "neutral": 0.040925730019807816,
            "positive": 0.9155839681625366
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u201c\u0e0a\u0e31\u0e22\u0e27\u0e38\u0e12\u0e34\u201d \u0e22\u0e31\u0e19\u0e1e\u0e1b\u0e0a\u0e23.\u0e22\u0e31\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e04\u0e22\u0e17\u0e33\u0e42\u0e1e\u0e25\u0e15\u0e31\u0e14\u0e40\u0e01\u0e23\u0e14\u0e2a.\u0e2a.",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04296768084168434,
            "neutral": 0.04110463708639145,
            "positive": 0.9159277081489563
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e23\u0e30\u0e14\u0e31\u0e1a\u0e19\u0e49\u0e33\u0e40\u0e08\u0e49\u0e32\u0e1e\u0e23\u0e30\u0e22\u0e32 \u0e15\u0e48\u0e33\u0e01\u0e27\u0e48\u0e32\u0e04\u0e31\u0e19\u0e01\u0e31\u0e49\u0e19\u0e19\u0e49\u0e33\u0e41\u0e04\u0e48 1 \u0e40\u0e21\u0e15\u0e23 \u0e01\u0e17\u0e21. \u0e40\u0e1d\u0e49\u0e32\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e40\u0e19\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09103437513113022,
            "neutral": 0.024787088856101036,
            "positive": 0.8841784596443176
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u03a0\u03ce\u03c2 \u03b2\u03bb\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bf \u03a3\u03a5\u03a1\u0399\u0396\u0391 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03be\u03b5\u03bb\u03af\u03be\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u039a\u0399\u039d\u0391\u039b - \u03a6\u03cc\u03b2\u03bf\u03b9 \u03ba\u03b9 \u03b5\u03bb\u03c0\u03af\u03b4\u03b5\u03c2",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09174184501171112,
            "neutral": 0.028074856847524643,
            "positive": 0.8801832795143127
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0395\u03be\u03bf\u03c0\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03af - \u00ab\u039a\u03bb\u03b5\u03b9\u03b4\u03ce\u03bd\u03b5\u03b9\u00bb \u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc\u03ba\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd 4 \u03ba\u03bf\u03c1\u03b2\u03b5\u03c4\u03ce\u03bd",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09750587493181229,
            "neutral": 0.02325025387108326,
            "positive": 0.8792438507080078
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0397 \u03c3\u03c6\u03ae\u03bd\u03b1 \u03a0\u03b1\u03c0\u03b1\u03bd\u03b4\u03c1\u03ad\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c4\u03b5\u03cd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03c1\u03ac\u03c0\u03bf\u03c5\u03bb\u03b1",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03667551279067993,
            "neutral": 0.033926308155059814,
            "positive": 0.929398238658905
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u201c\u0e2d\u0e19\u0e38\u0e17\u0e34\u0e19\u201d\u0e09\u0e35\u0e14\u0e27\u0e31\u0e04\u0e0b\u0e35\u0e19\u0e44\u0e14\u0e49\u0e15\u0e32\u0e21\u0e40\u0e1b\u0e49\u0e32\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27-\u0e0a\u0e32\u0e22\u0e41\u0e14\u0e19\u0e43\u0e15\u0e49\u0e15\u0e34\u0e14\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e25\u0e14",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05807002633810043,
            "neutral": 0.0601222850382328,
            "positive": 0.8818076252937317
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e40\u0e02\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e25\u0e33\u0e15\u0e30\u0e04\u0e2d\u0e07 \u0e23\u0e30\u0e1a\u0e32\u0e22\u0e19\u0e49\u0e33\u0e27\u0e31\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49!! \u0e2b\u0e27\u0e31\u0e48\u0e19\u0e42\u0e04\u0e23\u0e32\u0e0a\u0e2d\u0e48\u0e27\u0e21\u0e0b\u0e49\u0e33 \u0e25\u0e33\u0e2a\u0e30\u0e41\u0e17\u0e14-\u0e25\u0e33\u0e21\u0e32\u0e28 \u0e17\u0e30\u0e25\u0e31\u0e01\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e0a\u0e38\u0e21\u0e0a\u0e19",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.019725346937775612,
            "neutral": 0.8004674315452576,
            "positive": 0.17980727553367615
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "How is the public protected against violent young criminals with numerous convictions?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.48778286576271057,
            "neutral": 0.032966677099466324,
            "positive": 0.4792504608631134
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "La tremenda cantidad de veces que Victoria Tolosa Paz nombr\u00f3 a Mauricio Macri en el debate",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06393655389547348,
            "neutral": 0.04394717141985893,
            "positive": 0.8921163082122803
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e19\u0e32\u0e22\u0e01\u0e2f\u0e40\u0e15\u0e23\u0e35\u0e22\u0e21\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e0a\u0e38\u0e21\u0e04\u0e23\u0e21.\u0e2b\u0e25\u0e1a\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e22\u0e2d\u0e14\u0e2d\u0e32\u0e40\u0e0b\u0e35\u0e22\u0e19",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.050984807312488556,
            "neutral": 0.16104647517204285,
            "positive": 0.7879687547683716
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "President Higgins Declines Invitation To Service Marking Centenary Of Partition And Creation Of N Ireland",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06744366884231567,
            "neutral": 0.07767584174871445,
            "positive": 0.8548805117607117
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e2d\u0e31\u0e1e\u0e40\u0e14\u0e17\u0e2a\u0e16\u0e32\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e13\u0e4c\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14 \u0e27\u0e31\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48 25 \u0e15\u0e38\u0e25\u0e32\u0e04\u0e21 2564",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.43187204003334045,
            "neutral": 0.047292616218328476,
            "positive": 0.5208353400230408
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Jorge Lanata delir\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez por el D\u00eda de la Lealtad",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08753075450658798,
            "neutral": 0.04306726157665253,
            "positive": 0.8694020509719849
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14-19 \u0e08\u0e31\u0e19\u0e17\u0e23\u0e4c\u0e17\u0e35\u0e48 25 \u0e15.\u0e04. \u0e25\u0e14\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e40\u0e19\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07 \u0e15\u0e34\u0e14\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d 8,675 \u0e23\u0e32\u0e22 \u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e0a\u0e35\u0e27\u0e34\u0e15 44 \u0e23\u0e32\u0e22",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03829994425177574,
            "neutral": 0.05026941001415253,
            "positive": 0.9114306569099426
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e01\u0e23\u0e13\u0e4c\u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e28\u0e27\u0e31\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e1d\u0e19\u0e25\u0e14\u0e17\u0e38\u0e01\u0e20\u0e32\u0e04 \u0e40\u0e27\u0e49\u0e19\u0e43\u0e15\u0e49\u0e15\u0e2d\u0e19\u0e25\u0e48\u0e32\u0e07\u0e40\u0e08\u0e2d\u0e15\u0e01\u0e2b\u0e19\u0e31\u0e01",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.02505211904644966,
            "neutral": 0.8088099360466003,
            "positive": 0.1661379486322403
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Furious MPs order social media giants including Facebook to adopt \u2018no tolerance approach\u2019 to online abuse or face curbs",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09478937089443207,
            "neutral": 0.043106596916913986,
            "positive": 0.8621039986610413
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u2018\u0e14\u0e23.\u0e2d\u0e19\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u2019 \u0e40\u0e15\u0e37\u0e2d\u0e19 \u0e41\u0e21\u0e49\u0e23\u0e30\u0e14\u0e21\u0e09\u0e35\u0e14\u0e27\u0e31\u0e04\u0e0b\u0e35\u0e19\u0e40\u0e1e\u0e34\u0e48\u0e21 \u0e41\u0e15\u0e48\u0e2b\u0e49\u0e32\u0e21\u0e04\u0e34\u0e14 \u2018\u0e15\u0e34\u0e14\u0e01\u0e47\u0e15\u0e34\u0e14\u0e44\u0e1b \u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e44\u0e21\u0e48\u0e2b\u0e19\u0e31\u0e01\u0e40\u0e2b\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e19\u0e01\u0e48\u0e2d\u0e19\u2019",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.5552411079406738,
            "neutral": 0.04719557985663414,
            "positive": 0.39756327867507935
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "La campa\u00f1a de Juntos, entre barrios hostiles y aliados imposibles",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.5698262453079224,
            "neutral": 0.04008720815181732,
            "positive": 0.39008650183677673
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Funding for disabled kids will triple in Budget in win for The Sun\u2019s Give It Back campaign",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05370796099305153,
            "neutral": 0.625351071357727,
            "positive": 0.3209409713745117
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Schools should stay open until 5pm to help kids catch up, says education czar",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12414536625146866,
            "neutral": 0.019929509609937668,
            "positive": 0.8559251427650452
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Vu\u010di\u0107 danas sa britanskom ambasadorkom",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07931473851203918,
            "neutral": 0.028127560392022133,
            "positive": 0.892557680606842
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Izbori za Mesne zajednice u Trsteniku: Od 206 mandata, SNS osvojila \u010dak 204",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10774698853492737,
            "neutral": 0.029090307652950287,
            "positive": 0.8631626963615417
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Jens Spahn spricht sich weiterhin f\u00fcr Auslaufen der \u00bbEpidemischen Lage\u00ab aus",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.17950668931007385,
            "neutral": 0.5290469527244568,
            "positive": 0.2914462387561798
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Salary rises for millions as Rishi Sunak unfreezes public sector pay & hikes minimum wage in Budget",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.563177227973938,
            "neutral": 0.026578567922115326,
            "positive": 0.4102442264556885
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Health spending to rise by another \u00a311bn in Budget just weeks after NHS was handed \u00a312bn",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08070453256368637,
            "neutral": 0.033978696912527084,
            "positive": 0.8853167295455933
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u201eOlaf Scholz wird ein Klimakanzler sein\u201c",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.29492896795272827,
            "neutral": 0.030188415199518204,
            "positive": 0.6748825907707214
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Dan V\u00eelceanu: Vrem revenirea USR \u00een coali\u021bie. Punem acum un guvern minoritar \u0219i ne \u00eemp\u0103c\u0103m peste o lun\u0103, dou\u0103",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03687308356165886,
            "neutral": 0.1198703721165657,
            "positive": 0.8432565331459045
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Assemblymember Buffy Wicks discusses California vaccine mandates",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.2647112011909485,
            "neutral": 0.025100165978074074,
            "positive": 0.710188627243042
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "El contundente mensaje del intendente de Rosario ante una ola de crimenes",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10033313184976578,
            "neutral": 0.049853816628456116,
            "positive": 0.8498130440711975
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Schweigen am Grab",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12504881620407104,
            "neutral": 0.03288029506802559,
            "positive": 0.8420709371566772
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Politik in K\u00fcrze",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0902751162648201,
            "neutral": 0.03169117122888565,
            "positive": 0.8780337572097778
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Westen ber\u00e4t sich \u00fcber Umgang mit Erdogan",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.13526764512062073,
            "neutral": 0.03183160349726677,
            "positive": 0.8329007029533386
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Ende der Afghanistan-Mission: \"Es h\u00e4tte viel schlimmer kommen k\u00f6nnen\"",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.6490340232849121,
            "neutral": 0.027367208153009415,
            "positive": 0.323598712682724
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Nicolae Ciuc\u0103 l-a chemat la discu\u021bii pe Dacian Ciolo\u0219. Anca Dragu: \u00cent\u00e2lnirea de luni nu este una de negocieri",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11708283424377441,
            "neutral": 0.034697525203228,
            "positive": 0.848219633102417
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Remataron m\u00e1s de 300 cabezas de ganado bovino y bubalino",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09480226039886475,
            "neutral": 0.043598540127277374,
            "positive": 0.8615992069244385
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Caravana migrante avanza a paso lento por el sur de M\u00e9xico y bajo vigilancia",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.40148499608039856,
            "neutral": 0.035784292966127396,
            "positive": 0.5627307295799255
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Guvernul va anun\u021ba luni c\u0103 \u0219i \u0219colile private intr\u0103 \u00een vacan\u021b\u0103. Dan V\u00eelceanu: A fost o gre\u0219eal\u0103, o sc\u0103pare, articolul CNSU e clar",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12940390408039093,
            "neutral": 0.018259892240166664,
            "positive": 0.8523362278938293
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\"IZVE\u0160TAJ O NA\u0160EM NAPRETKU KA EU JE ZAPRAVO SUMORAN\" Predsednica Evropskog pokreta u Srbiji Jelica Mili\u0107 za \"Blic\" otkriva da li vlast ima razloga da bude zadovoljna",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.22459037601947784,
            "neutral": 0.04839834198355675,
            "positive": 0.7270112633705139
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Cross River: 5,000 APC defectors return to PDP after Senator Agom\u2019s triumph",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06153710186481476,
            "neutral": 0.030899157747626305,
            "positive": 0.9075637459754944
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Misiones mostr\u00f3 una ca\u00edda del 10,3% en la venta de cemento",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0418408028781414,
            "neutral": 0.7557815909385681,
            "positive": 0.2023775428533554
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "B.C. lifting COVID-19 capacity limits on gatherings for much of province",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.49255791306495667,
            "neutral": 0.04671240225434303,
            "positive": 0.4607296288013458
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "El corte de gas en La Pampa que fue denunciado como un sabotaje con fines electorales",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.717330276966095,
            "neutral": 0.015609796158969402,
            "positive": 0.26705998182296753
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Vancouver Island municipality offers homebuyers down payment grants",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0894172191619873,
            "neutral": 0.02353341318666935,
            "positive": 0.8870493769645691
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Gefl\u00fcchtete: \u00c4rger an der Grenze",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.18420667946338654,
            "neutral": 0.02560349367558956,
            "positive": 0.7901898622512817
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Surse: Nicolae Ciuc\u0103, refuzat de PSD. Liberalii sunt for\u021ba\u021bi s\u0103 \u00eencerce readucerea USR la guvernare",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1034187451004982,
            "neutral": 0.020534977316856384,
            "positive": 0.8760462403297424
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Ambasador Al\u017eira sutra u opro\u0161tajnoj poseti kod predsednika Vu\u010di\u0107a",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1165909692645073,
            "neutral": 0.04623818397521973,
            "positive": 0.8371707797050476
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Esfuerzo compartido: avanza la conversi\u00f3n de los planes sociales en empleo registrado",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10336940735578537,
            "neutral": 0.04085683077573776,
            "positive": 0.8557738065719604
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Greenpeace protesta por medidas ante cambio clim\u00e1tico en M\u00e9xico",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10695578157901764,
            "neutral": 0.022146660834550858,
            "positive": 0.8708975315093994
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "G\u00f6ring-Eckardt fordert Energie-Zuschuss f\u00fcr Geringverdiener",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09625694900751114,
            "neutral": 0.051190335303545,
            "positive": 0.8525527119636536
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "UN-Klimachefin warnt vor Scheitern der Weltklimakonferenz in Glasgow",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.039801064878702164,
            "neutral": 0.07789784669876099,
            "positive": 0.8823010921478271
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Over 627K Canadians continuously relied on now-defunct CRB: internal government data",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07134352624416351,
            "neutral": 0.20081491768360138,
            "positive": 0.7278415560722351
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "We must work to usher in APC administration in Taraba \u2013 El-Sudi",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06526321917772293,
            "neutral": 0.04272369667887688,
            "positive": 0.8920130729675293
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Der Fall Ofarim ist einfach nicht zu fassen",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11631009727716446,
            "neutral": 0.05250581353902817,
            "positive": 0.8311840891838074
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Aides et subventions en fin de mandat : le gouvernement veut-il atteindre le c\u0153ur des Fran\u00e7ais ?",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.5073698163032532,
            "neutral": 0.03949493542313576,
            "positive": 0.45313525199890137
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "La acusaci\u00f3n de Gildo Insfr\u00e1n acerca del congelamiento de precios",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.6627336740493774,
            "neutral": 0.023919273167848587,
            "positive": 0.3133470416069031
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "El PAMI en el ojo de la tormenta por un posible caso de corrupci\u00f3n",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06486528366804123,
            "neutral": 0.024076126515865326,
            "positive": 0.9110585451126099
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Merkels Ende, Sch\u00e4ubles Doppelrolle: Was man zum Start des Bundestags wissen muss",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0354730561375618,
            "neutral": 0.5714078545570374,
            "positive": 0.39311906695365906
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Osinbajo didn\u2019t renounce 2023 presidential ambition \u2013 Group",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11719760298728943,
            "neutral": 0.04464922472834587,
            "positive": 0.8381532430648804
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Retour sur la visite d\u2019Am\u00e9lie de Montchalin",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.0341397188603878,
            "neutral": 0.7532212734222412,
            "positive": 0.21263904869556427
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Yiaga Africa raises alarm over Anambra guber election",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07799407094717026,
            "neutral": 0.03326306864619255,
            "positive": 0.8887428045272827
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Merkels Sorge um die F\u00e4higkeit zum Kompromiss",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06339151412248611,
            "neutral": 0.06002761051058769,
            "positive": 0.8765808343887329
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "APC Congress: We\u2019ve not received any petition in Jigawa \u2013 Appeal committee",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09608188271522522,
            "neutral": 0.016873737797141075,
            "positive": 0.8870443105697632
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Fall Osman Kavala: Ein Streit, den Erdo\u011fan sich nicht leisten kann",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09780208021402359,
            "neutral": 0.04410764202475548,
            "positive": 0.8580902814865112
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "L\u00edderes venezolanas buscan ampliar los espacios de participaci\u00f3n de las f\u00e9minas",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.14357611536979675,
            "neutral": 0.018589695915579796,
            "positive": 0.8378341794013977
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Wen die Klimakrise am h\u00e4rtesten trifft",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.36795300245285034,
            "neutral": 0.031119750812649727,
            "positive": 0.6009272336959839
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Una ciudad amigable con el ambiente y con el progreso, pero tambi\u00e9n con el orden urbano",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03649121895432472,
            "neutral": 0.023916831240057945,
            "positive": 0.9395918846130371
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "The West Block \u2013 Episode 50, Season 10",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11183401942253113,
            "neutral": 0.028566395863890648,
            "positive": 0.8595995903015137
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Westjordanland: Israels neue Regierung setzt Siedlungsausbau fort",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1000307947397232,
            "neutral": 0.03608139976859093,
            "positive": 0.8638877868652344
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "COP26: McKenna says she has doubts world will hit Paris climate targets",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.01478184200823307,
            "neutral": 0.7820351719856262,
            "positive": 0.2031830996274948
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Anambra: IPOB preparing ground for state of emergency \u2013 CSOs condemn sit-at-home",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12841679155826569,
            "neutral": 0.02382105402648449,
            "positive": 0.8477621078491211
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Bennett gegen Zweistaatenl\u00f6sung: Israel baut neue Siedlungen im Westjordanland",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.061906635761260986,
            "neutral": 0.03174980357289314,
            "positive": 0.9063436388969421
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Westjordanland: Israelische Regierung k\u00fcndigt Bau von 1.355 neuen Siedler-Wohnungen an",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10454056411981583,
            "neutral": 0.020680228248238564,
            "positive": 0.874779224395752
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "TIRANA U NOVOJ OFANZIVI ZA KOSOVO Albanija za ambasadora u Unesko postavila \u0107erku slavnog pisca! Smatraju je \u017eestokim i uticajnim lobistom za prijem Pri\u0161tine u ovu organizaciju",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11533945053815842,
            "neutral": 0.03316687420010567,
            "positive": 0.8514936566352844
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Karl Lauterbach \u00fcber Joshua Kimmich: \u00bbEs ist nicht gut, dass er nicht geimpft ist\u00ab",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10436209291219711,
            "neutral": 0.021503379568457603,
            "positive": 0.8741346001625061
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Oberster Geldw\u00e4sche-Bek\u00e4mpfer meldet Rekord bei Verdachtsmeldungen",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.4137682020664215,
            "neutral": 0.04691781476140022,
            "positive": 0.5393139719963074
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Schiaretti: &quot;Es hora de las provincias y del interior&quot;",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.6418764591217041,
            "neutral": 0.02486761100590229,
            "positive": 0.33325591683387756
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "C\u00ee\u021bu, apel la USR \u0219i PSD: S\u0103 lase deoparte interesele politice, m\u0103car \u00een aceast\u0103 perioad\u0103 critic\u0103",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.23175884783267975,
            "neutral": 0.1662398874759674,
            "positive": 0.6020012497901917
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "PDP wins rescheduled Zango Kataf LG poll in Kaduna",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04357239231467247,
            "neutral": 0.4581718146800995,
            "positive": 0.49825581908226013
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "2023: Primate Ayodele sends warning to Uzor Kalu on Igbo presidency",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08169656991958618,
            "neutral": 0.03304166719317436,
            "positive": 0.8852617740631104
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "SPD-Kritik an nuklearer Abschreckung",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07398489117622375,
            "neutral": 0.031571824103593826,
            "positive": 0.8944432735443115
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "K\u00fcnftige Ausrichtung der CDU: W\u00fcst begibt sich aufs Laschets Spuren",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1517539769411087,
            "neutral": 0.06045183166861534,
            "positive": 0.7877941727638245
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u201cLa renovaci\u00f3n es el \u00fanico espacio que se preocupa por los misioneros\u201d",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.12377811968326569,
            "neutral": 0.019641762599349022,
            "positive": 0.8565800786018372
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u00bbEine unglaubliche au\u00dfenpolitische Eskalation\u00ab",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08540382236242294,
            "neutral": 0.5012671947479248,
            "positive": 0.4133290648460388
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Israel set to move forward with 3,000 West Bank settlement homes this week",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06203634291887283,
            "neutral": 0.04745021089911461,
            "positive": 0.8905134201049805
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e40\u0e0a\u0e47\u0e04\u0e40\u0e25\u0e22! \u2018\u0e04\u0e19\u0e17\u0e49\u0e2d\u0e07-\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e19\u0e21\u0e25\u0e39\u0e01\u2019 \u0e44\u0e21\u0e48\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e23\u0e2d \u0e01\u0e17\u0e21. \u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14 23 \u0e08\u0e38\u0e14 \u0e40\u0e14\u0e34\u0e19\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e44\u0e1b\u0e09\u0e35\u0e14\u0e27\u0e31\u0e04\u0e0b\u0e35\u0e19\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14\u0e44\u0e14\u0e49\u0e40\u0e25\u0e22",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08082767575979233,
            "neutral": 0.02669375203549862,
            "positive": 0.8924785852432251
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "T\u00fcrkei: \"Sie k\u00f6nnen diesem Volk kein Haar kr\u00fcmmen\": Innenminister verteidigt Erdogans Vorgehen gegen Botschafter",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.029414083808660507,
            "neutral": 0.6504860520362854,
            "positive": 0.3200998902320862
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Congress: PDP debunks alleged imposition of new exco in Ebonyi",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08470825105905533,
            "neutral": 0.029599513858556747,
            "positive": 0.8856922388076782
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Afghanistan: Taliban wollen Arbeitslose besch\u00e4ftigen und vor Hunger bewahren",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.061639994382858276,
            "neutral": 0.025545863434672356,
            "positive": 0.912814199924469
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Sekten-Forscher Matthias P\u00f6hlmann im Interview: \"Esoterik und Verschw\u00f6rungsmythen sind ein Zwillingspaar\"",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.3908543884754181,
            "neutral": 0.04083876684308052,
            "positive": 0.5683068633079529
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Llegar\u00e1n m\u00e1s de 400 mil vacunas de dosis \u00fanica: a qui\u00e9nes est\u00e1n destinadas",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.338694304227829,
            "neutral": 0.0457410104572773,
            "positive": 0.6155647039413452
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Jos\u00e9 Pozzoli critic\u00f3 a Marcelino Iglesias por no querer controlar precios",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.10681325197219849,
            "neutral": 0.02327350154519081,
            "positive": 0.8699132204055786
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Premier d\u00e9placement du chef de gouvernement sera l\u2019Arabie Saoudite :",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.04886972904205322,
            "neutral": 0.062445227056741714,
            "positive": 0.8886849880218506
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e04\u0e32\u0e14\u0e2d\u0e35\u0e01 1 \u0e40\u0e14\u0e37\u0e2d\u0e19 \u2018\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14 4 \u0e08\u0e31\u0e07\u0e2b\u0e27\u0e31\u0e14\u0e43\u0e15\u0e49\u2019 \u0e04\u0e25\u0e35\u0e48\u0e04\u0e25\u0e32\u0e22\u0e40\u0e2b\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e19 \u2018\u0e01\u0e17\u0e21.\u2019",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.9169521331787109,
            "neutral": 0.01857795938849449,
            "positive": 0.06446989625692368
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Canada a reliable partner in fighting climate change: British envoy",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06291616708040237,
            "neutral": 0.03978347033262253,
            "positive": 0.8973003625869751
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e01\u0e25\u0e38\u0e48\u0e21\u0e23\u0e32\u0e29\u0e0e\u0e23\u0e19\u0e31\u0e14\u0e21\u0e47\u0e2d\u0e1a\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e4831\u0e15.\u0e04.\u0e42\u0e27\u0e21\u0e35\u0e1a\u0e34\u0e4a\u0e01\u0e40\u0e0b\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e44\u0e1e\u0e23\u0e2a\u0e4c",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03753240779042244,
            "neutral": 0.06004275754094124,
            "positive": 0.9024248123168945
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e01\u0e23\u0e13\u0e4c\u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e28\u0e27\u0e31\u0e19\u0e1e\u0e23\u0e38\u0e48\u0e07\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e40\u0e15\u0e37\u0e2d\u0e19\u0e20\u0e32\u0e04\u0e43\u0e15\u0e49\u0e1d\u0e19\u0e15\u0e01\u0e2b\u0e19\u0e31\u0e01 \u0e01\u0e17\u0e21.\u0e1d\u0e19\u0e25\u0e14\u0e25\u0e07",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07693077623844147,
            "neutral": 0.03575053811073303,
            "positive": 0.8873186707496643
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Hadley Gamble: Neues Hassobjekt der Kreml-Propaganda: Womit diese US-Moderatorin Putin auf die Palme brachte",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07693077623844147,
            "neutral": 0.03575053811073303,
            "positive": 0.8873186707496643
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Hadley Gamble: Neues Hassobjekt der Kreml-Propaganda: Womit diese US-Moderatorin sich Putin zum Feind machte",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.054790645837783813,
            "neutral": 0.04195643588900566,
            "positive": 0.903252899646759
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e40\u0e15\u0e37\u0e2d\u0e19 11 \u0e2d\u0e33\u0e40\u0e20\u0e2d \u2018\u0e42\u0e04\u0e23\u0e32\u0e0a\u2019 \u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07\u0e19\u0e49\u0e33\u0e17\u0e48\u0e27\u0e21! \u0e40\u0e02\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e25\u0e33\u0e15\u0e30\u0e04\u0e2d\u0e07\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e32\u0e22\u0e19\u0e49\u0e33 \u0e1e\u0e23\u0e38\u0e48\u0e07\u0e19\u0e35\u0e49 25 \u0e15.\u0e04.",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.017876965925097466,
            "neutral": 0.6048957109451294,
            "positive": 0.3772273659706116
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u2018Extremely scary\u2019: Business owners, workers concerned of COVID-19 subsidy wind-down",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.6453028321266174,
            "neutral": 0.03816860541701317,
            "positive": 0.3165285885334015
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Feletti se mostr\u00f3 confiado tras las primeras horas de precios congelado",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.02908967435359955,
            "neutral": 0.8408088088035583,
            "positive": 0.13010156154632568
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Anambra Guber: Prevent bloodbath \u2013 HURIWA tells Buhari, Southeast govs, others",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.11748253554105759,
            "neutral": 0.030103426426649094,
            "positive": 0.8524140119552612
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Ausweisung noch nicht umgesetzt: Westen ber\u00e4t \u00fcber Reaktion auf Erdogan",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1762261539697647,
            "neutral": 0.020095447078347206,
            "positive": 0.8036783933639526
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Petkovi\u0107: Nedavne krize na severu KiM na ivici tragedije",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1322595775127411,
            "neutral": 0.022835277020931244,
            "positive": 0.8449051380157471
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Selakovi\u0107: Sve nacije moraju u\u017eivati jednaka prava",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.15396742522716522,
            "neutral": 0.05483998358249664,
            "positive": 0.7911925315856934
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u300a\u4eba\u6c11\u65e5\u5831\u300b\u8868\u793a\uff0c\u9999\u6e2f\u52a0\u6cb9\uff01",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.09331165999174118,
            "neutral": 0.02706691436469555,
            "positive": 0.8796213865280151
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Neue Aktionen gegen Innensenator: \"Pimmelgate\" h\u00e4lt Hamburgs Polizei auf Trab",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.1561693698167801,
            "neutral": 0.05210926756262779,
            "positive": 0.7917214035987854
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u7acb\u6703\u4efb\u671f\u5c07\u7d50\u675f\u4ecd\u958b\u65b0\u8b70\u8fa6\u3000\u9ec3\u570b\u5065\u5426\u8a8d\u70ba\u722d\u9023\u4efb\u3000\u300c\u597d\u5e0c\u671b\u9000\u4f11\u300d",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05722803995013237,
            "neutral": 0.036677055060863495,
            "positive": 0.9060948491096497
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\"\u0e08\u0e38\u0e23\u0e34\u0e19\u0e17\u0e23\u0e4c\"\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e15\u0e31\u0e27\u0e27\u0e48\u0e32\u0e17\u0e35\u0e48\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e2a\u0e21\u0e31\u0e04\u0e23\u0e2a\u0e35\u0e04\u0e34\u0e49\u0e27\u0e42\u0e04\u0e23\u0e32\u0e0a \"\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e32\u0e23\u0e31\u0e15\u0e19\u0e4c\"\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e15\u0e31\u0e27\"\u0e2d\u0e32\u0e23\u0e35\"\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e2a\u0e21\u0e31\u0e04\u0e23\u0e2a.\u0e2a.\u0e40\u0e02\u0e15\u0e2b\u0e19\u0e2d\u0e07\u0e08\u0e2d\u0e01",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08317089080810547,
            "neutral": 0.03441492095589638,
            "positive": 0.8824142217636108
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e0a\u0e1b.\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e31\u0e49\u0e07\u0e40\u0e04\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e25\u0e31\u0e01\u0e14\u0e31\u0e19\u0e19\u0e49\u0e33\u0e40\u0e1e\u0e34\u0e48\u0e21\u0e2d\u0e35\u0e01 100 \u0e40\u0e04\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07 \u0e40\u0e23\u0e48\u0e07\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e32\u0e22\u0e19\u0e49\u0e33\u0e43\u0e19\u0e25\u0e33\u0e19\u0e49\u0e33\u0e21\u0e39\u0e25\u0e25\u0e07\u0e42\u0e02\u0e07",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06280339509248734,
            "neutral": 0.03946623578667641,
            "positive": 0.8977303504943848
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\"\u0e2d\u0e32\u0e08\u0e2d\u0e07 \u0e2e\u0e34\u0e21\"\u0e25\u0e07\u0e1e\u0e37\u0e49\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e22\u0e35\u0e22\u0e27\u0e22\u0e32\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e2a\u0e1a\u0e20\u0e31\u0e22\u0e19\u0e49\u0e33\u0e17\u0e48\u0e27\u0e21\u0e1a\u0e49\u0e32\u0e19\u0e2b\u0e21\u0e2d\u0e2a\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e38\u0e23\u0e35",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07326508313417435,
            "neutral": 0.03916927054524422,
            "positive": 0.8875656127929688
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\"\u0e28\u0e38\u0e20\u0e0a\u0e31\u0e22\"\u0e15\u0e31\u0e49\u0e07\u0e01\u0e25\u0e38\u0e48\u0e21\u0e2b\u0e19\u0e38\u0e19\u0e07\u0e32\u0e19\u0e19\u0e31\u0e01\u0e23\u0e1a\u0e0a\u0e38\u0e14\u0e40\u0e17\u0e32 \u0e41\u0e08\u0e01\u0e01\u0e23\u0e21\u0e18\u0e23\u0e23\u0e21\u0e4c\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14 1.1 \u0e2b\u0e21\u0e37\u0e48\u0e19\u0e04\u0e19",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.03950488194823265,
            "neutral": 0.04084997996687889,
            "positive": 0.9196451902389526
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "23 \u0e15.\u0e04.\u0e44\u0e17\u0e22\u0e09\u0e35\u0e14\u0e27\u0e31\u0e04\u0e0b\u0e35\u0e19\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14 356,084 \u0e42\u0e14\u0e2a \u0e2a\u0e30\u0e2a\u0e21\u0e17\u0e30\u0e25\u0e38 70 \u0e25\u0e49\u0e32\u0e19\u0e42\u0e14\u0e2a\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05660754442214966,
            "neutral": 0.05211834982037544,
            "positive": 0.8912741541862488
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\"\u0e1e\u0e19\u0e34\u0e15\"\u0e27\u0e2d\u0e19\"\u0e1b\u0e0a\u0e1b.\"\u0e40\u0e23\u0e48\u0e07\u0e1b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e15\u0e31\u0e27\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e1e\u0e23\u0e23\u0e04\u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2b\u0e27\u0e31\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e17\u0e31\u0e19\u0e22\u0e38\u0e04\u0e2a\u0e21\u0e31\u0e22",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06816594302654266,
            "neutral": 0.06304638087749481,
            "positive": 0.8687876462936401
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e2a\u0e33\u0e19\u0e31\u0e01\u0e07\u0e32\u0e19\u0e1e\u0e38\u0e17\u0e18\u0e2f\u0e0a\u0e35\u0e49 \"\u0e40\u0e1b\u0e23\u0e35\u0e49\u0e22\u0e07\" 7 \u0e19\u0e31\u0e01\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e07\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e40\u0e1a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07\u0e1b\u0e48\u0e27\u0e19 \"\u0e2a\u0e07\u0e06\u0e4c\u0e01\u0e32\u0e2c\u0e2a\u0e34\u0e19\u0e18\u0e38\u0e4c\" \u0e2a.\u0e2a.\u0e19\u0e34\u0e22\u0e21\u0e40\u0e14\u0e37\u0e2d\u0e14\u0e16\u0e32\u0e21\u0e01\u0e25\u0e31\u0e1a 4 \u0e02\u0e49\u0e2d",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.022685280069708824,
            "neutral": 0.1150919571518898,
            "positive": 0.8622227311134338
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e21\u0e15\u0e34\u0e40\u0e2d\u0e01\u0e09\u0e31\u0e19\u0e17\u0e4c! \u0e2a\u0e20\u0e32\u0e19\u0e34\u0e15\u0e34\u0e1a\u0e31\u0e0d\u0e0d\u0e31\u0e15\u0e34\u0e2e\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e07 \u0e1c\u0e48\u0e32\u0e19\u0e01\u0e0e\u0e2b\u0e21\u0e32\u0e22\u0e41\u0e1a\u0e19\u0e1a\u0e38\u0e2b\u0e23\u0e35\u0e48\u0e44\u0e1f\u0e1f\u0e49\u0e32\u0e17\u0e38\u0e01\u0e23\u0e39\u0e1b\u0e41\u0e1a\u0e1a",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.05849021300673485,
            "neutral": 0.061445821076631546,
            "positive": 0.8800640106201172
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "\u0e1b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e41\u0e1c\u0e19 \u2018\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e32\u0e22\u0e19\u0e49\u0e33\u2019 \u0e0a\u0e48\u0e27\u0e22 15 \u0e08\u0e31\u0e07\u0e2b\u0e27\u0e31\u0e14\u0e19\u0e49\u0e33\u0e17\u0e48\u0e27\u0e21 \u0e08\u0e31\u0e1a\u0e15\u0e32\u0e1e\u0e32\u0e22\u0e38 \u2018\u0e2b\u0e21\u0e32\u0e40\u0e2b\u0e25\u0e48\u0e32\u2019",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.4827064871788025,
            "neutral": 0.030419033020734787,
            "positive": 0.48687443137168884
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Un gobierno que gestiona c\u00f3modo y sin presi\u00f3n, pero entre sombras que incomodan",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.06202729418873787,
            "neutral": 0.03080698661506176,
            "positive": 0.9071657657623291
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Corona-Pandemie: Bei Einreise nach England nur noch Schnelltest notwendig",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.07542279362678528,
            "neutral": 0.031509239226579666,
            "positive": 0.8930679559707642
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Die Cyber-Partisanen von Belarus: Wie Hacker gegen Lukaschenkos Regime k\u00e4mpfen",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08494136482477188,
            "neutral": 0.025873402133584023,
            "positive": 0.8891851902008057
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Fachkr\u00e4ftemangel: Gro\u00dfbritannien fehlen nach Brexit auch Pflegekr\u00e4fte",
        "date": ""
    },
    {
        "article_id": "",
        "scores": {
            "negative": 0.08138558268547058,
            "neutral": 0.024709852412343025,
            "positive": 0.8939045667648315
        },
        "category": "World_Politics_News",
        "title": "Die Unberechenbarkeit Erdogans wird bedrohlich",
        "date": ""
    }
]